<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Obręb: 0090 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/tags/obr%C4%99b-0090/</link><description>Recent content in Obręb: 0090 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</description><generator>Hugo</generator><language>pl_PL</language><lastBuildDate>Mon, 20 Jan 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://plan-ogolny-gdansk.github.io/tags/obr%C4%99b-0090/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Szczegóły wniosku W5553</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2025-01-20_szczegoly_wniosku_w5553/</link><pubDate>Mon, 20 Jan 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2025-01-20_szczegoly_wniosku_w5553/</guid><description>&lt;p>Na danym terenie wnoszę o dopuszczenie zabudowy wyższej oraz o większej ilości kondygnacji od istniejącej .
istniejący teren przez długie lata stanowił jedną z wizytówek Gdańska pod względem lokalizacyjnym jak i
funkcjonalnym. Położenie przy jednej z głównych arterii komunikacyjnych, w sąsiedztwie dworca głównego oraz
Starego Miasta Gdańska sprawia, że teren jest przyjazny komunikacyjnie i atrakcyjny lokalizacyjnie. Niestety
uchwalone Studium uwarunkowań i kierunków zagospodarowania przestrzennego miasta Gdańska z 2019 roku
wskazuje dane działki jako znajdujące się na terenie obszaru przestrzeni publicznej, tzn. na terenie objętym
obowiązkiem sporządzenia miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego. Przez lata skutecznie
uniemożliwiało to dokonanie przebudowy istniejącej zabudowy na funkcję bardziej odpowiadającą współczesnym
wymaganiom.
Zmianie funkcji na hotelową oraz podwyższeniu zabudowy o jedną kondygnację (do wysokości 18m)
towarzyszyłoby również przeprojektowanie elewacji. Do wniosku załączono zalecenia konserwatorskie wydane
przez PWKZ stanowiące wstępną akceptację nadbudowy istniejącej zabudowy. Stanowią one potwierdzenie
dopuszczenia nowego gabarytu budynku oraz udowadniają one brak negatywnego wpływy na otoczenie.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W3962</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w3962/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w3962/</guid><description>&lt;p>-Wnioskuję o zabudowę wielofunkcyjną z zabudową mieszkaniową wielorodzinną dla
działki zlokalizowanej przy ul. Czopowej 5, 8, ul. Rycerskiej 7,8 w Gdańsku.
Z uwagi na to, że teren położony jest w obrębie obszaru wpisanego do rejestru zabytków oraz
uznanego za pomnik historii, a istniejące nieruchomości są także wpisane do rejestru zabytków,
wnoszę o indywidualne rozważenie wszystkich współczynników dla działek, o które wnioskuje.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W5281</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5281/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5281/</guid><description>&lt;p>Wnoszę O ujęcie w planie ogólnym działki 315/41 i 316 obręb 090 jako działki budowlanej, gdzie
m &lt;em>„&lt;/em>.d”/”/Ó/Ó/ó A
e
maksymalnego procentu pokrycia działek zabudową nie ustala się.
2. (Nieobowiązkowo) W przypadku wypełnienia, należy uzupełnić każdą z kolumn tabeli.
Szczegółowe informacje dotyczące treści pisma w odniesieniu do działek ewidencyjnych:&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W3356</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w3356/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w3356/</guid><description>&lt;p>&amp;hellip;..wnoszę o włączenie działki nr 400 obręb 090 do strefy wielofunkcyjnej z zabudową
&amp;lt;
wielorodzinną SW oraz do obszarów: uzupełnienia zabudowy OUZ i zabudowy śródmiejskiej OZS, a także o
ustalenie parametrów urbanistycznych (w tym powierzchni biologicznie czynnej) jak w obowiązującym MPZP -
uchwała nr LIII/1623/2002, Śródmieście — rejon ul. Grodzkiej w mieście Gdańsku, karta terenu nr 001-31, MPZP
nr 1122.&lt;/p></description></item></channel></rss>