<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Wnioski-Instytucjonalne on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/tags/wnioski-instytucjonalne/</link><description>Recent content in Wnioski-Instytucjonalne on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</description><generator>Hugo</generator><language>pl_PL</language><lastBuildDate>Wed, 26 Feb 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://plan-ogolny-gdansk.github.io/tags/wnioski-instytucjonalne/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Szczegóły wniosku W14</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2025-02-26_szczegoly_wniosku_w14/</link><pubDate>Wed, 26 Feb 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2025-02-26_szczegoly_wniosku_w14/</guid><description>&lt;p>Stanowisko Ministra Rolnictwa i Rozwoju Wsi do planu ogólnego.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W8</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-21_szczegoly_wniosku_w8/</link><pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-21_szczegoly_wniosku_w8/</guid><description>&lt;p>Urząd Gminy Pruszcz Gdański
Biuro Rozwoju Gdańska
ul. Juszk 20.06.2024
Juszkowo 20.06.2024
GPiRG.6722.3.2024.ZP 2024 -06- 2 l
Sekr. L. dz. LU LI (PLONY)&lt;br>
Szanowna Pani Prezydent Miasta Gdańska&lt;/p>
&lt;p>W odpowiedzi na zawiadomienie ZWP/4050/1/2024/JKK z dnia 10.04.2024 r. o przystąpieniu do sporządzenia planu ogólnego miasta Gdańska, Wójt Gminy Pruszcz Gdański składa następujące
wnioski:&lt;/p>
&lt;ol>
&lt;li>Utrzymanie połączenia ulicy Zaczarowanej w Rotmance z drogą/drogami na terenie miasta Gdańska, z możliwością realizacji infrastruktury towarzyszącej, np. ścieżki rowerowej, buspasa, itp.&lt;/li>
&lt;li>Ograniczenie lokalizacji funkcji uciążliwych do 2 km od granicy z gminą Pruszcz Gdański, szczególnie przy granicy z Przejazdowem oraz Bogatka i Wiślinka. Istniejące sąsiedztwo LOTOS-u i Oczyszczalni Wschód już powoduje uciążliwości dla mieszkańców gminy Pruszcz Gdański.&lt;/li>
&lt;li>Utrzymanie i modernizacja połączenia kołowego gminy Pruszcz Gdański i miasta Gdańska w rejonie Krępca — w miejscu połączenia mostowego nad rzekami Motława, Radunia i Czarna Łacha.&lt;/li>
&lt;li>Możliwość połączenia komunikacyjnego Przejazdowa z obszarem Rudników lub Olszynki.&lt;/li>
&lt;li>Utrzymanie, rozbudowa i modernizacja połączenia komunikacyjnego miasta z Borkowem.&lt;/li>
&lt;li>Utrzymanie i modernizacja połączenia komunikacyjnego Wiślinki z Gdańskiem za pośrednictwem ulicy Wałowej.
Podpis niezweryfikowany
Weronika Marta Cmielowiec
Data: 2023.06.20-434:22 CEST
Otrzymują:&lt;/li>
&lt;li>adresat&lt;/li>
&lt;li>a/a&lt;/li>
&lt;/ol>
&lt;p>Urząd Gminy Pruszcz Gdański
Tel.: 58 692 94 00
e-mail: &lt;a href="mailto:sekretariat@pruszczgdanski.pl">sekretariat@pruszczgdanski.pl&lt;/a>
ul. Zakątek 1
&lt;a href="https://www.pruszczgdanski.pl" target="_blank" rel="noopener">www.pruszczgdanski.pl&lt;/a>
83-000 Juszkowo&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W9 (data stempla pocztowego: 14.06.2014)</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-18_szczegoly_wniosku_w9_data_stempla_pocztowego_14.06.2014/</link><pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-18_szczegoly_wniosku_w9_data_stempla_pocztowego_14.06.2014/</guid><description>&lt;p>Data stempla pocztowego: 14.06.2024 rok
PREZYDENT
MIASTA Gdyni
81-382 Gdynia, al. Marszałka Piłsudskiego 52/54
tel.: +48 58 626 26 26; fax: +48 58 620 97 98; e-mail: &lt;a href="mailto:umgdyniaG@gdynia.pl">umgdyniaG@gdynia.pl&lt;/a>; &lt;a href="https://www.gdynia.pl" target="_blank" rel="noopener">www.gdynia.pl&lt;/a>
Gdynia, dnia 03.06.2024 r.
RP.6720.POG-SG.01.2024.AZ/385
Biuro Rozwoju Gdańska
Prezydent Miasta Gdańska
2024-06-18 Biuro Rozwoju Gdańska
ul. Wały Piastowskie 24, IV piętro
Gdańsk 80-855 Gdańsk
Dotyczy: zawiadomienia Prezydenta Miasta Gdańska o podjęciu uchwały w sprawie przystąpienia do sporządzania planu ogólnego miasta Gdańska
Odpowiadając na zawiadomienie Prezydenta Miasta Gdańska, pismo nr ZAO/1031/042024/JL, ZWP/4050/1/2024/JKK z dnia 10.04.2024 r., Prezydent
Miasta Gdyni wnosi poniższe wnioski do projektu planu ogólnego miasta Gdańska.
Szczególny nacisk należy położyć na strefy wzajemnych relacji pomiędzy Gdańskiem
a Gdynią. Relacje te obejmują przede wszystkim:&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W11</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-17_szczegoly_wniosku_w11/</link><pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-17_szczegoly_wniosku_w11/</guid><description>&lt;p>OSRE 2
system Eeamamam
Biuro Rozwoju - OG-DL.402.156.2024.2 Jąc-1 BIURO ROZWOJU GDAŃSKA
2024-06-20 UL. WAŁY PIASTOWSKIE 24 80-855 GDAŃSK
Sekr. L. RZEJ dot. pisma znak: ZA0/1031/042024/JL; ZwP/4050/1/2024/JKK
W odpowiedzi na zawiadomienie Prezydenta Miasta Gdańska znak: ZAO/1031/042024/JL; ZwP/4050/1/2024/JKK z dnia 10 kwietnia 2024 roku, dotyczące podjęcia uchwały w sprawie przystąpienia do sporządzenia planu ogólnego miasta Gdańska informujemy, że przez teren miasta przebiega trasa projektowanego gazociągu wysokiego ciśnienia. W związku z tym wnioskujemy o umieszczenie w planie ogólnym następujących zapisów:&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W12</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-17_szczegoly_wniosku_w12/</link><pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-17_szczegoly_wniosku_w12/</guid><description>&lt;p>Biuro Rozwoju Gdańska
ul. Wały Piastowskie 24, IV piętro
80-855 Gdańsk&lt;/p>
&lt;p>Gdańsk, dnia 13-06-2024 r.&lt;/p>
&lt;p>Pani Aleksandra Dulkiewicz
Prezydent Gdańska&lt;/p>
&lt;p>w odpowiedzi na zawiadomienie znak: ZAO0-1031/042024/JL z dnia 10.04.2024 r. (doręczone w dniu 16.04.2024 r.) o podjęciu przez Radę Miasta Gdańska uchwały Nr LXXV/1912/24 z dnia 21 marca 2024 r. w sprawie przystąpienia do sporządzenia planu ogólnego miasta Gdańska, Generalna Dyrekcja Dróg Krajowych i Autostrad Oddział w Gdańsku informuje, że planowana jest rozbudowa drogi ekspresowej S6 - Obwodnicy Trójmiasta. W ramach rozbudowy drogi ekspresowej przekrój drogi zostanie na całym jej odcinku dostosowany do przekroju 2x3 wraz z rozbudową węzłów drogowych oraz przebudową infrastruktury w niezbędnym zakresie. Rozbudowa drogi uwzględni również budowę jezdni zbierająco-rozprowadzających po obu stronach drogi ekspresowej na odcinkach węzłowych oraz niezbędnych dróg ogólnodostępnych, potrzebnych do zapewnienia dostępu nieruchomości do drogi publicznej, zaburzonych w związku z rozbudową drogi ekspresowej S6.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W13</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-17_szczegoly_wniosku_w13/</link><pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-17_szczegoly_wniosku_w13/</guid><description>&lt;p>PKP Polskie Linie Kolejowe S.A.
Biuro Rozwoju Gdańska
ul. Wały Piastowskie 24
80-855 Gdańsk&lt;/p>
&lt;p>Warszawa, 17.06.2024 r.&lt;/p>
&lt;p>Dotyczy: przystąpienia do sporządzenia planu ogólnego miasta Gdańska.&lt;/p>
&lt;p>W odpowiedzi na zawiadomienie Prezydenta Miasta Gdańska z dnia 10.04.2024 r. pod numerem ZWP/4050/1/2024/JKK oraz decyzję Rady Miasta Gdańska nr LXXV/1912/24 z dnia 21 marca 2024 r. w sprawie przystąpienia do sporządzenia planu ogólnego miasta Gdańska, oraz na podstawie art. 13i ust. 3 pkt 5) lit a) ustawy z dnia 27 marca 2003 r. o planowaniu i zagospodarowaniu przestrzennym, która wskazuje zarządców infrastruktury kolejowej jako podmiot właściwy do opiniowania planów ogólnych, PKP Polskie Linie Kolejowe S.A. jako zarządca narodowej sieci linii kolejowych przekazuje poniższe informacje i wnioski z prośbą o ich uwzględnienie w planie ogólnym miasta Gdańska.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W10</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w10/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w10/</guid><description>&lt;p>UN-P.6724.673.2024.M Żukowo, dnia 13.06.2024 r.&lt;/p>
&lt;p>Biuro Rozwoju Gdańska&lt;/p>
&lt;p>YO. Q Prezydent Miasta Gdańska
Sekr. L. dz. „/.44..4FP ZA)&lt;/p>
&lt;p>dot. 2AOQ/1031/042024/JL ZWP/4050/1/2024/JKK z dnia 10.05.2024 r. (data wpływu 15.04.2024 r.)&lt;/p>
&lt;p>Burmistrz Gminy Żukowo w odpowiedzi na zawiadomienie nr ZAO/1031/042024/JL ZWP/4050/1/2024/JKK z dnia 10.05.2024 r. w sprawie przystąpienia do sporządzenia planu ogólnego miasta Gdańska, stosownie do art. 13i ust. 3 składa następujące wnioski do projektu planu ogólnego:&lt;/p>
&lt;ol>
&lt;li>Należy zwrócić uwagę na strefy wzajemnych relacji pomiędzy obiema gminami. Relacje te powinny obejmować przede wszystkim:
a) Drogi układu podstawowego, które przebiegają przez obszar Gminy Żukowo i mają swoją kontynuację na terenie Miasta Gdańska;
b) Wspólne układy infrastruktury technicznej;
c) Wpływ inwestycji lokalizowanych na styku gmin na zagospodarowanie terenów położonych w gminie sąsiedniej;&lt;/li>
&lt;li>Należy uwzględnić założenia i kierunki wynikające z Uchwały Nr LIX/773/2023 Rady Miejskiej w Żukowie z dnia 31 maja 2023 r. w sprawie uchwalenia zmiany Studium uwarunkowań i kierunków zagospodarowania przestrzennego Gminy Żukowo w zakresie ujawnienia obszarów z udokumentowanymi złożami kopalin oraz doprecyzowania lokalizacji Głównego Punktu Zasilającego (GPZ) w obrębie Chwaszczyna, zatwierdzonego Uchwałą Nr XLVI/828/2002 Rady Miejskiej w Żukowie z dnia 9 października 2002 r. z późniejszymi zmianami (link: - &lt;a href="https://bip.zukowo.pl/m.2077,studium-uwarunkowan-i-kierunkow-zagospodarowania-przestrzennego-gminy-zukowo.html%29;" target="_blank" rel="noopener">https://bip.zukowo.pl/m.2077,studium-uwarunkowan-i-kierunkow-zagospodarowania-przestrzennego-gminy-zukowo.html);&lt;/a>&lt;/li>
&lt;li>Należy uwzględnić obowiązujące na terenie gminy Żukowo miejscowe plany i zagospodarowania przestrzennego (link: &lt;a href="https://bip.zukowo.pl/m.2056,miejscowe-plany-zagospodarowania-przestrzennego-na-terenie-gminy-zukowo.html%29;" target="_blank" rel="noopener">https://bip.zukowo.pl/m.2056,miejscowe-plany-zagospodarowania-przestrzennego-na-terenie-gminy-zukowo.html);&lt;/a>&lt;/li>
&lt;li>Wszelkie istniejące i nowoprojektowane połączenia komunikacyjne należy omówić z Burmistrzem Gminy Żukowo jako zarządcą dróg gminnych na terenie gminy Żukowo.&lt;/li>
&lt;/ol>
&lt;p>Z poważaniem,
Burmistrz&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W4748</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w4748/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w4748/</guid><description>&lt;p>wynosi 1000, natomiast w przypadku pkt&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W7</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w7/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w7/</guid><description/></item><item><title>Szczegóły wniosku W1164</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-11_szczegoly_wniosku_w1164/</link><pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-11_szczegoly_wniosku_w1164/</guid><description>&lt;p>Na terenie objętym projektem planu znajduje się infrastruktura PERN S.A.
w następującej postaci:
&amp;quot; » - Baza Magazynowa (BM) Gdańsk — obr. 0265 — dz. 36/3, obr. 0266 — dz.5/3, obr. 0268 —
działki: 1/3, 25/6, 25/11, 25/13, obr. 0269 — działki: 1/1, 5/11, 27/1, 27/8, obr. 0273 —
działki: 11/1, 12/3, 17/1, 18/4, 18/5, 23/4, 24/4, 24/5,
« Bocznica kolejowa — obr. 086 — działki 50/2 i 51, obr. 0275 — działki: 2/5, 2/6, 2/8, 2/10,
2/19, 3/84, 3/154, 3/155, 3/1596, 3/158, 3/159, 3/160, 3/184,
e Terminal Naftowy Gdańsk (TNG) — obr. 0144, części dziatek: 36, 37, 63, 64,
» stacje zasuw: $Z19 Gdańsk RD5 (obr. 0300 — część działki 75/90); SZ20 Gdańsk RD4 (obr.
0268 - dz. 13/4), SZ20a (obr. 0268 — działki 10/4 i 10/5); stacją zasuw przy BM Gdańsk
(obr. 0265 — działki 36/4 i 43/3), stacja zasuw SZ19 (projektowana) - obr. 0300 — dz. 75/88,
rurociąg naftowy DN 800 i linia światłowodowa od granic m. Gdańska de BM Gdańsk,
« rurociąg naftowy DN 1200 od stacji zasuw SZ Lotos R1 (obr. 0300 — część działki 75/90) do
stacji zasuw Rd2 Naftoport Port Północny (obr. 0144 - dz. 17),
« dwa rurociągi naftowe DN 1200 oraz linię światłowodową od BM Gdańsk do Naftoportu
oraz dwa rurociągi naftowe DN 1000 — odejście do TNG.
Dla terenu objętego projektem planu ogólnego zostały wydane decyzje Wojewody Pomorskiego z dnia
24 listopada 2021 r. i z dnia 15 lutego 2022 r.(decyzje są ostateczne) o ustaleniu tokalizacji strategicznej
inwestycji w sektorze naftowym pn. „Budowa rurociągu ropy naftowej Gdańsk- Płock wraz
z infrastrukturą niezbędną do jego obsługi” — druga nitka rurociągu pomorskiego o średnicy DN 800.
Została wydana także decyzja Wojewody Pomorskiego z dnia 25 stycznia 2023 r. o pozwoleniu na
budowę dla ww. inwestycji (decyzja jest ostateczna).
Przy opracowaniu planu ogólnego składamy następujące wnioski, które winny być
uwzględnione w planie:
Dla istniejących rurociągów naftowych DN 800, DN 1000 i DN 1200 należy zachować strefę
bezpieczeństwa o szerokości minimum 20 m, której środkiem jest oś rurociągów (po 10 m na stronęj.
Dla projektowanego rurociągu naftowego DN 800 należy zachować strefę bezpieczeństwa o szerokości
minimum 20 m, której środkiem jest oś rurociągu (po 10 m na stronę). Strefa bezpieczeństwa ma być
użytkowana według pierwotnego przeznaczenia tj. rolniczo, pas zieleni. Strefa powinna być wolna od
wszelkiego rodzaju budowli, ogrodzeń, parkingów, składów materiałów, itp. Nie należy sadzić
pojedynczych drzew w odległości mniejszej niż 5 m od rurociągów naftowych. Dopuszcza się lokalizację
budynków w odległości minimum 20 m od osi istniejących i projektowanego rurociągów naftowych
oraz co najmniej 15 m od istniejących i projektowanej stacji zasuw (licząc od ogrodzenia tych stacji).
Należy uwzględnić także zapisy dotyczące pasa terenu ochronnego wokół baz paliw na podstawie $ 17
ust. 1 Rozporządzenia Ministra Klimatu i Środowiska z dnia 24 lipca 2023 r. w sprawie warunków
technicznych, jakim powinny odpowiadać bazy i stacje paliw płynnych, bazy i stacje gazu płynnego,
rurociągi przesyłowe dalekosiężne służące do transportu ropy naftowej i produktów naftowych i ich
usytuowanie (Dz.U.2023.1707 z dnia 2023.08.25). Tereny działek przeznaczonych pod zabudowę winny
znajdować się poza strefą bezpieczeństwa rurociągów naftowych. Do bieżącej obsługi rurociągów
naftowych i linii światłowodowej należy przyjąć pas eksploatacyjny o szerokości 6 m (po 3 m na stronę)
dia rurociągów i 2 m (po 1 m na stronę) dla linii światłowodowych.
Dla terenów Bazy Magazynowej Gdańsk, TNG i bocznicy kolejowej wyznaczyć strefę
planistyczną jako strefę infrastrukturalną oznaczoną symbolem literowym SI z dodatkowym profilem
funkcjonalnym dopuszczającym tereny produkcji i ustug. Dla powyższych terenów proponujemy przyjąć
wskaźniki urbanistyczne według obowiązujących planów miejscowych. .
Farmy fotowoltaiczne, urządzenia wytwarzające energię z odnawialnych źródeł energii, tereny
obejmujące zieleń urządzoną oraz sportu i wypoczynku, a także tereny proponowane do zalesienia
i zadrzewienia należy lokalizować poza strefą bezpieczeństwa rurociągu naftowego.
Planowane obiekty wysokościowe (np. elektrownie wiatrowe, wieże i maszty
telekomunikacyjne) należy sytuować w odległości od rurociągów naftowych nie mniejszej od
całkowitej ich wysokości, powiększonej o połowę strefy bezpieczeństwa, tj. wysokość urządzenia plus
minimum 10 m. . a
Wszelkie planowane inwestycje podziemne i naziemne przechodzące przez strefę
bezpieczeństwa lub w jej pobliżu należy projektować zgodnie z przepisami zawartymi
w Rozporządzeniu Ministra Klimatu i Środowiska z dnia 24 lipca 2023 r. w sprawie warunków
technicznych, jakim powinny odpowiadać bazy i stacje paliw płynnych, bazy i stacje gazu płynnego,
rurociągi przesyłowe dalekosiężne służące do transportu ropy naftowej i produktów naftowych i ich
usytuowanie (Dz.U.2023.1707 z dnia 2023.08.25). Projekty inwestycji należy uzgodnić z PERN S.A.,
a roboty wykonywać pod nadzorem przedstawiciela przedsiębiorstwa. Do linii światłowodowej należy
stosować normy obowiązujące w telekomunikacji.
Ponadto zwracamy uwagę, że w pracach płanistycznych w rejonie naszych urządzeń należy
uwzględnić obowiązujące przepisy ustawy o planowaniu przestrzennym dotyczące:
„istniejącego uzbrojenia terenu (rurociągi naftowe i linie światłowodowe),
-pierwotnego przeznaczenia terenu (rolnicze), .
-bezpieczeństwa ludzi i mienia.
Należy uwzględnić postanowienia Rozporządzenia Ministra Infrastruktury w sprawie
warunków technięznych jakim powinny odpowiadać budynki i ich usytuowanie, zgodnie z którym
budynki należy lokalizować poza zasięgiem zagrożenia. Intensyfikacja zabudowy w pobliżu rurociągów
naftowych oraz infrastruktury technicznej przechodzącej przez strefę bezpieczeństwa stwarza liczne
kotizje, co może doprowadzić do uszkodzenia rurociągu lub kabla. .
Przy projektowaniu zabudowy w sąsiedztwie rurociągów naftowych należy wziąć pod uwagę
ocenę zagrożenia dla terenu przeznaczonego pod zabudowę od skutków ewentualnego
rozszczelnienia rurociągów naftowych oraz zastosowanie odpowiednich rozwiązań zabezpieczających. .
Uwzględnienie powyższych uwag jest podstawą do określenia w. pracach planistycznych
odpowiednich odległości dla zabudowy od rurociągów naftowych dła poszczególnych typów
przeznaczenia obszarów zagospodarowania terenu, zapewniających odpowiedni poziom
bezpieczeństwa osób i mienia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1151</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-10_szczegoly_wniosku_w1151/</link><pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-10_szczegoly_wniosku_w1151/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o wyznaczenie stref bezpieczeństwa dla 6 istniejących rurociągów
przesyłowych dalekosiężnych o średnicach DN600, DN500, DN500, DN600, DN600, DN400
relacji Rafineria - Port (zgodnie z paragrafem 139 Rozporządzenia Ministra Klimatu i Środowiska
z dnia 24.07.2023, w sprawie warunków technicznych, jakim powinny odpowiadać bazy i stacje
paliw płynnych, bazy i stacje gazu płynnego, rurociągi przesyłowe dalekosiężne służące do
transportu ropy naftowej i produktów naftowych i ich usytuowanie).&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W6</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-05_szczegoly_wniosku_w6/</link><pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-05_szczegoly_wniosku_w6/</guid><description>&lt;p>4U+
Polskie Sieci Elektroenergetyczne
Departament Eksploatacji
Elektroenergetyczne Usługi Sieciowe w Bydgoszczy&lt;/p>
&lt;p>2024-27771
Sekretariat Działu A2AOG
4 czerwca 2024 r.
Bydgoszcz
BIURO ROZWOJU GDAŃSKA
ul. WAŁY PIASTOWSKIE 24
80-855 GDAŃSK
Dotyczy: planu ogólnego miasta Gdańska&lt;/p>
&lt;p>W odpowiedzi na zawiadomienie oznaczone symbolem ZWP/4050/1/2024/JKK z dnia 10 kwietnia 2024 r. o podjęciu uchwały nr LXXV/1912/24 z dnia 21 marca 2024 r. przez Radę Miasta Gdańska w sprawie przystąpienia do opracowania planu ogólnego miasta Gdańska, informujemy, że na terenie miasta znajduje się stacja elektroenergetyczna 400/110 kV Gdańsk Błonia oraz istnieją linie przesyłowe elektroenergetyczne o najwyższych napięciach:&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W5</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-03_szczegoly_wniosku_w5/</link><pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-03_szczegoly_wniosku_w5/</guid><description>&lt;p>Biuro Rozwoju Gdańska
&lt;a href="https://www.umgdy.gov.pl" target="_blank" rel="noopener">www.umgdy.gov.pl&lt;/a>
Urząd Morski w Gdyni, dnia 28.05.2024r.
INZ.9211.7.2024.ASW - SA
Prezydent Miasta Gdańska
ul. Nowe Ogrody 8/12
80-855 Gdańsk
Dotyczy: Zawiadomienia o podjęciu uchwały w sprawie przystąpienia do sporządzenia planu ogólnego miasta Gdańska - pismo z dnia 10.04.2024r., znak ZAO/1031/042024/JL
W odpowiedzi na w/w pismo dotyczące uchwały Rady Miasta Gdańska nr LXXV/1912/24 z dnia 21.03.2024r. w sprawie wymienionej w tytule, Urząd Morski w Gdyni, w zakresie swoich kompetencji wnosi o uwzględnienie poniższych uwag w opracowywanym planie:&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W430</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-05-29_szczegoly_wniosku_w430/</link><pubDate>Wed, 29 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-05-29_szczegoly_wniosku_w430/</guid><description>&lt;p>Tekst:
© Energa S.A.
Biuro Rozwoju Gdańska
ul. Wały Piastowskie 24
80-855 Gdańsk
23 maja 2024&lt;/p>
&lt;p>364-05 WW Gdańsk, 27 maja 2024
Sekretarz L. Dz. zzz F s5
Znak: EOP/KW/3/2024/05/023764
Dot. Planu Ogólnego Miasta Gdańska.&lt;/p>
&lt;p>W związku z Ogłoszeniem Prezydenta Miasta Gdańska o podjęciu przez Radę Miasta Gdańska uchwały Nr LXXV/1912/24 z dnia 21 marca 2024 r. w sprawie przystąpienia do sporządzenia planu ogólnego miasta Gdańska oraz o rozpoczęciu strategicznej oceny oddziaływania na środowisko skutków jego realizacji, uprzejmie informujemy, że zgodnie z ustawą z dnia 27 marca 2003 r. o planowaniu i zagospodarowaniu przestrzennym (Dz. U. z 2023 r. poz. 977 z późn. zm.) w projekcie Planu Ogólnego należy uwzględnić:&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W4</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-05-16_szczegoly_wniosku_w4/</link><pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-05-16_szczegoly_wniosku_w4/</guid><description>&lt;p>Usytuowanie budowli, budynków, drzew i krzewów oraz wykonywanie robót ziemnych w sąsiedztwie linii
kolejowych, bocznic kolejowych i przejazdów kolejowych może mieć miejsce w odległości niezakłócającej ich
eksploatacji, działania urządzeń związanych z prowadzeniem ruchu kolejowego, a także niepowodującej
zagrożenia bezpieczeństwa ruchu kolejowego. Budowle i budynki mogą być usytuowane w odległości nie
mniejszej niż 10 m od granicy obszaru kolejowego z tym, że ich odległość od osi skrajnego toru nie może być
mniejsza niż 20 m.
Dla budynków mieszkalnych, szpitali, domów opieki społecznej, obiektów rekreacyjno-sportowych oraz
budynków związanych z wielogodzinnym pobytem dzieci i młodzieży odległości te powinny być zwiększone w i
celu zachowania norm dopuszczalnego hałasu w środowisku określonych w odrębnych przepisach.
W odniesieniu do poszczególnych rodzajów terenów usytuowanych względem linii kolejowych dopuszczalne
poziomy hałasu w środowisku określone są w tabelach nr 1 i 3 w załączniku do rozporządzenia Ministra ,
Środowiska z dnia 14 czerwca 2007 r. w sprawie dopuszczalnych poziomów hałasu w środowisku.
Drzewa i krzewy poza lasami mogą być usytuowane w sąsiedztwie linii kolejowej biegnącej po nasypie albo w
przekopie albo otoczonej rowami bocznymi w odległości nie mniejszej niż 6 m od dolnej krawędzi nasypu,
górnej krawędzi przekopu albo od zewnętrznej krawędzi rowów bocznych. W innych przypadkach w
odległości nie mniejszej niż 6 m od skrajnej szyny.
W celu spełnienia powyższych ograniczeń w projekcie planu miejscowego zagospodarowania przestrzennego
na załączniku graficznym planu strefy należy wskazać, w których strefach obowiązują szczególne warunki
zagospodarowania oraz ograniczenia w użytkowaniu, wynikające z przepisów w zakresie transportu
kolejowego. Wtekście planu konieczne jest odniesienie się do powyższych stref, uwzględniając w ich granicach
przepisy z zakresu transportu kolejowego. Dodatkowo należy rozważyć wyznaczenie nieprzekraczalnej linii
zabudowy od strony obszaru kolejowego, z zachowaniem wskazanych powyżej wymagań dotyczących
odległości usytuowania budynków i budowli.
Przy projektowaniu i budowie skrzyżowań linii kolejowych oraz bocznic kolejowych z drogami publicznymi i
drogami wewnętrznymi należy spełnić wymagania określone w rozporządzeniu Ministra Infrastruktury i Rozwoju
z dnia 20 października 2015 r.
Ponadto należy wprowadzić zakaz stosowania systemów odwodnienia w sąsiedztwie linii kolejowej
polegających na odprowadzaniu wód opadowych na tereny kolejowe i korzystania z kolejowych urządzeń
odwadniających.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W3</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-05-14_szczegoly_wniosku_w3/</link><pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-05-14_szczegoly_wniosku_w3/</guid><description>&lt;p>Biuro Rozwoju Gdańska
CENTRALNE WOJSKOWE CENTRUM REKRUTACJI
Ośrodek Zamiejscowy w Gdańsku
Gdańsk, 13 maja 2024 r.
ul. Wały Piastowskie 24
80-855 Gdańsk
Dotyczy: wniosków w sprawie przystąpienia do sporządzania planu ogólnego miasta Gdańska.
Szanowni Państwo,
w odpowiedzi na pismo nr ZAO/1031/042024/JK, 2WP/4050/1/2024/JKK z dnia 10 kwietnia
2024 r. dotyczące przedstawienia wniosków w sprawie przystąpienia do sporządzania
planu ogólnego miasta Gdańska uprzejmie informuję, że Centralne Wojskowe Centrum
Rekrutacji Ośrodek Zamiejscowy w Gdańsku przedstawia poniżej stanowisko resortu obrony
narodowej.
Z analizy zamierzenia planistycznego oraz obowiązujących na jego terenie potrzeb
i wymagań obronnych wynika, iż część obszaru miasta Gdańsk planowanego do objęcia
omawianym dokumentem znajduje się w zasięgu strefy ochronnej terenu zamkniętego resortu obrony narodowej. W obszarze o promieniu 3 km od punktu odniesienia o współrzędnych X=6031009,30; Y=6543194,56 w państwowym układzie odniesienia 2000 obowiązuje zakaz wznoszenia nowych obiektów budowlanych powyżej 29 m n.p.m., zwłaszcza: napowietrznych linii elektroenergetycznych, masztów radiostacji, elektrowni wiatrowych, stacji bazowych telefonii komórkowej, stacji przekaźnikowych i innych, których wysokość lub oddziaływanie może ograniczyć możliwości pracy bojowej obiektu. Dopuszcza się remont, odbudowę, rozbudowę, nadbudowę oraz przebudowę istniejących obiektów budowlanych, z zastrzeżeniem ograniczeń jak powyżej.
W związku z powyższym, zgodnie z ustawą z dnia 27 marca 2003 r. o planowaniu i zagospodarowaniu przestrzennym, wnioskuje się o:&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W2</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-05-10_szczegoly_wniosku_w2/</link><pubDate>Fri, 10 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-05-10_szczegoly_wniosku_w2/</guid><description>&lt;p>i i Rzecznik:
Warszawa, 2024-05-06
RZECZPOSPOLITA POLSKA
PREZES Urzędu Lotnictwa Cywilnego
2024-05-10
LTL-2.64.885.2024.ULC.1
W związku z zawiadomieniem o znaku ZAO/1031/042024/JL, ZWP/4050/1/2024/JKK z dnia 10 kwietnia 2024 r., otrzymanym 15 kwietnia 2024 r., dotyczącym sporządzenia planu ogólnego miasta Gdańsk, przedstawiam następujące wnioski do uwzględnienia w opracowaniu:&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>dla części obszaru objętego planem, minister właściwy do spraw transportu zatwierdził plan generalny lotniska Gdańsk,&lt;/li>
&lt;li>należy uwzględnić granicę lotniska Gdańsk, a każda ewentualna zmiana cech lotniska, takich jak zmiana przebiegu granicy lotniska, budowa lub rozbudowa infrastruktury lotniskowej, wymaga uzyskania zezwolenia Prezesa Urzędu Lotnictwa Cywilnego,&lt;/li>
&lt;li>część obszaru objętego planem znajduje się w zasięgu powierzchni ograniczających przeszkody dla lotniska Gdańsk,&lt;/li>
&lt;li>obiekty naturalne i sztuczne, w tym obiekty budowlane, położone w granicach powierzchni ograniczających przeszkody, nie mogą być wyższe od określonej wysokości,&lt;/li>
&lt;li>przy obliczaniu wysokości obiektu, uwzględnia się także umieszczone na nim kominy, reklamy, anteny oraz inne urządzenia, a w przypadku dróg lub linii kolejowych, również ich skrajne punkty,&lt;/li>
&lt;li>na terenie znajdującym się w granicach powierzchni ograniczających przeszkody nie wolno sadzić drzew ani krzewów stanowiących przeszkodę lotniczą,&lt;/li>
&lt;li>na części obszaru objętego planem zakazuje się budowy lub rozbudowy obiektów budowlanych, które mogą sprzyjać występowaniu zwierząt stanowiących zagrożenie dla ruchu statków powietrznych oraz hodowania lub wypuszczania ptaków stanowiących zagrożenie dla ruchu statków powietrznych.
Podstawę prawną do powyższych wniosków stanowi ustawa z dnia 3 lipca 2002 r. — Prawo lotnicze (Dz. U. z 2023 r. poz. 2110).
Mapę z naniesionymi powierzchniami ograniczającymi przeszkody udostępnia Zarządzający lotniskiem Gdańsk, tj. Port Lotniczy Gdańsk Sp. z o. o.
&amp;hellip; (brak zmiany)
Powyższa opinia uwzględnia ograniczenia jedynie w odniesieniu do obiektów lotnictwa cywilnego.
Z up. Prezesa Urzędu Lotnictwa Cywilnego
Anna Sysoł
Dyrektor Departamentu Lotnisk
(dokument został wydany w postaci elektronicznej i opatrzony kwalifikowanym podpisem elektronicznym)
Otrzymują:&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;ol>
&lt;li>Prezydent Miasta Gdańska, adres do korespondencji: Biuro Rozwoju Gdańska, ul. Wały Piastowskie 24, 80-855 Gdańsk;&lt;/li>
&lt;li>a/a.
Do wiadomości:&lt;/li>
&lt;li>Port Lotniczy Gdańsk Sp. z o.o., ul. Słowackiego 200, 80-298 Gdańsk.
&amp;hellip; (brak zmiany)&lt;/li>
&lt;/ol></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W89</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-05-06_szczegoly_wniosku_w89/</link><pubDate>Mon, 06 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-05-06_szczegoly_wniosku_w89/</guid><description>&lt;p>Nadleśnictwo Kolbudy
Lasów Państwowych
Kolbudy, 25.04.2024 r.
Zn. spr.: ZG.2210.7.2024
Biuro Rozwoju Gdańska
Rada Miasta Gdańska
Wały Jagiellońskie 1
80-853 Gdańsk&lt;/p>
&lt;p>Dotyczy: Wnioski do projektu planu ogólnego miasta Gdańsk.&lt;/p>
&lt;p>W nawiązaniu do zawiadomienia z dnia 15 kwietnia 2024 r. dot. przystąpienia Rady Miasta Gdańska do sporządzania projektu planu ogólnego miasta Gdańska, Nadleśnictwo Kolbudy zgłasza następujące wnioski do przedmiotowego planu:&lt;/p>
&lt;ol>
&lt;li>
&lt;p>Tereny oznaczone obecnie jako lasy i grunty oznaczone w ewidencji gruntów jako użytek Ls powinny bezwzględnie pozostać lasami.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-05-02_szczegoly_wniosku_w1/</link><pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-05-02_szczegoly_wniosku_w1/</guid><description>&lt;p>Nr Biuro Rozwoju Gdańska
CENTRALNY PORT KOMUNIKACYJNY
2024-05-02
KPR.457.832.2024_114.BB Se PA
Warszawa, 26 kwietnia 2024 r.
Prezydent Miasta Gdańska
Biuro Rozwoju Gdańska
ul. Wały Piastowskie 24
80-855 Gdańsk
Dotyczy: zawiadomienia o podjęciu przez Radę Miasta Gdańska uchwały Nr LXXV/1912/24 z dnia 21 marca 2024 r. w sprawie przystąpienia do sporządzenia planu ogólnego miasta Gdańska
Pisma związane:
ZWwP/4050/1/2024/JKK z 10.04.2024 r.
Odpowiadając na powyższe pismo, przedstawiam stanowisko Centralnego Portu Komunikacyjnego sp. z o.o. w zakresie przewidzianych do realizacji inwestycji kolejowych.
Zgodnie z Koncepcją przygotowania i realizacji inwestycji Port Solidarność - Centralny Port Komunikacyjny dla Rzeczypospolitej Polskiej, przyjętą uchwałą Rady Ministrów nr 173/2017 z dnia 7 listopada 2017 r., podjęto prace przygotowawcze mające na celu opracowanie dokumentacji. Pierwszy etap przygotowawczy zrealizowano w roku 2019 obejmując opracowanie Strategicznego Studium Lokalizacyjnego (SSL), które miało na celu określenie korytarzy linii kolejowych. W roku 2020, od 10 lutego 2020 r. do 10 marca 2020 r., Strategiczne Studium Lokalizacyjne poddano konsultacjom społecznym. Następnie projekt SSL wraz z prognozą oddziaływania na środowisko oceniono strategicznie (SOOŚ).
W dniu 22 kwietnia 2021 r. Pełnomocnik Rządu do Spraw Centralnego Portu Komunikacyjnego zaakceptował Strategiczne Studium Lokalizacyjne Inwestycji Centralnego Portu Komunikacyjnego nr 8.
W związku z powyższym informuję, że obszar wskazany w piśmie znajduje się w korytarzu SSL. Obszar ten będzie rozważany podczas trasy nowych linii kolejowych nr 5 oraz 242 na odcinku Grochowalsk - Grudziądz - Warlubie oraz Grudziądz - Gdańsk w kolejnych etapach prac.
Kolejne kroki po zaakceptowaniu SSL to opracowywanie dokumentacji studialnej (Studium Techniczno-Ekonomiczno-Środowiskowe - STEŚ), które obejmuje wielobranżowe opracowanie wariantów przebiegu linii kolejowych, wraz z wariantami inwestycyjnymi.
Umowa na opracowanie STEŚ dla linii kolejowych nr 5 oraz Centralnego Portu Komunikacyjnego została podpisana dnia 7 grudnia 2022 r.
Centralny Port Komunikacyjny Kontakt
Centralny Port Komunikacyjny Sp. z o.o. z siedzibą w Warszawie, Al. Jerozolimskie 142B, 02-305 Warszawa, tel. +48 539 188 404
Kapitał zakładowy: 11.469.207.500 zł © Al. Jerozolimskie 142B, 02-305 Warszawa&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W19</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-04-18_szczegoly_wniosku_w19/</link><pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-04-18_szczegoly_wniosku_w19/</guid><description>&lt;p>Polska Spółka Gazownictwa sp. z o.o.
Oddział Zakład Gazowniczy w Gdańsku
ul. Wałowa 41/43, 80-858 Gdańsk
tel. 58 326 35 00, faks 58 326 35 04
Biuro Rozwoju Gdańska
ul. Wały Piastowskie 24
80-855 Gdańsk
Gdańsk, 16.04.2024 r.
PSGGD.RODZ.422.082.24
Dot.: wniosków do sporządzanego planu ogólnego miasta Gdańska.
Szanowni Państwo,
W odpowiedzi na Państwa e-mail z dnia 15.04.2024 r. w sprawie przesłania wniosków do sporządzanego planu ogólnego miasta Gdańska, informujemy, że na terenie miasta Gdańska posiadamy wyłącznie dystrybucyjną sieć gazową o średnim i niskim ciśnieniu. Istnieje możliwość jej rozbudowy na wnioski zainteresowanych z przyłączeniem Klientów, po przeprowadzeniu analiz techniczno-ekonomicznych uzasadniających inwestycję.
W związku z powyższym, w sporządzanym planie ogólnym proponujemy przewidzieć:&lt;/p></description></item></channel></rss>