<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Obręb: 0081 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/tags/obr%C4%99b-0081/</link><description>Recent content in Obręb: 0081 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</description><generator>Hugo</generator><language>pl_PL</language><lastBuildDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/tags/obr%C4%99b-0081/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Szczegóły wniosku W3794</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w3794/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w3794/</guid><description>&lt;p>Na terenie działek nr 79, 81, 82 obręb 081 w Gdańsku, wnioskuje się o zabudowę
biurowo-usługową z parametrami zabudowy śródmiejskiej - centrum dzielnicy
ZZ LD) &amp;gt; M „MO ALI
&amp;laquo; A,&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W4103</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4103/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4103/</guid><description>&lt;p>wynosi 1000, natomiast w przypadku pkt&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1724</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1724/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1724/</guid><description>&lt;p>AR KR PE
7.1, Treść*), Krajowy. Zasób Nieruchomości jest państwową osobą prawna, której. Skarb Państwa powierzył
wykonywanie prawa własności i innych praw rzeczowych na jego rzecz w stosunku do nieruchomości
znajdujących się w Zasobie KZN. Do zadań KZN należy m.in. tworzenie warunków do zwiększania
dostępności mieszkań, podejmowanie działań w celu realizacji inwestycji mieszkaniowych czy wspieranie -
rozwoju społecznego budownictwa czynszowego i komunalnego, w szczególności poprzez&amp;hellip;
wykorzystywanie gruntów Zasobu KZN. W związku z powyższym wnioskuję o możliwość realizacji _&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1883</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1883/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1883/</guid><description>&lt;p>Wnosimy o obięcie działek 312/3 (obręb 61), 316/14 (obręb 61), 3068/2 (obręb 61), 308/1 (obręb 61),
3124 (obręb 61), 309/1 (obręb 61), 308/6 (obręb 61), 314 (obręb 61), 318/2 (obręb 61), 317 (obręb 61), 318/
(obręb 81), 309/4 (obręb 61), 309/2 (obręb 61), 30943 (obręb 61), 315/1 (obręb 61), 315/3 (obręb 67), 315/2 (obręb
61), 3186/2 (obręb 61), 313 (obręb 61) strefą zieleni rekreacji. Jest to teren rodzinnego ogrodu działkowego
(ROD), który przynależy do wiw strefy. Zgodnie z ustawą o ROD, jako stały element infrastruktury gmin, ogrody
winny być uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego warunki, Objęcie wiw strefą umożliwi
ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na prawa 450 rodzin - działkowców. Objęcie strefą zakazującą
ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust 2 ustawy o ROD). Stabilizacja prawna będzie
sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji zniechęci do inwestowania w działki. RÓD są obszarem
o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna realizuje prawo UE oraz krajowe; są ważnym eiemant
infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy, pełniąc istotne funkcje społeczne: wsparcia socjalnego,
integracji społeczności lokalnej i międzypokałeniowej, aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji
zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W920</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-10_szczegoly_wniosku_w920/</link><pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-10_szczegoly_wniosku_w920/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o objęcie działki nr 206 obręb 0081 strefą zieleni i rekreacji. Jest to teren, który od wielu lat
służył okolicznym mieszkańcom ( dzieci, rodzice, osoby starsze ) do zabawy oraz wypoczynku. Od 2023 roku
plac zabaw został zamknięty oraz zdemontowano całe wyposażenie ( różne elementy do zabawy, bramki, ławki),
które pomimo próśb mieszkańców nie były remontowane. Obecnie w pobliżu ulic: Rybaki Górne, Podstoczna,
Lisia Grobla oraz Wałowa nie ma żadnego placu na którym mogą bawić się dzieci oraz wypoczywać dorośli.&lt;/p></description></item></channel></rss>