<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Obręb: 0051 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/tags/obr%C4%99b-0051/</link><description>Recent content in Obręb: 0051 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</description><generator>Hugo</generator><language>pl_PL</language><lastBuildDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://plan-ogolny-gdansk.github.io/tags/obr%C4%99b-0051/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Szczegóły wniosku W5492</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-17_szczegoly_wniosku_w5492/</link><pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-17_szczegoly_wniosku_w5492/</guid><description>&lt;p>VVnoszę o objęcie działek nr 52/27; 53: 57 obręb 0051 strefą zieleni i rekreacji Jest to teren
rodzinnego ogrodu działkowego (ROD). który przynależy do w/w strefy. Zgodnie z ustawą o ROD, jako stały
element infrastruktury gmin. ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego
warunki Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na prawa 117 rodzin -
działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust. 2 ustawy
o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji zniechęci do
inwestowania w działki. ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna realizuje
prawo UE oraz krajowe: są ważnym element infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy, pełniąc
istotne funkcje społeczne. wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej,
aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W4333</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4333/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4333/</guid><description>&lt;p>Wnioskuje o sklasyfikowanie poniżej wymienionych działek jako terenu SW - strefa
wielofunkcyjna z zabudową mieszkaniową wielorodzinną oraz SU - strefa usługowa oraz SJ -
Ewan &amp;ldquo;le&amp;quot;yFf KAM RER &amp;raquo;&amp;gt; A mmm
strefa wielofunkcyjna z zabudową mieszkaniową jednorodzinną&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W4407</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4407/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4407/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o objęcie działek nr 248 obręb 0025, działki 52/27 i 57, 53, 33, 6, 26, 32, 29,
28, 27, 25, 13, 12, 11, 10, 9,8, 3/45, 3/46, 37, 42, 1/15 obręb 51, działki 163/14 obręb 37,
działki 412/34, 412/33, 412/25, 412/32, 412/1, 411/4, 415, 409/22, 409/24, 409/25 obręb
Kiełpino Górne, działki 7/104, 7/44, 7/114, 7/112, 7/106 obręb Jasień - STREFĄ ZIELENI I
REKREACJI.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W4906</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4906/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4906/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o objęcie działek nr 52/27; 53; 57 obręb 0051 strefą zieleni i rekreacji. Jest to teren
rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do w/w strefy. Zgodnie z ustawą o ROD, jako
stały element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin
tworzyć do tego warunki. Objęcie wiw strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na
prawa 117 rodzin - działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego
likwidacją (art. 19 ust. 2 ustawy o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu
ROD - ryzyko likwidacji zniechęci do inwestowania w działki. ROD są obszarem o wysokiej
bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna realizuje prawo UE oraz krajowe; są ważnym element
infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy, pełniąc istotne funkcje społeczne: wsparcia
socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej, aktywizacji seniorów, edukacji
ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W4913</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4913/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4913/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o objęcie działek nr 52/27; 53; 57 obręb 0051 strefą zieleni i rekreacji
(SN). Jest to teren rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do w/w strefy.
Zgodnie z ustawą o ROD, jako stały element infrastruktury gmin, ogrody winny być
uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego warunki. Objęcie w/w strefą
umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na prawa 117 rodzin - działkowców.
Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust. 2
ustawy o RÓD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko
likwidacji zniechęci do inwestowania w działki. ROD są obszarem o wysokiej
bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna realizuje prawo UE oraz krajowe; są ważnym
element infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy, pełniąc istotne funkcje
społeczne. wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej,
aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W4915</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4915/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4915/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o objęcie działek nr 52/27; 53; 57 obręb 0051 strefą zieleni i rekreacji
(SN). Jest to teren rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do wiw strefy.
Zgodnie z ustawą o ROD, jako stały element infrastruktury gmin, ogrody winny być
uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego warunki. Objęcie w/w strefą
umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na prawa 117 rodzin - działkowców.
Objęcie strefą zakazującą ujawnienia RÓD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust. 2
ustawy o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko
likwidacji zniechęci do inwestowania w działki. ROD są obszarem o wysokiej
bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna realizuje prawo UE oraz krajowe; są ważnym
element infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy, pełniąc istotne funkcje
społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej,
aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W5322</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5322/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5322/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o parametry zgodnie z treścią punktów 7.2 i 7.3. Dodatkowo wnoszę o
ustalenie parametru minimalnej intensywności nadziemnej 1,3; minimalnej intensywności 2,3&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1706</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1706/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1706/</guid><description>&lt;p>VVnosżę o objęcie działek nr 52/27, 53. 57 obręb 0051 strefą zieleni rekreacji Jest to teren
rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do w/w strefy Zgodnie z ustawą o ROD, jako stały
element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w Ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego
warunki Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp. co przełoży się na prawa 117 rodzin -
działkowców. Objęcie strefą zakazująca ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust. 2 ustawy
o ROD) Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji zniechęci da
inwestowania w działki ROD są obszarem o wysokiej biorożnorodności, ich ochrona planistyczna realizuje
prawo UE oraz krajowe, są waznym element infrastruktury zielonej gminy, służą realizacji zadań gminy, pełniąc
istotne funkcje społeczne: wsparcia socjalnego. integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej,
aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci. promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1889</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1889/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1889/</guid><description>&lt;p>Wnosimy o objęcie działek 52/27 (obręb 51), 57 (obręb 51), 53 (obręb 51) strefą zieleni rekreacji.
Jest to teren rodzinnego ogrodu działkowego (RÓD), który przynależy do w/w strefy. Zgodnie z ustawą o RÓD,
jako stały element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzgiędniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć da
tego warunki. Objęcie włw strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na prawa 117 rodzin -
działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust. 2 ustawy ©
ROD) Stabilizacia prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu RÓD - ryzyko likwidacji zniechęci do
inwestowania w działki. ROD są obszarem 0 wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona pianistyczna realizuje prawo
UE oraz krajowe, są waźnym element infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy, pełniąc istotne
funkcje społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej międzypokocieniowej, aktywizacji
seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1891</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1891/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1891/</guid><description>&lt;p>Wnosimy o objęcie działek 30 (obręb 51), 25 (obręb 51), 26 (obręb 51), 13 (obręb 51), 8 (obręb 51),
32 fobręb 51), 11 (obręb 51), 10 (obręb 51), 8 (obręb 51), 12 (obręb 51), 28 (obręb 51), 29 (obręb 51), 27 (obręb
51) strefą zieleni i rekreacji. Jest to teren rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do wiw strefy,
Zgodnie z ustawą o ROD, jako stały element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, a
organy gmin tworzyć do tego warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na
prawa 218 rodzin - działkowców, Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art.
49 ust, 2 ustawy o ROD). Stabkizacja prawna bęczie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji
zniechęci do kiwestowania w działki. RÓD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna
realizuje prawo UE oraz krajowe; są ważnym element infrastruktury zielonej gminy; stużą realizacji zadań gminy,
pełniąc istotne funkcje społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoieniowej,
aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W2320</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2320/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2320/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o objęcie działek nr 52/27; 53; 57 obręb 0051 strefą zieleni i rekreacji (SN). Jest to teren
rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do w/w strefy. Zgodnie z ustawą o ROD, jako stały
element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju. a organy gmin tworzyć do tego
warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na prawa 117 rodzin -
działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust. 2 ustawy
o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji zniechęci do
inwestowania w działki. ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna realizuje
prawo UE oraz krajowe; są ważnym element infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy, pełniąc
istotne funkcje społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej,
aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W3183</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w3183/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w3183/</guid><description>&lt;p>Zwracamy się z wnioskiem o objęcie działek przy ulicy Wołkowyskiej strefą SW - strefa wielofunkcyjną z
zabudową mieszkaniową wielorodzinną dopuszczającą budowę budynków wysokich. Działki objęte
wnioskiem położone są w odległości ok. 600m od przystanku PKM Jasień a także w niedalekiej (ok. 600m)
odległości od przystanków transportu publicznego (autobusy) w ciągu ulicy Myśliwskiej. W odległości ok. 900-
1000 m zlokalizowana jest szkoła podstawowa (SP nr 2). Działki mają także dogodny dostęp do urządzonych
obszarów rekreacyjnych, w tym terenów leśnych.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1467</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-12_szczegoly_wniosku_w1467/</link><pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-12_szczegoly_wniosku_w1467/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o objęcie działek nr 52/27; 53; 57 obręb 0051 strefą zieleni i rekreacji (SN). Jest to teren
rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do w/w strefy. Zgodnie z ustawą o ROD, jako stały
element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego
warunki. Objęcie wiw strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na prawa 117 rodzin -
działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust. 2 ustawy
o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji zniechęci do
inwestowania w działki. ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna realizuje
prawo UE oraz krajowe; są ważnym element infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy, pełniąc
istotne funkcje społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej,
aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1165</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-11_szczegoly_wniosku_w1165/</link><pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-11_szczegoly_wniosku_w1165/</guid><description>&lt;p>Wnioskuję o strefę zieleni i rekreacji dla działek zlokalizowanych przy ulicy
Wołkowyskiej 6.
DER ÓD LL LLL LLL CLLLLLOLĄŹ OOOO 02000000 ADA
7.2, (Nieobowiązkowo) W przypadku wypełnienia, należy uzupełnić każdą z kolumn tabeli.
Szczegółowe informacje dotyczące treści pisma w odniesieniu do działek ewidencyjnych:&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W714</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-06_szczegoly_wniosku_w714/</link><pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-06_szczegoly_wniosku_w714/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o objęcie działek nr 52/27, 53. 57 obręb 0051 strefą zieleni i rekreacji. Jest to teren
rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do wiw strefy. Zgodnie z ustawą o ROD, jako stały
element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego
warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na prawa 11 7 rodzin -
działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust 2 ustawy
o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji zniechęci do
inwestowania w działki. ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna realizuje
prawo UE oraz krajowe; są ważnym element infrastruktury zielonej gminy, służą realizacji zadań gminy, pełniąc
istotne funkcje społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej,
aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W550</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-05_szczegoly_wniosku_w550/</link><pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-05_szczegoly_wniosku_w550/</guid><description>&lt;p>Wnosżę o objęcie działek nr 52/27; 53; 57 obręb 0051 strefą zieleni i rekreacji. Jest to teren
rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do w/w strefy. Zgodnie z ustawą o ROD, jako stały
element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego
warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na prawa 117 rodzin -
działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp. groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust. 2 ustawy
o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD. - ryzyko likwidacji zniechęci do
inwestowania w działki ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna realizuje
prawo UE oraz. krajowe; są ważnym element infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy, pełniąc
istotne funkcje społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej,
aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrówego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W551</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-05_szczegoly_wniosku_w551/</link><pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-05_szczegoly_wniosku_w551/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o objęcie działek nr 52/27; 53; 57 obręb 0051 strefą zieleni i rekreacji. Jest to teren
rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do w/w strefy. Zgodnie z ustawą o ROD, jaka stały
element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego
warunki. Objęcie w/w strefą. umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na prawa 117 rodzin -
działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust. 2 ustawy
o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji zniechęci do
inwestowania w działki. ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna realizuje
prawo UE oraz krajowe; są ważnym element inirastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy, pełniąc
istotne funkcje społeczne: wsparcia socjalnego, iniegracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej,
aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W552</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-05_szczegoly_wniosku_w552/</link><pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-05_szczegoly_wniosku_w552/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o objęcie działek nr 52/27; 53; 57 obręb 0051 strefą zieleni i rekreacji. Jest to teren
rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do w/w strefy. Zgodnie z ustawą o ROD, jako stały
element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, a orgary gmin tworzyć do tego
warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na prawa 117 rodzin -
działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłóby jego likwidacją (art. 19 ust. 2 ustawy ł
o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji zniechęci do
inwestowania w działki. ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna realizuje
prawo UE oraz krajowe; są ważnym element infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy, pełniąc
istotne funkcje społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej,
aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W535</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-04_szczegoly_wniosku_w535/</link><pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-04_szczegoly_wniosku_w535/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o objęcie działek nr 52/27; 53, 57 obręb 0051 strefą zieleni i rekreacji (SN). Jest to teren
rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do wiw strefy. Zgodnie z ustawą o ROD, jako stały
element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego
warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na prawa 117 rodzin -
działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust. 2 ustawy
o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji zniechęci do
inwestowania w działki. RÓD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna realizuje
prawo UE oraz krajowe; są ważnym element infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy, pełniąc
istotne funkcje społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej,
aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W451</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-03_szczegoly_wniosku_w451/</link><pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-03_szczegoly_wniosku_w451/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o objęcie działek nr 52/27, 53, 57 obręb 0051 strefą zieleni i rekreacji (SN). Jest to teren
rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do w/w strefy. Zgodnie z ustawą o ROD, jako stały
element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego
warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp. co przełoży się na prawa 117 rodzin -
działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust. 2 ustawy
o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji zniechęci do
inwestowania w działki. ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna realizuje
prawo UE oraz krajowe: są ważnym element infrastruktury zielonej gminy, służą realizacji zadań gminy, pełniąc
istotne funkcje społeczne. wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej,
aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W459</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-03_szczegoly_wniosku_w459/</link><pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-03_szczegoly_wniosku_w459/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o objęcie działek nr 52/27; 53, 57 obręb 0051 strefą zieleni i rekreacji (SN). Jest to teren
rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do w/w strefy. Zgodnie z ustawą o ROD, jako stały element
infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego warunki. Objęcie
wiw strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzo, co przełoży się na prawa 117 rodzin - działkowców. Objęcie strefą
zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust. 2 ustawy o ROD). Stabilizacja prawna
będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko ikwidacji zniechęci do inwestowania w działki. ROD są
obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna realizuje prawo UE oraz krajowe; są ważnym
element infrastruktury zielonej gminy, służą realizacji zadań gminy, pełniąc istotne funkcje społeczne: wsparcia
socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej, aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci,
promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W276</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-05-23_szczegoly_wniosku_w276/</link><pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-05-23_szczegoly_wniosku_w276/</guid><description>&lt;p>wynosi 1000, natomiast w przypadku pkt&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W94</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-05-07_szczegoly_wniosku_w94/</link><pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-05-07_szczegoly_wniosku_w94/</guid><description>&lt;p>Wnosimy o objęcie działek 52/27; 53; 57 nr obręb 0051 strefą zieleni i rekreacji Jest to teren p
rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do w/w strefy. Zgodnie z ustawą o ROD. jako stały
element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego
warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp. co przełoży się na prawa rodzin - działkowców
Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art 19 ust 2 ustawy o ROD)
Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji zniechęci do inwestowania
w działki. ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna realizuje prawo UE oraz
krajowe, są ważnym element infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy, pełniąc istotne funkcje
społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej, aktywizacji seniorów
edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W78</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-04-29_szczegoly_wniosku_w78/</link><pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-04-29_szczegoly_wniosku_w78/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o objęcie działek nr 52/27; 53; 57 obręb 0051 strefą zieleni i rekreacji. Jest
to teren rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do w/w strefy. Zgodnie z
ustawą o ROD, jako stały element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich
rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD w
mpzp, co przełoży się na prawa 117 rodzin - działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia
ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust. 2 ustawy o ROD). Stabilizacja prawna będzie
sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji zniechęci do inwestowania w działki.
ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna realizuje prawo UE oraz
krajowe; są ważnym element infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy, pełniąc
istotne funkcje społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej, aktywizacji
seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W58</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-04-23_szczegoly_wniosku_w58/</link><pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-04-23_szczegoly_wniosku_w58/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o objęcie działek nr 52/27; 53; 57 obręb 0051 strefą zieleni i rekreacji SN. Jest to teren
rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do w/w strefy. Zgodnie z ustawą o ROD, jako stały
element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego
warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na prawa 117 rodzin -
działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia RÓD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust. 2
ustawy o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji zniechęci
do inwestowania w działki. ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna realizuje
prawo UE oraz krajowe; są ważnym element infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy,
pełniąc istotne funkcje społeczne: wsparcia socjałnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej,
aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W31</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-04-22_szczegoly_wniosku_w31/</link><pubDate>Mon, 22 Apr 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-04-22_szczegoly_wniosku_w31/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o objęcie działek nr 52/27; 53; 57 obręb 0051 strefą zieleni i rekreacji. Jest to teren
rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do w/w strefy. Zgodnie z ustawą o ROD, jako stały
element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego
warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na prawa 117 rodzin -
działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust. 2
ustawy o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji zniechęci
do inwestowania w działki. ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna realizuje
prawo UE oraz krajowe; są ważnym element infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy,
pełniąc istotne funkcje społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej,
aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W30</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-04-20_szczegoly_wniosku_w30/</link><pubDate>Sat, 20 Apr 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-04-20_szczegoly_wniosku_w30/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o objęcie działek nr 52/27, 53; 57 obręb 0051 strefą zieleni i rekreacji. Jest to teren
rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do w/w strefy. Zgodnie z ustawą o ROD, jako stały
element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego
warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na prawa 117 rodzin -
działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust. 2
ustawy o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji zniechęci
do inwestowania w działki. ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna realizuje
prawo UE oraz krajowe; są ważnym element infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy,
pełniąc istotne funkcje społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej,
aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W23</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-04-18_szczegoly_wniosku_w23/</link><pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-04-18_szczegoly_wniosku_w23/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o objęcie działek nr 52/27; 53; 57 obręb 0051 strefą zieleni i rekreacji. Jest
to teren rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do w/w strefy. Zgodnie z
ustawą o ROD, jako stały element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich
rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD w
mpzp, co przełoży się na prawa 117 rodzin - działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia
ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust. 2 ustawy o ROD). Stabilizacja prawna będzie
sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji zniechęci do inwestowania w działki.
ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna realizuje prawo UE oraz
krajowe; są ważnym element infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy, pełniąc
istotne funkcje społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej, aktywizacji
seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W24</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-04-17_szczegoly_wniosku_w24/</link><pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-04-17_szczegoly_wniosku_w24/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o objęcie działek nr 52/27; 53; 57 obręb 0051 strefą zieleni i rekreacji. jest
to teren rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do w/w strefy. Zgodnie z
ustawą o ROD, jako stały element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich
rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD w
mpzp, co przełoży się na prawa 117 rodzin-działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia
ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust. 2 ustawy o ROD). Stabilizacja prawna sprzyja
podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji zniechęci do inwestowania w działki. ROD są
obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna realizuje prawo UE oraz
krajowe; są ważnym element infrastruktury zielonej i służą realizacji zadań gminy, pełniąc
istotne funkcje społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i
międzypokoleniowej, aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego
trybu życia.&lt;/p></description></item></channel></rss>