<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Obręb: 0070 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/tags/obr%C4%99b-0070/</link><description>Recent content in Obręb: 0070 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</description><generator>Hugo</generator><language>pl_PL</language><lastBuildDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/tags/obr%C4%99b-0070/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Szczegóły wniosku W4966</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4966/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4966/</guid><description>&lt;p>wnioskuję o ustalenie strefy planistycznej: Sl - strefa infrastrukturalna lub SU — strefa usługowa
przypisane od kompleksów wskazanych w pkt.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W5052</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5052/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5052/</guid><description>&lt;p>wnoszę © objęcie działki nr 209. obręb 070 strefą zieleni i rekreacji. Jest to tereń rodzinnegć
neródu grekowego (RÓD), który przynałeży Go w/w strefy Zgodnie z ustawą O ROD, jako stały elemen
wirzgtroktaty gran, prady winny być uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego warunki
JSC wc rArCFĘ urnozliwi ujawnierie ROD w mpzp. co przeńaży się ne prawa 115 rodzi - działkowców
GŁigci Strcią zakawującą ujawnieria ROD w mpzp grożłoby jego likwidacja (art. 19 ust 2 ustawy v ROD)
&amp;ldquo;tabllizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeMu standardu RÓD - ryzyko hkwidacji zniechęci do
awestowamia w działki RÓD są obszarem 6 wysokiej bioróżnorodności. ich ochrona płanistyczna realizuje
vrawo UE oraż krajowe, śą ważnym element infrastruktury zielonej gminy, służą realizacii zadań gminy.
CZASIE funkcj społeczne: wsparcia sacjalnego integracji społeczności lokalnej I międzypokoleniowe.
akż/wizaci semorów, sdukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item></channel></rss>