<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Obręb: 0019 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/tags/obr%C4%99b-0019/</link><description>Recent content in Obręb: 0019 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</description><generator>Hugo</generator><language>pl_PL</language><lastBuildDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/tags/obr%C4%99b-0019/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Szczegóły wniosku W3957</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w3957/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w3957/</guid><description>&lt;p>&amp;lsquo;Wnioskuję o zabudowę mieszkaniową wielorodzinną dla działek zlokalizowanych przy
ul. Droszyńskiego 14w Gdańsku&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;..uu uuu aaa aaa aaa aaa aa aaa aw az ziiicA&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W3959</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w3959/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w3959/</guid><description>&lt;ul>
&lt;li>Wnioskuję o zabudowę mieszkaniową wielorodzinną dla działek zlokalizowanych przy
ul: Siąskie/ 6.40 w Gdański&amp;hellip; asa a e AA&lt;/li>
&lt;/ul></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W5023</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5023/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5023/</guid><description>&lt;p>Wnioskuję o funkcję SW — strefa wielofunkcyjna z zabudową mieszkaniową wielorodzinną (teren
zabudowy mieszkaniowej wielorodzinnej, teren usług).
W obowiązującym planie widnieje funkcja: U-33, usługi,
W Studium teren znajduje się na obszarze o funkcji: teren usługowy,
Działki nr 52/7 i 54/1, obręb 19 (położone przy ul. Lęborskiej 3 w Gdańsku) w obecnym Studium
Zagospodarowania Przestrzennego znajdują się na granicy obszaru usługowego _ (.teren_ usług
ponadpodstawowych&amp;quot; — aktualnie, z planem miejscowym o funkcji U33, zabudowa śródmiejska) oraz obszaru
mieszkaniowego („teren mieszkaniowy z usługami podstawowymi — działki graniczą z tym terenem od strony
wschodniej i południowej), dodatkowo obie działki od strony zachodniej graniczą z budynkiem mieszkalnym
wielorodzinnym (pod adresem Lęborska 3A). Z tego powodu wnioskuję o włączenie tych działek do obszaru
„teren mieszkaniowo-usługowy&amp;rsquo;, taka zmiana umożliwi w przyszłości lepsze, bardziej optymalne&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W5135</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5135/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5135/</guid><description>&lt;p>Wnioskuję o funkcję SW — strefa wielofunkcyjna z zabudową mieszkaniową wielorodzinną (teren
zabudowy mieszkaniowej wielorodzinnej, teren usług).
W obowiązującym planie widnieje funkcja: U-33, usługi,
W Studium teren znajduje się na obszarze o funkcji: teren usługowy,
Działki nr 52/7 i 54/1, obręb 19 (położone przy ul. Lęborskiej 3 w Gdańsku) w obecnym Studium
Zagospodarowania Przestrzennego znajdują się na granicy obszaru usługowego &lt;em>(„teren&lt;/em> usług
ponadpodstawowych” — aktualnie, z planem miejscowym o funkcji U33, zabudowa śródmiejska) oraz obszaru
mieszkaniowego („teren mieszkaniowy z usługami podstawowymi — działki graniczą z tym terenem od strony
wschodniej i południowej), dodatkowo obie działki od strony zachodniej graniczą z budynkiem mieszkalnym
wielorodzinnym (pod adresem Lęborska 3A). Z tego powodu wnioskuję o włączenie tych działek do obszaru
„teren mieszkaniowo-usługowy”, taka zmiana umożliwi w przyszłości lepsze, bardziej optymalne&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W5198</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5198/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5198/</guid><description>&lt;p>Wnioskuję o funkcję SU — strefa usługowa.
Działka nr 29/4 leży na obszarze, dla którego w obowiązującym planie miejscowym jest zapis: na części działki: ulice
główne, ulice główne przyspieszone oraz na pozostałej części: zabudowa usługowa komercyjna i publiczna.
W studium teren znajduje się na obszarze, dla którego obowiązuje Centralne Pasmo Usługowe (CPU).
Po stronie północnej, działki 73/1 i 74/1 zabudowane są budynkiem usługowo-handlowym, zrealizowanym w 2015 roku,
który w całości wykorzystywany jest na cele komercyjne. Obiekt usługowy z marketem Biedronka umożliwił wygodne
przejście w stronę stacji PKP i SKM Oliwa, co spowodowało zwiększony ruch pieszych i bardzo ożywiło miejsce.
Inwestycja przyczyniła się również do rewitalizacji okolic dworca, poprzez podniesienie jakości zabudowy
i uporządkowanie przestrzeni.
Z uwagi na zdecydowane popieranie filozofii i polityki „miasta 15 minutowego” wnoszę, aby zaprojektować parametry
liczby miejsc postojowych (maksymalna do 1,0 m-ca na lokal lub niższa, umożliwiająca ograniczenie liczby samochodów
z terenu śródmiejskiego), gdyż przykłady realizacji ekologicznej inwestycji zamieszkania zbiorowego dla pracowników
największych w Gdańsku, pobliskich parków biurowych (OBC, Alchemia i innych) nie posiadających samochodów,
korzystających z komunikacji miejskiej (komunikacja ta w mojej ocenie dla tej lokalizacji jest wzorowa) udowadniają, że
ograniczenie liczny miejsc parkingowych w lokalizacjach śródmiejskich jest słuszne.
Zamierzenie wpisuje się w założenia strategii rozwoju Gdańska budowania „miasta do wewnątrz”,
która zakłada inwestowanie przede wszystkim na obszarach znajdujących się w granicach miasta
i nie wykorzystujących w pełni swojego potencjału
Sąsiednia zabudowa usługowo-biurowa formy Torus w pierzei ulicy Droszyńskiego w kierunku południowym o wysokości
5 kondygnacji oraz zabudowa usługowa po drugiej stronie torów kolejowych (kompleks Alchemia — 14 kondygnacji
i budynek Skanska -16 kondygnacji, jak również Olivia Business Centre o wysokości 34 kondygnacji) dowodzi, że miejsce
to doskonale nadaje się pod wysoka zabudowę usługową,
Zagospodarowanie działki 29/4 stanowiłoby zatem kontynuację funkcji komercyjnej, która z powodzeniem istnieje
w sąsiedztwie.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W5286</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5286/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5286/</guid><description>&lt;p>z Wnoszę o wprowadzenie na teren działek 52/10, 52/20, 52/7, 54/1, 54/2, 51/2, 52/15, 52/3 52/24, 52/23
obręb 0019, m. Gdańsk, funkcji zabudowy zarówno usługowej, jak i mieszkaniowej wielorodzinnej,
z dopuszczeniem parametrów jak w punkcie 7.3.
Okolica przedmiotowej działki stanowi skoncentrowany obszar zabudowy mieszkaniowej
jednorodzinnej, jak i intensywnej wielorodzinnej, współgrającej z budynkami usługowymi (biurowymi)
o dużym znaczeniu dla miasta. W sąsiedztwie z powodzeniem zrealizowane zostały już budynki
mieszkaniowe wielorodzinne, stanowiące zintegrowane tereny z budynkami usługowymi biurowymi
i administracyjnymi, czy gastronomii. Taki model sprawdza się więc na przedmiotowym obszarze,
a wprowadzenie na przedmiotową działkę funkcji mieszkaniowej pozwoli na racjonalne wykorzystanie
przestrzeni w silne rozwijającej się dzielnicy, nawiązujące do wykreowanego zagospodarowania
w bezpośrednim otoczeniu.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W5350</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5350/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5350/</guid><description>&lt;p>Wnioskuję o funkcję SW — strefa wielofunkcyjna z zabudową mieszkaniową wielorodzinną (teren
zabudowy mieszkaniowej wielorodzinnej, teren usług).
W obowiązującym planie widnieje funkcja: U-33, usługi,
W Studium teren znajduje się na obszarze o funkcji: teren usługowy,
Działki nr 52/7 i 54/1, obręb 19 (położone przy ul. Lęborskiej 3 w Gdańsku) w obecnym Studium
Zagospodarowania Przestrzennego znajdują się na_ granicy obszaru usługowego _ („teren _ usług
ponadpodstawowych&amp;quot; — aktualnie, z planem miejscowym o funkcji U33, zabudowa śródmiejska) oraz obszaru
mieszkaniowego (.teren mieszkaniowy z usługami podstawowymi — działki graniczą z tym terenem od strony
wschodniej i południowej), dodatkowo obie działki od strony zachodniej graniczą z budynkiem mieszkalnym
wielorodzinnym (pod adresem Lęborska 3A). Z tego powodu wnioskuję o włączenie tych działek do obszaru
„teren mieszkaniowo-usługowy”, taka zmiana umożliwi w przyszłości lepsze, bardziej optymalne&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W999</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-10_szczegoly_wniosku_w999/</link><pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-10_szczegoly_wniosku_w999/</guid><description>&lt;p>&amp;hellip; Składamy wniosek, zgodnie z treścią punktów 7.2 i 7.3 &amp;hellip;&amp;hellip;.-zeeeaaaa aaa aaa aaa aa ananaaaaaaaanaaainnan ana&lt;/p></description></item></channel></rss>