<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Obręb: 0128 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/tags/obr%C4%99b-0128/</link><description>Recent content in Obręb: 0128 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</description><generator>Hugo</generator><language>pl_PL</language><lastBuildDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://plan-ogolny-gdansk.github.io/tags/obr%C4%99b-0128/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Szczegóły wniosku W4185</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4185/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4185/</guid><description>&lt;p>Wnioskuje o umieszczenie działki numer 99/7, obręb 128 m. Gdańsk (identyfikator
działki 226101_1.0128.99/7) w strefie S$) - strefa wielofunkcyjna z zabudową mieszkaniową
jednorodzinną.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W4187</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4187/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4187/</guid><description>&lt;p>Wnioskuje o umieszczenie działki numer 99/7, obręb 128 m. Gdańsk (identyfikator
działki 226101_1.0128.99/7) w strefie SJ - strefa wielofunkcyjna z zabudową mieszkaniową
jednorodzinną.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1718</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1718/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1718/</guid><description>&lt;p>Wnosiny o objęcie działek 112/3, 75/2, 112/2 (obręb 0128), 70 (obręb 0127), 1143, 113/2,
77, M3 (obręb 0128) strefą zieleni i rekreacji. Jest to teren rodzinnego ogrodu działkowego (ROD),
który przynależy do wiw strefy. Zgodnie 2 ustawą o ROD, jako stały element infrastruktury gmin,
ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju. a argany gmin tworzyć do tego warunki. Objęcie w/w
strefą umożliwi ujawnienie ROD w mgzp, co przełoży się na prawa 134 rodzin - działkowców, Objęcie
strefą zakazującą ujawnienia RÓD w mpzp groziłoby jego iikwidacją (art. 19 ust. 2 ustawy o ROD).
Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu RÓD - ryzyko likwidacji zniechęci do
inwestowania w działki ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna
realizuje prawo UE oraż krajowe: są ważnym element infrastruktury zielonej gminy, służą realizacji
zadań gminy, pełniąc istotne funkcje spoleczne. wsparcia socjainego, integracji społeczności lekalnej i
międzypokoleniowej, aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu
życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1917</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1917/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1917/</guid><description>&lt;p>Wnosimy o objęcie działek 75/2 (obręb 128), 77 (obręb 128), 113/1 (obręb 128), 113/3 (obręb 128),
142/3 (obręb 128), 113/2 (obręb 128) stręfą zieleni i rekreacji. Jest to teren rodzinnego ogrodu działkowego (ROD),
który przynależy do w/w strefy. Zgodnie z ustawą o ROD, jako stały eiement infresiruktury gmin, ogrody winny być
uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD
w mpzp, co przełoży się na prawa 92 rodzin - działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia RÓD w mpzp
groziłoby jego likwidacją (art, 19 ust 2 ustawy o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu
standardu ROD - ryzyko likwidacii zniechęci do inwestowania w działki. RÓD są obszarem o wysokiej
bioróżnorodności, ich ochrona pianistyczna realizuje prawo UE oraz krajowe; są ważnym ałement infrastruktury
zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy, pełniąc istotne funkcje społeczne: wsparcia socjalnego, integracji
społeczności lokalnej i międzypokoleniowej, aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego
trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1919</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1919/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1919/</guid><description>&lt;p>Wnosimy o objęcie działek 118 (obręb 128), 117 (obręb 128), 69/1 (obręb 128), 67/3 (obręb 128), 68/3
(obręb 128) strefą zieleni i rekreacji. Jest to teren rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do w/w
strafy. Zgodnie z ustawą o ROD, jako stały element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzgiędniane w ich
rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego warunki. Objęcie w/w sirefą umożliwi ujawnienie RÓD w mpzg, co
przełoży się na prawa 65 rodzin - działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia RÓD w mpzp groziioby jego
likwidacją (art. 19 ust. 2 ustawy o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD -
ryzyko fikwidacj! zniechęci do inwestowania w działki. ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona
planistyczna realizuje prawo UE oraz krajowe; są ważnym element infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji
zadań gminy, pełniąc istotne funkcje społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i
międzypokoleniowej, aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1546</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-12_szczegoly_wniosku_w1546/</link><pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-12_szczegoly_wniosku_w1546/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o objęcie działek 67/3, 68/3, 117, 118, 68/4, 69/1 (obręb 0128); 5 2(obręb
0129) strefą zieleni i rekreacji. Jest to teren rodzinnego ogrodu działkowego, który przynależy do
w/w strefy. Zgodnie z ustawą o ROD, jako stały element infrastruktury gmin, ogrody winny być
uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego warunki. Objęcie w/w strefą
umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na prawa 52 rodzin-działkowców. Objęcie
strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust. 2 ustawy o
ROD) Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD -ryzyko likwidacji
zniechęci do inwestowania w działki. ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, są ważnym
elementem infrastruktury zielonej gminy, służą realizacji zadań gminy pełniąc istotne funkcje
społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej międzypokoleniowej, aktywacji
seniorów, edukacji ekologicznej, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1156</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-11_szczegoly_wniosku_w1156/</link><pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-11_szczegoly_wniosku_w1156/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o objęcie działek 67/3, 68/3, 117, 118, 68/4, 69/1 (obręb 0128); 52(obręb
0129) strefą zieleni i rekreacji. Jest to teren rodzinnego ogrodu działkowego, który przynależy do
w/w strefy. Zgodnie z ustawą o ROD, jako stały element infrastruktury gmin, ogrody winny być
uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego warunki. Objęcie w/w strefą
umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na prawa 52 rodzin-działkowców. Objęcie
strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust. 2 ustawy o
ROD) Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD -ryzyko likwidacji
zniechęci do inwestowania w działki. ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, są ważnym
elementem infrastruktury zielonej gminy, służą realizacji zadań gminy, pełniąc istotne funkcje
społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej, aktywacji
seniorów, edukacji ekologicznej, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W995</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-10_szczegoly_wniosku_w995/</link><pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-10_szczegoly_wniosku_w995/</guid><description>&lt;p>proszę w planie ogólnym zagospodarowania przestrzennego m.Gdańska o zmianę
przeznaczenia działek ewidencyjnych obręb 129 dzialka 53 oraz działka 63/4 obreb 128 z
rolniczych na mieszkaniowo-usługową.Uważam,że dalsze prowadzenie dziłalności rolniczej ulega
wygaszaniu.coraz mniej działek jest uprawianych,przy tak małym areale trudno prowadzić
konkurencyjną działalność z dużymi gospodarstwami przywożącymi swoje produkty z innych
regionów Polski.Bliskość Olszynki do śródmieścia stwarza ogromne możliwości rozwoju naszej
dzielnicy.Zmiana na funkcję mieszkaniowo-uslugową przyczyni się że nasze dzieci chętnie
zostaną na tych terenach.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W288</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-05-23_szczegoly_wniosku_w288/</link><pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-05-23_szczegoly_wniosku_w288/</guid><description>&lt;p>Wnioskuję o przeznaczenie działki przy ul. Olszyńskiej nr 49, obręb 127 oraz działki
przy ul. Łanowej nr 91/2 , obręb 128 pod zabudowę jednorodzinną.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W177</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-05-20_szczegoly_wniosku_w177/</link><pubDate>Mon, 20 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-05-20_szczegoly_wniosku_w177/</guid><description>&lt;p>Wnioskuję o zabudowę mieszkaniową jednorodzinną dla działek przy ul. Łanowej
obręb 128 numer działki 91/1 ul.Olszyńska obręb 127 numer działki 52&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W106</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-05-08_szczegoly_wniosku_w106/</link><pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-05-08_szczegoly_wniosku_w106/</guid><description>&lt;p>Wniosek o zabudowę mieszkaniową dla działki zlokalizowanej przy ulicy Łanowa, nr
ewidencyjny 102 obręb 128 w Gdańsku.&lt;/p></description></item></channel></rss>