<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Obręb: 0111 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/tags/obr%C4%99b-0111/</link><description>Recent content in Obręb: 0111 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</description><generator>Hugo</generator><language>pl_PL</language><lastBuildDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://plan-ogolny-gdansk.github.io/tags/obr%C4%99b-0111/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Szczegóły wniosku W4942</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4942/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4942/</guid><description>&lt;p>Zgodnie z Uchwałą Rady Dzielnicy z dnia 30 maja 2022 r , mówi o tym że
mieszkańcy tych terenów nie chcą tzw przemysłu i widzą szczególnie w sąsiedztwie ul. Równej
funcie mieszkalną z usługową ( bez wskazywania proporcji). Podzielam w pełni argumenty
wskazane w uzasadnieniu do podjętej uchwał ( jest ich bardzo wiele i wskazują na pilną
konieczność zmian). Przykładem sukcesu miasta jest NOWA LETNICA. Miasto dokonało
częściowej rewitalizacji a potem pierwsze osiedle zaczęła realizować deweloper w oparciu o
zapisy miejscowego planu. Potem już inni deweloperzy byli zaineresowani i od 2017 do dzisiaj
osiągnięto spektakularny sukces. Wybudowano już ok pow. 2000 lokali a będzie jeszcze więcej.
Dlatego proponuję zabudowę wielorodzinną wraz z usługową jako w znacznej części jako
budynki wysokie do 55m ( można rozważyć dominanty pow. 55m wysokości). Takie szersze
spojrzenie na te tereny spowoduje może nawet szybszy rozwój dzielnicy niż na NOWEJ LETNICY.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W5057</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5057/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5057/</guid><description>&lt;p>Wnosimy o objęcie działek 66, 80/3, 62, 67, 79, 81/4, 63, 60, 65, 64, 59/3, 61, 58/2,
57 (obręb 0110); 20/1, 21 (obręb 0125); 219, 225/1, 181/1, 226, 232, 163, 224, 223, 210, 164,
PAROS
z,
; 166, 243, 161, 181/2, 225/2, 233, 168, 165, 167, 162, 220/3, 173, 137 (obręb 0111) strefą
zieleni i rekreacji. Jest to teren rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do w/w
strefy. Zgodnie z ustawą o ROD, jako stały element infrastruktury gmin, ogrody winny być
uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego warunki. Objęcie w/w strefą
umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na prawa 80 rodzin - działkowców. Objęcie
strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust. 2 ustawy o
ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji
zniechęci do inwestowania w działki.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1707</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1707/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1707/</guid><description>&lt;p>Wnosimy o objęcie działek 66, 80/3, 62, 67, 79, 81/4, 63, 60, 65, 64, 50/3, 61, 58/2, 57
(obręb 0110), 20/1, 21 (obręb 0125), 219, 225/1, 181/1, 226, 232, 163, 224, 223, 210, 164, 166, 243,
161, 181/2, 225/2, 233, 168, 165, 167, 162, 220/3, 173, 137 (obręb 0111) strefą zieleni i rekreacji. Jest
to teren rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do w/w strefy. Zgodnie z ustawą o
ROD, jako stały element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, a organy
gmin tworzyć do tego warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na
prawa 80 rodzin - działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia RÓD w mpzp groziłoby jego
likwidacją (art. 19 ust. 2 ustawy 6 RODY. Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu
RÓD - ryzyko likwidacji zniechęci do inwestowania w działki. ROD są obszarem o wysokiej
bioróżnorodności, ich achrona planistyczna realizuje prawo UE oraż krajowe; są ważnym element
infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy, pełniąc istotne funkcje społeczne: wsparcia
socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej, aktywizacji seniorów, edukacji
ekologicznej dzięci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1886</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1886/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1886/</guid><description>&lt;p>Wnosimy o obięcie działek 227 (obręb 111), 232 (obręb 111), 243 (obręb 111), 226 (obręb 111) strefą
zieleni i rekreacji. Jest to teren rodzinnego ogrodu działkowego (RÓD), który przynależy do wiw strefy. Zgodnie z
ustawą © ROD, jako stały element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzgiędniane w ich rozwóju, a organy
gmin tworzyć do tego warunki, Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie RÓD w mpzp, co przełoży Się na prawa
152 radzin - działkowców. Obięcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust.
2 ustawy o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu RÓD - ryzyko likwidacji zniechęci
do inwestowania w działki. RÓD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona pianistyczna realizuje
prawo UE oraz krajowe; są ważnym element infrastruktury zielonej gminy, służą realizacji zadań gminy, pełniąc
istotne funkcje społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i mięczypokaleniowej, aktywizacji
seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1925</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1925/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1925/</guid><description>&lt;p>Wnosimy o objęcie działek 226 (obręb 111), 166 (obręb 111), 232 (abręb 111), 165 (obręb 111), 164
(obręb 111), 21 (obręb 125), 163 (obręb 111), 67 (obręb 110), 20/1 (obręb 125), 60 (obręb 110), 73 (obręb 110),
81/4 (obręb 110), 184/2 (obręb 111), 80/3 (obręb 110), 225/2 (obręb 111), 66 (obręb 110), 65 (obręb 110), 64
(obręb 110), 63 (obręb 110), 224 (obręb 111), 62 (obręb 110), 18/1 (obręb 111), 225/71 (obręb 111), 218 (obręb
411) strefą zieteni rekreacji. Jest to teren rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do wiw strefy.
Zgodnie z ustawą o ROD, jako stały element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, a
organy gmin tworzyć do tego warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie RÓD w mpzp, co przełoży się na
prawa 245 rodzin - działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art.
19 ust. 2 ustawy o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu RÓD - ryzyka likwidacji
zniechęci do inwestowania w działki. ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna
realizuje prawo UE oraz krajowe; są ważnym element infrastrukiury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy,
pełniąc istotne funkcje społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej międzypokoleniowej,
aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1162</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-11_szczegoly_wniosku_w1162/</link><pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-11_szczegoly_wniosku_w1162/</guid><description>&lt;p>Wnioskuję utworzenie strefy zielonej i rekreacyjnej terenów sąsiadujących z
budynkami przy ul. Głuchej 21 (m.in. Głucha 21B/8, działka 226101 _1.0111.78/6) tj. działki
226101_1.0111.78/18 , rozważenie stworzenia mikrolasu, wzbogacenia o niezbędne miejsca
parkingowe (obecnie dzikie parkingi) oraz o uniemożliwienie dalszej rozbudowy mieszkaniowej
(teren ten jest w chwili obecnej silnie zurbanizowany) - uzasadnienie wniosku zamieszczam w
załączniku&lt;/p></description></item></channel></rss>