<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Obręb: 0254 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/tags/obr%C4%99b-0254/</link><description>Recent content in Obręb: 0254 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</description><generator>Hugo</generator><language>pl_PL</language><lastBuildDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://plan-ogolny-gdansk.github.io/tags/obr%C4%99b-0254/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Szczegóły wniosku W2546</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w2546/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w2546/</guid><description>&lt;p>W związku z przedstawionymi planami, dotyczącymi relokacji Stowarzyszenia Ogrodowego
Rodzinnego Ogrodu Działkowego „Kaczeńce” w Gdańsku, Zarząd Stowarzyszenia, przy poparciu Komisji
Rewizyjnej Stowarzyszenia, wnosi o objęcie gruntu oddanego w użytkowanie wieczyste, tj. działek o numerach
4TIĄ, 7/3, 47/22, obręb ewidencyjny 226101_1.0256, 256S, 226101_1.0254, 2548, 0256, strefą budownictwa
mieszkalnego i usługowego, pod warunkiem akceptacji przez Gminę Miasta Gdańsk planów dotyczących
relokacji Stowarzyszenia Ogrodowego Rodzinnego Ogrodu Działkowego na działki znajdujące się w obrębie
ewidencyjnym 0141 Komary, położonych w Gdańsku (Sobieszewo) oraz nieskorzystania przez Gminę Miasta
Gdańsk z prawa pierwokupu przy relokacji Ogrodów Działkowych. W przeciwnym razie Zarząd Stowarzyszenia
wnosi o objęcie ww. gruntu strefą zieleni i rekreacji.
Stowarzyszenie Ogrodowe podejmuje aktywne działania mające na celu relokację Rodzinnych Ogrodów
Działkowych na obszar znajdujący się w obrębie ewidencyjnym 0141 Komary, położony w Gdańsku
(Sobieszewo). W tym celu Stowarzyszenie Ogrodowe podjęło negocjacje z Inwestorem — KARCZUNKOWSKA
PROJEKT 1 spółka z ograniczoną odpowiedzialnością z siedzibą w Warszawie — zainteresowanym przejęciem
prawa użytkowania wieczystego nieruchomości obejmującej działki o numerach 47/4, 7/3, 47/22, ustalając
wstępne warunki zamiany na grunty znajdujące się w obrębie ewidencyjnym 0141 Komary, położone w Gdańsku
(Sobieszewo), za dodatkową zapłatą odszkodowania dla Członków Stowarzyszenia. Szczegółowe warunki
określone zostały w projekcie Umowy określającej zasady relokacji Rodzinnego Ogrodu Działkowego, zaś
Inwestor, podpisując umowę przedwstępną sprzedaży gruntów w obrębie ewidencyjnym 0141 Komary, podjął
kroki mające na celu zagwarantowanie Stowarzyszeniu terenów zamiennych, na których Ogrody Działkowe
mogłyby kontynuować swoją działalność (umowa przedwstępna sprzedaży w załączeniu). Docelowo obszar
miałby być zbliżony do obszaru gruntów pozostających aktualnie w użytkowaniu wieczystym Stowarzyszenia
Ogrodowego, tj. ok. 7 ha.
Relokacja Ogrodów Działkowych umożliwiłaby ujednolicenie planu zagospodarowania przestrzennego i objęcie
terenów oddanych w użytkowanie wieczyste zabudową mieszkaniowo-usługową. Konieczne jest jednak
zabezpieczenie interesów Członków Stowarzyszenia Ogrodowego, polegające w szczególności na
przystąpieniu przez Gminę Miasta Gdańska do projektu oraz zrzeczenia się przez Gminę Miasta Gdańska z
prawa pierwokupu, jak również objęcie przyszłych terenów, na których miałyby znajdować się Rodzinne Ogrody
Działkowe strefą zieleni i rekreacji.
Aktualnie teren oddany w użytkowanie wieczyste Stowarzyszeniu Ogrodowemu przynależy do strefy zieleni i
rekreacji. Zgodnie z ustawą o ROD, jako stały element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w
ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego warunki. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp bez
jednoczesnej akceptacji planów relokacji i zamiany prawa użytkowania wieczystego na grunty znajdujące się w
obrębie ewidencyjnym 0141 Komary, położony w Gdańsku (Sobieszewo), groziłoby likwidacją Rodzinnego
Ogrodu Działkowego (art. 19 ust. 2 ustawy o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała rozwojowi dzielnicy
Stogi przy jednoczesnym zagwarantowaniu zachowania Rodzinnych Ogrodów Działkowych, będących
obszarem o wysokiej bioróżnorodności. Ich ochrona planistyczna realizuje prawo UE oraz krajowe. Rodzinne
Ogrody Działkowe są ważnym elementem infrastruktury zielonej gminy. Służą realizacji zadań gminy, pełniąc
istotne funkcje społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej,
aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia. Z tych względów Zarząd
Stowarzyszenia wnosi jak na wstępie, z zastrzeżeniem zagwarantowania przez Gminę Miasta Gdańska prawa
do relokacji Ogrodów Działkowych na wypracowanych warunkach na obszar znajdujący się w obrębie
ewidencyjnym 0141 Komary, położony w Gdańsku (Sobieszewo), które zostałyby objęte strefą zieleni i rekreacji,
o co Zarząd Stowarzyszenia wnosi.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W4058</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4058/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4058/</guid><description>&lt;p>Wnosimy o objęcie działek 51/2 (obręb 0250); 5, 4/8, 3/6, 4/7 (obręb 0252); 43/6, 45/4, 43/2 (obręb
0253): 10 (obręb 0254) strefą zieleni i rekreacji. Jest to teren rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który
przynależy do w/w strefy. Zgodnie z ustawą o ROD, jako stały element infrastruktury gmin, ogrody winny być
uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie
ROD w mpzp, co przełoży się na prawa 355 rodzin - działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD
w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust. 2 ustawy o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała
podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji zniechęci do inwestowania w działki. ROD są obszarem o
wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna realizuje prawo UE oraz krajowe; są ważnym element
infrastruktury zielonej gminy: służą realizacji zadań gminy, pełniąc istotne funkcje społeczne: wsparcia
socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej, aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej
dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W5151</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5151/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5151/</guid><description>&lt;p>ZA TIEBÓŃ or EO OO AO AA OWO EWC EKOREE W CASA TEE RO EEN REWA KACA
Wnioskuję o ustanowienie strefy wielofunkcyjnej z zabudową mieszkaniowa wielorodzinną na działkach 7/3
obręb 254 oraz 47/22 i 47/4 obręb 256 w gdańsku przy ul, Wosia Budzysza&lt;/p></description></item></channel></rss>