<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Obręb: 0010 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/tags/obr%C4%99b-0010/</link><description>Recent content in Obręb: 0010 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</description><generator>Hugo</generator><language>pl_PL</language><lastBuildDate>Tue, 03 Sep 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/tags/obr%C4%99b-0010/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Szczegóły wniosku W5531</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-09-03_szczegoly_wniosku_w5531/</link><pubDate>Tue, 03 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-09-03_szczegoly_wniosku_w5531/</guid><description>&lt;p>W związku z przystąpieniem do sporządzenia planu ogólnego przez Biuro Rozwoju Miasta Gdańska
s ue 12, . x K
zwracam się z prośbą o przeznaczenie działek ewidencyjnych położonych w Gdańsku , przy ulicy Spacerowej,
w obrębie ewidencyjnym 226101_1.0010,010 M. Gdańsk, o numerach :
166/9 i 167/9 na cele realizacji zabudowy SW / SU ( SW: wielofunkcyjna zabudowa mieszkaniowa
wielorodzinna i SU strefa usługowa ) o następujących parametrach zagospodarowania terenu:
— linie zabudowy : maksymalne nieprzekraczalne w centralnej części terenu,
— _ wielkość powierzchni zabudowy w stosunku do powierzchni działki budowlanej objętej inwestycją:
-.. minimalna dowolna, maksymalna: 30%
pl riihimalny&amp;rsquo;udział procentowy powierzchni biologicznie czynnej w odniesieniu do powierzchni działki
budowlanej objętej inwestycją : 40 %
— - intensywność zabudowy dla działki budowlanej objętej inwestycją : minimalna 0, maksymalna:
nadziemna: 1,0 , podziemna nieokreślona
„ = „wysokość zabudowy : wysokość budynków w rozumieniu rozporządzenia w sprawie war. technicznych,
&amp;ldquo;jakim powinny odpowiadać budynki i ich usytuowanie: minimalna: dowolna maksymalna:&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W5157</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5157/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5157/</guid><description>&lt;p>Składam wniosek zgodnie z treścią punktu&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1908</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1908/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1908/</guid><description>&lt;p>Wnosimy o objęcie działek 20/2 (obręb 10), 20/3 (obręb 10), 69/3 (obręb 10), 24/2 (obręb 10), 43
(obręb 10), 69/2 (obręb 10), 72/15 (obręb 10), 44 (obręb 10), 25/2 (obręb 10), 72/14 (obręb 10), 25/1 (obręb 10),
69/4 (obręb 10), 39/3 (obręb 10), 45/1 (obręb 10), 70 (obręb 10), 20/4 (obręb 10), 72/13 (abręb 10), 40 (obręb 10)
strefą ziełeni i rekreacji. Jest to teren rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do w/w strefy.
Zgodnie ż ustawą o ROD, jako stały siement infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, a
organy gmin tworzyć do tego warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na
prawa 184 rodzin - działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego iikwidacją (art.
49 ust. 2 ustawy o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu RÓD - ryzyko iikwidacji
zniechęci do inwestowania w działki. ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona pianistyczna
rsalizuje prawo UE oraz krajowe; są ważnym element infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy,
pełniąc istotne funkcje społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności tokalnej i międzybokoleniowej,
aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1909</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1909/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1909/</guid><description>&lt;p>Wnosimy o objęcie działek 28 (obręb 10), 13 (obręb 10), 2 (obręb 10), 5 (abręb 10), 20/2 (obręb 10),
11 (obręb 10), 14/3 (obręb 10), 8/2 (obręb 10), 20/3 (obręb 10), 14/2 (obręb 10), 8/1 (obręb 10), 9 (obręb 10), fd/i
(obręb 10), 23 (obręb 10), 10/2 (obręb 10), 72 (obręb 10), 26 (obręb 10), 21 (obręb 10), 22 (obręb 10) strefą zieleni
i rekreacji. Jest to teren rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do w/w strefy, Zgodnie z ustawą
o ROD, jako stały eiement infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin
tworzyć do tego warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na prawa 87
rodzin - działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust. 2
ustawy o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji zniechęci do
inwestowania w działki. ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna reslizuje prawo
UE oraz krajowe; są ważnym slsment infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy, peiniąc istotne
funkcje społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej, aktywizacji
seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W2263</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2263/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2263/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o objęcie działek 226101.0010.68/2 obręb 0010 strefą zieleni i rekreacji. Jest
to teren ROD im Dickmana, który przynależy do w/wym strefy. Zgodnie z ustawą o ROD jako
stały element infrastruktury gmin, ogrody powinny być uwsgledniane w ich rozwoju, a organy
gmin tworzyć do tego warunki. Objęcie w/wym strefą umożliwi ujawnienie ROD w MPZP,co
przełoży się na prawa 183 rodzin działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia RÓD w
MPZP groziłoby jego likwidacją( art. 19 ust. 2 Ustawy o ROD). Stabilizacja prawna będzie
sprzyjała podnoszeniu standardu ROD- ryzyko likwidacji zniechęci do inwestowania w działki.
ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna realizuje prawo UE oraz
krajowe, są ważnym elementem infrastruktury zielonej gminy, służą realizacji zadań gminy,
pełniąc istotne funkcje społeczne, wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i
międzypokoleniowej, aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego
trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1005</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-10_szczegoly_wniosku_w1005/</link><pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-10_szczegoly_wniosku_w1005/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o objęcie działek 226101.0010.68/2 obręb 0010 strefą zieleni i rekreacji. Jest
to teren ROD im Dickmana, który przynależy do w/wym strefy. Zgodnie z ustawą o ROD jako
stały element infrastruktury gmin, ogrody powinny być uwzgledniane w ich rozwoju, a-organy
gmin tworzyć do tego warunki. Objęcie w/wym strefą umożliwi ujawnienie ROD w MPZP,co
przełoży się na prawa 183 rodzin działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w
MPZP groziłoby jego łikwidacją( art. 19 ust, 2 Ustawy o ROD). Stabilizacja prawna będzie
sprzyjała podnoszeniu standardu ROD- ryzyko likwidacji zniechęci do inwestowania w działki.
ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodnośći, ich ochrona planistyczna realizuje prawo UE oraz
krajowe, są ważnym elementem infrastruktury zielonej gminy, służą realizacji zadań gminy,
pełniąc istotne funkcje społeczne, wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i
międzypokoleniowej, aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego i
trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1006</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-10_szczegoly_wniosku_w1006/</link><pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-10_szczegoly_wniosku_w1006/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o objęcie działek 226101.0010.68/2 obręb 0010 strefą zieleni i rekreacji. Jest
to teren ROD im Dickmana, który przynależy do w/wym strefy. Zgodnie z ustawą o ROD jako
stały element infrastruktury gmin, ogrody powinny być uwzgledniane w ich rozwoju, a organy
gmin tworzyć do tego warunki. Objęcie w/wym strefą umożliwi ujawnienie ROD w MPZP,co
przełoży się na prawa. 183 rodzin działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w.
MPZP groziłoby jego likwidacją( art. 19 ust. 2 Ustawy o ROD). Stabilizacja prawna będzie
sprzyjała podnoszeniu standardu RÓD- ryzyko likwidacji zniechęci do inwestowania w działki.
„ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodnośći, ich ochrona planistyczna realizuje prawo UE oraz
krajowe, są ważnym elementem infrastruktury zielonej gminy, służą realizacji zadań gminy,
pełniąc istotne funkcje społeczne, wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i
międzypokoleniowej, aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego
trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W817</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-06_szczegoly_wniosku_w817/</link><pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-06_szczegoly_wniosku_w817/</guid><description>&lt;p>Pomorski Zespół Parków Krajobrazowych w Słupsku, Oddział Żespołu w Gdańsku — Trójmiejski Park
Krajobrazowy wnosi o uwzględnienie w pracach nad przygotowaniem planu ogólnego dla Miasta Gdańska
przepisów wynikających z:&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>Uchwały Nr 143/VIV11 Sejmiku Województwa Pomorskiego z dnia 27 kwietnia 2011 r. w sprawie
Trójmiejskiego Parku Krajobrazowego (Dz. Urz. Woj. Pom. Nr 66 poz. 1458 ze zm.), zwanej dalej:
Uchwałą w sprawie Parku,
— — Uchwały Nr 583/XLVII/22 Sejmiku Województwa Pomorskiego z dnia 24 pażdziernika 2022 r. w sprawie
ustanowienia planu ochrony dla Trójmiejskiego Parku Krajobrazowego (Dz. Urz. Woj. Pom. z 2022 r.
Poz. 4268), zwanej dalej: planem ochrony TPK.
Szczegółowo wnioski określono w pkt 7.2 i 7.3 uzupełniając załącznikami — dane przestrzenne w formacie *shp,
Dane przestrzenne zawierają wszystkie strefy zawarte w planie ochrony TPK — zestaw danych o nazwie
strefy_PO_TPK, w tym strefy, do których odniesiono się w formularzu złożonych wniosków. Zachowano
źródłowe, zgodne z planem ochrony granice stref.&lt;/li>
&lt;/ul></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W308</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-05-27_szczegoly_wniosku_w308/</link><pubDate>Mon, 27 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-05-27_szczegoly_wniosku_w308/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o objęcie działek 20/2 ; 20/3 ; 23,22,21,19,14/1 obręb 0010 rejon Oliwa
Górna Dolina Radości strefą zieleni i rekreacji. Jest to teren ROD Dolina Radości, który istnieje
już ponad 70 lat. Zgodnie z ustawą o ROD jako stały element infrastruktury gmin ogrody winny
być uwzględnione w ich rozwoju, a organ gmin tworzyć do tego warunki.&lt;/p></description></item></channel></rss>