<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Obręb: 0041 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/tags/obr%C4%99b-0041/</link><description>Recent content in Obręb: 0041 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</description><generator>Hugo</generator><language>pl_PL</language><lastBuildDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/tags/obr%C4%99b-0041/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Szczegóły wniosku W3725</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w3725/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w3725/</guid><description>&lt;p>Wniosek do planu ogólnego dla Dzielnicy Wrzeszcz Górny. Dotyczy działek u zbiegu
ulic jaskowa Dolina, Partyzantów, Grunwaldzka o nn. Numerach ewidencyjnych. Postuluje o
p 2,24%
ZE
zachowanie obecnej wysokosci zabudowy w tym rejonie, analogicznie do istniejących budynków
i Centrum Manhattan i Dom Kupca, lub nie wyższej niż 20m, zapewnienie przejść przez posesje ze
strony obecnych skrzyżowań z ul Jaskowa Dolina, Grunwaldzka i Partyzantów, lokalizacje funkcji
handlowo- usługowej z naciskiem na usługi społeczne i kulturalne i administracji publicznej oraz
zachowanie obecnego współczynnika intensywności zabudowy, powierzchni biologicznie
czynnej ( dla obiektów istniejących, dla noworealizowanych min 20%). Stworzenie przestrzeni
publicznej o wysokich walorach krajobrazowych u urbanistycznych, nawiązujących do
historycznej funkcji miejsca - rynku wrzeszczanskiego. Wnioskuje tez o objęcie ww. Terenu w
dalszych pracach planistycznych Miejscowym Planem zagospodarowania Przestrzennego.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W3784</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w3784/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w3784/</guid><description>&lt;p>Wnosimy o: 1. Wyznaczenie stref SW i SP na terenie dzielnic Przymorze Małe,
Przymorze Wielkie, Piecki-Migowo z utrzymaniem dotychczasowych terenów o zabudowie
wielomieszkaniowej i rozwojem terenów usług oraz terenów produkcji lekkiej. 2. wyznaczenie w
ramach strefy SW terenu mieszkaniowego ze zrownowazoną zabudową mieszkaniowo-uslugową
i z zachowana minimalną powierzchnią biologicznie czynną na poziomie 40% na działce nr
226101_1.0020.231/10 3. wyznaczenie strefy SW na obszarze dzielnicy Wrzeszcz Górny w
rejonie kwartału Alei Grunwaldzkiej i ulic: Jaśkowej Doliny oraz Partyzantów, z maksymalną
wysokością zabudowy do 30 m (działka nr 226101_1.0041.268/11) 4. Podjęcia działań na rzecz
walki z chaosem przestrzennym, oraz rozwój miasta w oparciu o koncepcję policentrycznego
miasta 15-minutowego.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W3915</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w3915/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w3915/</guid><description>&lt;p>Wniosek do planu ogólnego dzielnicy Wrzeszcz Górny. Dotyczy działek u zbiegu ulicy
Jaśkowa Dolina, Partyzantów, Grunwaldzka, o niżej wymienionych nr ewidencyjnych. Postuluję o
zachowanie obecnej wysokości zabudowy, w tym rejonie analogicznie do istniejących budynków&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>centrum Manhattan i Dom Kupca lub nie wyżej niż 20 metrów, zapewnienie przejść przez
posesję ze strony obecnych skrzyżowań z ul. Jaśkowa Dolna, Grunwaldzka i Partyzantów,
lokalizację funkcji handlowo-usługowej, z naciskiem na usługi społeczne, kulturalne i
administracji publicznej, oraz zachowanie obecnego współczynnika intensywności zabudowy
powierzchni biologicznie czynnej (dla obiektów istniejących, dla nowo realizowanych min. 20%).
Stworzenie przestrzeni publicznej o wysokich walorach krajobrazowych i urbanistycznych
nawiązujących do historycznej funkcji miejsca rynku wrzeszczańskiego. Wnioskuję też o objęcie
ww. trenu w dalszych pracach planistycznych miejscowym planem zagospodarowania
przestrzennego.&lt;/li>
&lt;/ul></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W3916</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w3916/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w3916/</guid><description>&lt;p>Wniosek do planu ogólnego dzielnicy Wrzeszcz Górny. Dotyczy działek u zbiegu ulicy
Jaśkowa Dolina, Partyzantów, Grunwaldzka, o niżej wymienionych nr ewidencyjnych. Postuluję o
mi mamdiowałzh moji UB 111 opmaomej w W oma 4 &amp;ldquo;i R
3 A .
zachowanie obecnej wysokości zabudowy, w tym rejonie analogicznie do istniejących budynków&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>centrum Manhattan i Dom Kupca lub nie wyżej niż 20 metrów, zapewnienie przejść przez
posesję ze strony obecnych skrzyżowań z ul. Jaśkowa Dolna, Grunwaldzka i Partyzantów,
lokalizację funkcji handlowo-usługowej, z naciskiem na usługi społeczne, kulturalne i
administracji publicznej, oraz zachowanie obecnego współczynnika intensywności zabudowy
powierzchni biologicznie czynnej (dla obiektów istniejących, dla nowo realizowanych min. 20%).
Stworzenie przestrzeni publicznej o wysokich walorach krajobrazowych i urbanistycznych
nawiązujących do historycznej funkcji miejsca rynku wrzeszczańskiego. Wnioskuję też o objęcie
ww. trenu w dalszych pracach planistycznych miejscowym planem zagospodarowania
przestrzennego.&lt;/li>
&lt;/ul></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W3917</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w3917/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w3917/</guid><description>&lt;p>Wniosek do planu ogólnego dla Dzielnicy Wrzeszcz Górny dotyczący działek o
numerach ewidencyjnych: jednostka 226101_1 obręb 041 działki nr 266, 268/11, 263/1.
Postuluję o zachowanie obecnej wysokości zabudowy w tym rejonie analogicznie do istniejących
budynków Centrum Manhattan i Dom Kupca, lub nie wyższej niż 20 m, zapewnienie przejść
przez posesję ze strony obecnych skrzyżowań z ul Jaśkowa Dolina, Grunwaldzka i Partyzantów,
lokalizację funkcji handlowo-usługowej z naciskiem na usługi społeczne, kulturalne i
administracji publicznej oraz zachowanie obecnego współczynnika intensywności zabudowy,
powierzchni biologicznie czynnej (dla obiektów istniejących, dla nowo realizowanych min 20%).
Stworzenie przestrzeni publicznej o wysokich walorach krajobrazowych i urbanistycznych,
nawiązujących do historycznej funkcji miejsca - rynku wrzeszczańskiego. Wnioskuje tez o objecie
ww. terenu w dalszych pracach planistycznych Miejscowym Planem
Zagospodarowania Przestrzennego.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W3918</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w3918/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w3918/</guid><description>&lt;p>Wniosek do planu ogólnego dla dzielnicy Wrzeszcz Górny, dotyczy działek u zbiegu
ulic Jaśkowa Dolina, partyzantów, grunwaldzka o nw numerach ewidencyjnych. Postuluję o
a NNMNMMnnnnnnnnnnnmHNANAAMŃĄLMĄ &amp;hellip;&amp;hellip;. dd. nnn p
zachowanie obecnej wysokości zabudowy w tym rejonie analogicznie do istniejących budynków
C.H. Manhattan i Dom Kupca lub nie wyżej niż 20 m, zapewnienie przejść przez posesję ze
strony obecnych skrzyżowań z ul. Jaśkowa Dolina, Grunwaldzka i Partyzantów, lokalizację funkcji
handlowo-usługowej, z naciskiem na usługi społeczne, kulturalne, rekreacyjne i administracji
publicznej oraz zachowanie obecnego współczynnika intensywności zabudowy, powierzchni
biologicznie czynnej (dla istniejących obiektów, dla nowo realizowanych min 20%). Stworzenie
przestrzeni publicznej o wysokich walorach krajobrazowych i urbanistycznych. nawiązujących do
historycznej funkcji miejsca - rynku wrzeszczańskiego. Wnioskuję też o objęcie ww terenu w
dalszych pracach planistycznych Miejscowym Planem Zagospodarowania Przestrzennego&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W3919</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w3919/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w3919/</guid><description>&lt;p>Wniosek do planu ogólnego dzielnicy Wrzeszcz Górny. Dotyczy działek u zbiegu ulicy
Jaśkowa Dolina, Partyzantów, Grunwaldzka, o niżej wymienionych nr ewidencyjnych. Postuluję o
u NN
zachowanie obecnej wysokości zabudowy, w tym rejonie analogicznie do istniejących budynków
&amp;ndash;centrum Manhattan i Dom Kupca lub nie wyżej niż 20 metrów, zapewnienie przejść przez
posesję ze strony obecnych skrzyżowań z ul. Jaśkowa Dolna, Grunwaldzka i Partyzantów,
lokalizację funkcji handlowo-usługowej, z naciskiem na usługi społeczne, kulturalne i
administracji publicznej, oraz zachowanie obecnego współczynnika intensywności zabudowy
powierzchni biologicznie czynnej (dla obiektów istniejących, dla nowo realizowanych min. 20%).
Stworzenie przestrzeni publicznej o wysokich walorach krajobrazowych i urbanistycznych
nawiązujących do historycznej funkcji miejsca rynku wrzeszczańskiego. Wnioskuję też o objęcie
ww. trenu w dalszych pracach planistycznych miejscowym planem zagospodarowania
przestrzennego.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W4210</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4210/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4210/</guid><description>&lt;p>&amp;hellip;
1.Dopuszczenie dominant wysokościowych o wielofunkcyjnym charakterze w centrum Wrzeszcza Górnego w
Obszarze między Olimpem i rogiem ul. Jaśkowej Doliny w celu wykorzystania potencjału transportowego
Wrzeszcza, wykreowania zdecydowa nego akcentu wysokościowego w panoramie miasta, podkreślenia
wielkomiejskiego charakteru zabudowy centralnego pasma usługowego, Postulat ten wpisuje się w takie
założenia zrównoważonego rozwoju jak budowanie miasta do wewnątrz, miasta krótkich odległości i dzięki
intensyfikacji zabudowy śródmiejskiej przeciwdziała rozlewaniu się przedmieść.
2. Wzwiązku z koniecznością określenia maksymalnych wartości dla wysokości zabudowy w planie ogólnym
postuluję, aby dla obszaru objętego planem miejscowym nr.1128 czyli terenów Młodego Miasta w tym
obszarów Drewnicy i Stoczni Cesarskiej, które w obecnym planie miejscowym posiadają tereny na których nie
określono górnej granicy dopuszczalnej wysokości zabudowy, wyznaczyć limit wysokości nie mniejszy niż
150m. Ma to zapobiec w przyszłości potencjalnemu tworzeniu planu, który nie dopuszczałby na tym obszarze
wysokich budynków wbrew dotychczas prezentowanym zamierzeniom inwestycyjnym dla Młodego Miasta co
mogłoby się niekorzystnie odbić na powodzeniu przedsięwzięć na tym obszarze w tym również tych
polegających na ochronie i rewa loryzacji zabytków związanych z dziedzictwem Solidarności.
1.2. (Nieobowiązkowo) W przypadku wypełnienia, należy uzupełnić każdą z kolumn tabeli.
Szczegółowe informacje dotyczące treści pisma w odniesieniu do działek ewidencyjnych:
7,2,1. Nazwa&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W4300</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4300/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4300/</guid><description>&lt;p>Wniosek o ustalenie w planie ogólnym miasta Gdańska, dla działek: obręb 041,
działka nr 263/1, działka nr 268/11, działka nr 266, położonych w Gdańsku przy al.
NN
Grunwaldzkiej nr 82 , maksymalnej wysokości zabudowy do 25 metrów. Uzasadnienie: Działka
przy Grunwaldzkiej 82 znajduje się w historycznej osi widokowej jaka rozciąga się z Polany Lenza
na którym umiejscowiony jest Punkt Widokowy III - Spojrzenia na Gdańsk. Ta oś widokowa
znajduje się w historycznym, najstarszym w Gdańsku i drugim najstarszym na terenie Europy
publicznym parku. Dopuszczenie w miejscu CH Manhattan nowej zabudowy, która swoją
wysokością będzie przewyższać obecny budynek spowoduje całkowite „zamurowanie” tej
historycznej -ostatniej osi widokowe j dzięki której z Parku Jaśkowej Doliny można podziwiać
panoramę Wrzeszcza, i widok na Zatokę Gdańską. Inne istniejące w Parku Jaśkowej Doliny
punktu widokowe już przesłonięte zostały zabudową punktowca Olimp, czterech wieżowców
Quatro Towers i Biurowcem Neptun.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W4319</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4319/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4319/</guid><description>&lt;p>Wniosek do planu ogólnego dzielnicy Wrzeszcz Górny. Dotyczy działek u zbiegu
ulicy Jaśkowa Dolina, Partyzantów, Grunwaldzka, o niżej wymienionych nr ewidencyjnych.
SKKSSSSSKEzE
w c 5 CE
Postuluję o zachowanie obecnej wysokości zabudowy, w tym rejonie analogicznie do istniejących
budynków - centrum Manhattan i Dom Kupca lub nie wyżej niż 20 metrów, zapewnienie przejść
przez posesję ze strony obecnych skrzyżowań z ul. Jaśkowa Dolna, Grunwaldzka i Partyzantów,
lokalizację funkcji handlowo-usługowej, z naciskiem na usługi społeczne, kulturalne i
administracji publicznej, oraz zachowanie obecnego współczynnika intensywności zabudowy
powierzchni biologicznie czynnej (dla obiektów istniejących, dla nowo realizowanych min. 20%).
Stworzenie przestrzeni publicznej o wysokich walorach krajobrazowych i urbanistycznych
nawiązujących do historycznej funkcji miejsca rynku wrzeszczańskiego. Wnioskuję też o objęcie
ww. trenu w dalszych pracach planistycznych miejscowym planem zagospodarowania
przestrzennego.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W4335</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4335/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4335/</guid><description>&lt;p>Wnioskuje o sklasyfikowanie poniżej wymienionych działek jako terenu SW - strefa
wielofunkcyjna z zabudową mieszkaniową wielorodzinną oraz SU - strefa usługowa oraz SJ -
mL Z O nnn
strefa wielofunkcyjna z zabudową mieszkaniową jednorodzinną&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W4377</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4377/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4377/</guid><description>&lt;p>Wniosek do planu ogólnego dzielnicy Wrzeszcz Górny. Dotyczy działek u zbiegu ulicy
Jaśkowa Dolina, Partyzantów, Grunwaldzka, o niżej wymienionych nr ewidencyjnych. Postuluję o
zachowanie obecnej wysokości zabudowy, w tym rejonie analogicznie do istniejących budynków&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>centrum Manhattan i Dom Kupca lub nie wyżej niż 20 metrów, zapewnienie przejść przez
posesję ze strony obecnych skrzyżowań z ul. Jaśkowa Dolna, Grunwaldzka i Partyzantów,
lokalizację funkcji handlowo-usługowej, z naciskiem na usługi społeczne, kulturalne i
administracji publicznej, oraz zachowanie obecnego współczynnika intensywności zabudowy
powierzchni biologicznie czynnej (dla obiektów istniejących, dla nowo realizowanych min. 20%).
Stworzenie przestrzeni publicznej o wysokich walorach krajobrazowych i urbanistycznych
nawiązujących do historycznej funkcji miejsca rynku wrzeszczańskiego. Wnioskuję też o objęcie
ww. trenu w dalszych pracach planistycznych miejscowym planem zagospodarowania
przestrzennego.
7.2, (Nieobowiązkowo) W przypadku wypełnienia, należy uzupełnić każdą z kolumn tabeli.
Szczegółowe informacje dotyczące treści pisma w odniesieniu do działek ewidencyjnych:&lt;/li>
&lt;/ul></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W4423</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4423/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4423/</guid><description>&lt;p>Wniosek do planu ogólnego dzielnicy Wrzeszcz Górny. Dotyczy działek o niżej
wymienionych nr ewidencyjnych. Postuluję o zachowanie publicznego charakteru działek (na
potrzeby lokalnej szkoły) i utrzymanie wysokości zabudowy w tym rejonie analogicznie do
istniejących budynków lub nie wyżej niż 12 metrów, zapewnienie przejść przez posesję ze strony
obecnych skrzyżowań z ul. Sosnowa, Matki Polski, Batorego i Partyzantów, lokalizację funkcji
handlowo-usługowej z naciskiem na usługi społeczne, kulturalne i administracji publicznej, oraz
zachowanie obecnego współczynnika intensywności zabudowy powierzchni biologicznie czynnej
(dla obiektów istniejących, dla nowo realizowanych min. 20%). Stworzenie przestrzeni publicznej
o wysokich walorach krajobrazowych i urbanistycznych nawiązujących do historycznej funkcji
miejsca rynku wrzeszczańskiego. Wnioskuję też o objęcie ww. terenu w dalszych pracach
planistycznych miejscowym planem zagospodarowania przestrzennego.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W4433</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4433/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4433/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o ograniczenie wysokości zabudowy w oszarze stożka napływowego Doliny
Jaśkowej, z uwagi na: - utrzymanie klina napowietrzającego w osi Jaśkowej Doliny - utrzymanie
otwarć widokowych Parku Guttenberga i Parku Sobótki stanowiących część wpisanego do
rejestru zabytków układu urbanistyczno-krajobrazowego (szczególnie z punktów: widok na
Kaczym Dołkiem, Wzgórza Wilhelma i Wzgórza Następcy Tronu) - zachowanie parametrów
Manhattanu stanowiącego obiekt architektoniczny o walorach dobra kultury współczesnego.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W5076</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5076/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5076/</guid><description>&lt;p>Składam wniosek o ustalenie funkcji terenu jako strefy wielofunkcyjnej z zabudową
mieszkaniową wielorodzinną .Z uwagi na charakter ustalenie minimalnej powierzchni
biologicznie czynnej 0%, maksymalnego udziału powierzchni zabudowy 80%, wysokość
maksymalna zabudowy 70 m,&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W5118</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5118/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5118/</guid><description>&lt;p>Wniosek do planu ogólnego dla Dzielnicy Wrzeszcz Górny. Dotyczy działek u zbiegu
ulic Jaśkowa Dolina, Partyzantów , Grunwaldzka o nw. numerach ewidencyjnych. Postuluję o
zachowanie obecnej wysokości zabudowy w tym rejonie analogicznie do istn. budynków
Centrum Manhatan i Dom Kupca, lub nie wyższej niż 20 m, zapewnienie przejść przez posesję
ze strony obecnych skrzyżowań z ul Jaśkowa dolina, Grunwaldzka i Partyzantów, lokalizację
funkcji handlowo- usługowej z naciskiem na usługi społeczne i kulturalne i administracji
publicznej oraz zachowanie obecnego współczynnnika intensywności zabudowy, powierzchni
biologicznie czynnej ( dla obiektów istniejących,dla noworelaizowanych min 20%). Stworzenie
przestrzeni publicznej o wysokich walorach krajobrazowych i urbanistycznych, nawiązujących
do do historycznej funkcji miejsca - rynku wrzeszczańskiego. Wnioskuje tez o objecie ww.
terenu w dalszych pracach planistycznych Miejscowym Planem Zagospodarowania
Przestrzennego.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W171</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-05-17_szczegoly_wniosku_w171/</link><pubDate>Fri, 17 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-05-17_szczegoly_wniosku_w171/</guid><description>&lt;p>Działając w imieniu Spółki FIP Gdańsk Retail Sp. z o. o., będącej właścicielem nieruchomości znajdującej się
na działkach 263/1, 266, 268/11, 276/17, 277/7, 276/18, 276/15, 276/12, 276/9, 268/7, 261/4, 260/4, 258/6 z
obrębu 041, w Dzielnicy Wrzeszcz Górny przy Alei Grunwaldzkiej, obecnie Manhattan Gdańskie Centrum
Handlowe, wnioskuję o zabudowę mieszkaniową wielorodzinną z dopuszczeniem usług nieuciążliwych.
Wychodząc naprzeciw zmieniającym się w ostatnich latach potrzebom zakupowym oraz poszukiwaniu
wygodniejszych i szybszych rozwiązań przez konsumentów planujemy przebudowę istniejącej zabudowy
centrum handlowego opierającą się w głównej mierze na zabudowie mieszkaniowej wielorodzinnej o
zróżnicowanym charakterze dywersyfikującym grupy mieszkańców. Planowana zabudowa realizowana będzie
w oparciu o rozbudowany program funkcjonalno-przestrzenny zapewniający powstanie centrum śródmiejskiej
dzielnicy otwarte dla wszystkich użytkowników. Priorytetowo traktując przyszłych i obecnych mieszkańców, dla
których zapewniona będzie bogata w funkcje przestrzeń ogólnodostępna. Planowana zabudowa stanie się dla
mieszkańców dzielnicy przestrzenią wypoczynku i usług oraz będzie to poważny krok w kierunku stworzenia
reprezentacyjnej zabudowy skupiającej mieszkańców dzielnicy Gdańsk Wrzeszcz w rejonie historycznej
lokalizacji rynku dzielnicy.
Galeria Manhattan, wypierana z rynku przez dużo większe centra handlowe, jak przykładowo w odległości
zaledwie 1 km Galeria Bałtycka, oferujące swym rozmiarem dużo szerszą gamę produktów, przede wszystkim
skonkretyzowaną na modę, ale też atrakcje dla młodszych i starszych, stała się miejscem, gdzie Klienci bardzo
często wracają z przyzwyczajenia czy sentymentu oraz gdzie znajdują się przypadkowe usługi, co jest wynikiem
braku zainteresowania najemców, dla których bardziej opłacalne są obiekty wspomniane powyżej.
Naszym celem jest stworzenie zarówno części mieszkalnej wielorodzinnej, zlokalizowanej w dobrym punkcie
na mapie Gdańska szczególnie pod względem komunikacyjnym oraz atrakcyjności terenu pod względem
bliskości do terenów zielonych i rekreacji, ale także zachowanie obecnego charakteru usługowego dla
mieszkańców dzielnicy wzbogacając go o zielony pasaż będący miejscem spotkań i odpoczynku. Dodatkowo
skoncentrowanie wszystkich niezbędnych i podstawowych usług w parterach budynku, zwiększy ich
dostępność. Galeria Manhattan stworzyła solidne fundamenty i historię miejsca oferującego usługi, a nowy
projekt unowocześni tę przestrzeń i zaoferuje ich nową jakość w centralnej części dzielnicy Gdańsk Wrzeszcz.
W:związku z powyższym wnosimy jak na wstępie.&lt;/p></description></item></channel></rss>