<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Obręb: 0074 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/tags/obr%C4%99b-0074/</link><description>Recent content in Obręb: 0074 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</description><generator>Hugo</generator><language>pl_PL</language><lastBuildDate>Tue, 01 Apr 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/tags/obr%C4%99b-0074/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Szczegóły wniosku W5564</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2025-04-01_szczegoly_wniosku_w5564/</link><pubDate>Tue, 01 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2025-04-01_szczegoly_wniosku_w5564/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o ujęcie wskazanych zapisów w planie ogólnym dla działek 257/4, 257/6, obręb 74. Wskazane działki
znajdują się w otoczeniu zabudowy mieszkaniowej. Na terenie tym planuję posadowienie kompleksu
edukacyjno-sportowo-terapeutycznego z możliwością czasowego zamieszkiwania przez osoby z
niepełnosprawnościami. Uzupełniająco mogłoby również powstać centrum medyczne oraz dom opieki dla osób
starszych. Aby możliwa była realizacja inwestycji konieczne jest w planie ogólnym zapisów umożliwiających
zmianę parametrów wskazanych w MPZP uchwalonego UCHWAŁĄ NR XLVIII/1333/10 RADY MIASTA
GDANSKA z dnia 29 kwietnia 2010 r. w sprawie uchwalenia miejscowego planu zagospodarowania
przestrzennego Łostowice Centrum w mieście Gdańsku, MPZP 1815, teren 003-034 teren zabudowy
usługowej z zielenią towarzyszącą dla działek: 257/4, 257/6, obręb 74 w zakresie:
3.PRZEZNACZENIE:
6.ZASADY OCHRONY I KSZTAŁTOWANIA ŁADU PRZESTRZENNEGO
1)stosuje się zasady, o których mowa w ust. 7,9,11,
=joŚ WISGKOWA RECT waz o łókzyckij W ary mac p nakOpole SE JANTAFTPOWAMA PASE
7.ZASADY KSZTAŁTOWANIA ZABUDOWY I ZAGOSPODAROWANIA TERENU
1)linie zabudowy — maksymalne nieprzekraczalne jak na -rysSutku planu, umić nos isunięcie lini
2)wielkość powierzchni zabudowy w stosunku do powierzchni działki — maksymalnie 30 %,
3)minimalny procent powierzchni biologicznie czynnej w stosunku do powierzchni działki — 70%,
4)intensywność zabudowy - minimalna: nie ustala się, maksymalna: 9-2 0.3 z-zastrzeżeniem pkt
5)wysokość zabudowy - minimalna: nie ustala się, maksymalna: Zra ; j
6)formy zabudowy — budynki-e-lekkiej konstrukcji i powierzckni zabudowy do 150-m2, (wn. usunięcie
7)kształt dachu — dowolny
8)dopuszcza-się-maksymałnie 10 budynków usługowych po jednym na każdej działce według istniejącego&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1729</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1729/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1729/</guid><description>&lt;p>, Krajowy. Zasób Nieruchomości jest.państwową osoba prawną, której. Skarb.Państwa powierzył
wykonywanie prawa własności i innych praw rzeczowych na jego rzecz w stosunku do. nieruchomości o.
znajdujących się w Żasobie KZN, Do zadań KŻN należy m.in. tworzenie warunków do zwiększania&amp;hellip;
dostępności mieszkań, podejmowanie działań w celu realizacji inwestycji mieszkaniowych czy wspieranie.
rozwoju społecznego budownictwa czynszowego i komunalnego, w szczególności PoprzeZ &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;
wykorzystywanie gruntów Zasobu KŻN. W związku z powyższym wnioskuję o możliwość realizacji&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W2009</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2009/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2009/</guid><description>&lt;p>Składam wniosek, zgodnie z treścią punktów&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W3182</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w3182/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w3182/</guid><description>&lt;p>Zwracam się z wnioskiem o objęcie działek przy ulicy Stanisława Dąbka strefą SW - strefa wielofunkcyjną z
zabudową mieszkaniową wielorodzinną. Jednocześnie wnioskujemy o uwzglednienie parametrów zabudowy
o wysokiej intensywności. Teren ten ma bardzo wysoki potencjał inwestycyjny z uwagi na istniejącą i nadal
rozbudowywaną sieć usług społecznych (publiczne szkoły i przedszkola), doskonały dostęp do transportu
zbiorowego (m.in. autobusy i tramwaje) a także bezpośredni dostęp do terenów rekreacyjnych (częściowo
urządzonych, częściowo w rezerwie pod ich realizację). Wnioskowane parametry zabudowy nawiązują do
istniejących budynków w bezpośrednim i dalszym sąsiedztwie.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W3280</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w3280/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w3280/</guid><description>&lt;p>Dla obszaru działki nr: 382/18, obręb nr 74, wnioskuję o:
NN AZEONNO ZARZ AZ ZZZ O OZO DOE ZZ
„ 7 %&lt;/p>
&lt;ol>
&lt;li>zakwalifikowanie do strefy wielofunkcyjnej z zabudową mieszkaniową wielorodzinną ($W);&lt;/li>
&lt;li>wprowadzenie do Planu Ogólnego Miasta Gdańska takich ustaleń, które, nie wprowadzą zmian
pogorszających przewidziane aktualnie obowiązującym miejscowym planem zagospodarowania
przestrzennego warunki dotyczące sposobu jego zagospodarowania ;&lt;/li>
&lt;li>wprowadzenie do Planu Ogólnego takich ustaleń, które umożliwią na przedmiotowej
nieruchomości realizację planowanej inwestycji, scharakteryzowanej w Załączniku nr 3 do
niniejszego wniosku.&lt;/li>
&lt;/ol></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W3283</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w3283/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w3283/</guid><description>&lt;p>Wnioskuję o wprowadzenie do Planu Ogólnego Miasta Gdańska takich ustaleń, które dla
ZRZEC ZZZZNNNNNNNNNNNNNNNN
obszaru działek nr: 382/25 i 382/26, obręb nr 74, nie wprowadzą zmian pogorszających przewidziane
aktualnie obowiązującym miejscowym planem zagospodarowania przestrzennego warunki dotyczące
sposobu ich zagospodarowania (np. w zakresie: zasad kształtowania zabudowy i wskaźników
zagospodarowania terenu, maksymalnej i minimalnej nadziemnej intensywności zabudowy,
minimalnego udziału powierzchni biologicznie czynnej, maksymalnego udziału powierzchni
zabudowy, maksymalnej wysokości zabudowy, minimalnej liczby i sposobu realizacji miejsc do
parkowania, w tym miejsc przeznaczonych do parkowania pojazdów zaopatrzonych w kartę
parkingową, oraz linii zabudowy i gabarytów obiektów, układu komunikacyjnego, dojazdu lub innej
infrastruktury albo sąsiedztwa).&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1219</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-11_szczegoly_wniosku_w1219/</link><pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-11_szczegoly_wniosku_w1219/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o objęcie działek nr 1 2. 10, 126 i 20. obręb 0018 oraz działki nr 1945 obreb 0074 na ktorych
7.2, (Nieobowiązkowo) W przypadku wypełnienia, należy uzupełnić każdą z kolumn tabeli.
Szczegółowe informacje dotyczące treści pisma w odniesieniu do działek ewidencyjnych:&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1335</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-11_szczegoly_wniosku_w1335/</link><pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-11_szczegoly_wniosku_w1335/</guid><description>&lt;p>&amp;hellip;wnoszę o ustalenie w planie ogólnym cech, funkcji i parametrów planistycznych obszaru działek
nr. 191/3, 195/2, 196/2, obr. 0075 - włączenie nieruchomości do strefy infrastrukturalnej Si oraz ustalenie
profilu dodatkowego o funkcji: teren usług, teren produkcji i teren zieleni urządzonej.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W105</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-05-08_szczegoly_wniosku_w105/</link><pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-05-08_szczegoly_wniosku_w105/</guid><description>&lt;p>Zwracam się z uprzejma prośba o rozważenie zmiany granic mojej działki 369/2
obreb 74położonej przy ul Dąbrówki w Gdańsku. Działka przy regulowaniu stanu prawnego
została pomniejszona o część, na której w wyniku pomyłki geodety została zlokalizowane cześć
domu z sąsiedniej działki. Tę cześć oddałam właścicielce tego domu i niestety moja działka i tak
mała została bardzo pomniejszona. Proszę więc o dodanie mi do mojej działki tego paska gruntu
od strony ulicy. Taka zmiana pozwoli mi na wybudowanie takiego samego domu jak osiedlu nie
narażając mnie na dodatkowe koszty związane ze specjalnym projektem oraz wyrówna linie&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W90</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-05-08_szczegoly_wniosku_w90/</link><pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-05-08_szczegoly_wniosku_w90/</guid><description>&lt;p>Zwracam się z uprzejma prośba o rozważenie zmiany granic mojej działki 369/2
obreb 74położonej przy ul Dąbrówki w Gdańsku. Działka przy regulowaniu stanu prawnego
została pomniejszona o część, na której w wyniku pomyłki geodety została zlokalizowane cześć
domu z sąsiedniej działki. Tę cześć oddałam właścicielce tego domu i niestety moja działka i tak
mała została bardzo pomniejszona. Proszę więc o dodanie mi do mojej działki tego paska gruntu
od strony ulicy. Taka zmiana pozwoli mi na wybudowanie takiego samego domu jak osiedlu nie
narażając mnie na dodatkowe koszty związane ze specjalnym projektem oraz wyrówna linie&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W52</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-04-22_szczegoly_wniosku_w52/</link><pubDate>Mon, 22 Apr 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-04-22_szczegoly_wniosku_w52/</guid><description>&lt;p>Wniosek do projektu Planu Ogólnego Prezydent Miasta Gdańska Plan ogólny gminy
Dotyczy: Działka nr 264. Indyfikator 226101_1.0074.264 Obręb Łostowice, teren zielony z
tarasem widokowym, pomnikami przyrody oraz miejscem cennym historycznie przy
ul.Niepołomickiej. Nazwa: Góra Luizy (niem. Luisenberg) Wnioskuje o ustanowienie statusu
Paku Miejskiego na działce z ochroną zieleni znajdującej się w jej obrębie.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W53</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-04-22_szczegoly_wniosku_w53/</link><pubDate>Mon, 22 Apr 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-04-22_szczegoly_wniosku_w53/</guid><description>&lt;p>Prezydent Miasta Gdańska Plan ogólny gminy Dotyczy: -działka nr 285. -
indyfikator 226101_1.0074.285 Obręb Łostowice, teren zielony w narożniku ul.Niepołomickiej i
ul.Przebiśniegowej. Wnioskuje o ustanowienie statusu Paku Miejskiego z ochroną zieleni i
ekosystemu stawu znajdującego się w jej obrębie.&lt;/p></description></item></channel></rss>