<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Obręb: 0221 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/tags/obr%C4%99b-0221/</link><description>Recent content in Obręb: 0221 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</description><generator>Hugo</generator><language>pl_PL</language><lastBuildDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://plan-ogolny-gdansk.github.io/tags/obr%C4%99b-0221/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Szczegóły wniosku W1563</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-12_szczegoly_wniosku_w1563/</link><pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-12_szczegoly_wniosku_w1563/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o objęcie działek podanych poniżej strefą zieleni i rekreacji. Jest to teren
ROD, który przynależy do w/w strefy. Zgodnie z ustawą o ROD, jako stały element infrastruktury
gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego warunki.
Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na prawa 229 rodzin -
działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art.
19 ust. 2 ustawy o ROD). ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności,; są ważnym element
infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy, pełniąc istotne funkcje społeczne:
wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej, aktywizacji seniorów,
edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1624</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-12_szczegoly_wniosku_w1624/</link><pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-12_szczegoly_wniosku_w1624/</guid><description>&lt;p>Wnosimy o objęcie działek 35/35, 35/39, 36/81, 36/78, 35/33, 36/2, 41/9, 35/42, 36/91, 36/85, 38/5,
ga 36/45, 35/43, 47, 36/94, 36/80, 46, 48, 43, 44, 41/7, 45, 38/2, 35/32, 39/4, 35/34, 49, 42, 52, 53, 51, 50, 35/38.
38/4, 35/66, 41/8, 36/82 (obręb 0719); 33/2 (obręb 0221); 647/10, 1270/1, 650/1, 647/9, 646, 64943, 649/4, 650/2,
651, 643/21, 614/1, 1270/2 (obręb 0303) strefa zieien: : rekrsadj Jeg! to teren rodzinnego ogrodu działkowego
IROGDY. który przynależy do wiw suefy Zgodne ż usiawą o ROI). jako stały element mirastruktury gnun. Garody.
wany byż dwzględniane w ich rózżwąu. a organy gmin tworzyć g0 tego warunki Olyęcie wiw streeta umażiwe
ujawnieńie RÓD w mpzp. co przelozy się na prawa 229 rodzin - działkowców. Objęcie strefą zakazujacą
ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego lkwidacia (att 19 ust 2 ustawy o RÓD: Stabilizacja prawna będzie
sprzyjała podnoszeniu stańdardu ROD - ryzyko Hkwidacji zniechęci do mwestowania w działke ROD są
i obszarem © wysokiej bioróżnorodności, igh ochrona planistyczna reakzuje prawo UE oraz krajowe; są ważnym
siement infrastruktury zielonej gmmy. $kiza ręaizace zadań gminy pelniac istotne funkcje społeczne WSDOFUŁI
socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej. aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej
dzieci. premocji zdrowego trybu ZYCIA. o&lt;/p></description></item></channel></rss>