<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Obręb: 0300 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/tags/obr%C4%99b-0300/</link><description>Recent content in Obręb: 0300 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</description><generator>Hugo</generator><language>pl_PL</language><lastBuildDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/tags/obr%C4%99b-0300/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Szczegóły wniosku W1164</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-11_szczegoly_wniosku_w1164/</link><pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-11_szczegoly_wniosku_w1164/</guid><description>&lt;p>Na terenie objętym projektem planu znajduje się infrastruktura PERN S.A.
w następującej postaci:
&amp;quot; » - Baza Magazynowa (BM) Gdańsk — obr. 0265 — dz. 36/3, obr. 0266 — dz.5/3, obr. 0268 —
działki: 1/3, 25/6, 25/11, 25/13, obr. 0269 — działki: 1/1, 5/11, 27/1, 27/8, obr. 0273 —
działki: 11/1, 12/3, 17/1, 18/4, 18/5, 23/4, 24/4, 24/5,
« Bocznica kolejowa — obr. 086 — działki 50/2 i 51, obr. 0275 — działki: 2/5, 2/6, 2/8, 2/10,
2/19, 3/84, 3/154, 3/155, 3/1596, 3/158, 3/159, 3/160, 3/184,
e Terminal Naftowy Gdańsk (TNG) — obr. 0144, części dziatek: 36, 37, 63, 64,
» stacje zasuw: $Z19 Gdańsk RD5 (obr. 0300 — część działki 75/90); SZ20 Gdańsk RD4 (obr.
0268 - dz. 13/4), SZ20a (obr. 0268 — działki 10/4 i 10/5); stacją zasuw przy BM Gdańsk
(obr. 0265 — działki 36/4 i 43/3), stacja zasuw SZ19 (projektowana) - obr. 0300 — dz. 75/88,
rurociąg naftowy DN 800 i linia światłowodowa od granic m. Gdańska de BM Gdańsk,
« rurociąg naftowy DN 1200 od stacji zasuw SZ Lotos R1 (obr. 0300 — część działki 75/90) do
stacji zasuw Rd2 Naftoport Port Północny (obr. 0144 - dz. 17),
« dwa rurociągi naftowe DN 1200 oraz linię światłowodową od BM Gdańsk do Naftoportu
oraz dwa rurociągi naftowe DN 1000 — odejście do TNG.
Dla terenu objętego projektem planu ogólnego zostały wydane decyzje Wojewody Pomorskiego z dnia
24 listopada 2021 r. i z dnia 15 lutego 2022 r.(decyzje są ostateczne) o ustaleniu tokalizacji strategicznej
inwestycji w sektorze naftowym pn. „Budowa rurociągu ropy naftowej Gdańsk- Płock wraz
z infrastrukturą niezbędną do jego obsługi” — druga nitka rurociągu pomorskiego o średnicy DN 800.
Została wydana także decyzja Wojewody Pomorskiego z dnia 25 stycznia 2023 r. o pozwoleniu na
budowę dla ww. inwestycji (decyzja jest ostateczna).
Przy opracowaniu planu ogólnego składamy następujące wnioski, które winny być
uwzględnione w planie:
Dla istniejących rurociągów naftowych DN 800, DN 1000 i DN 1200 należy zachować strefę
bezpieczeństwa o szerokości minimum 20 m, której środkiem jest oś rurociągów (po 10 m na stronęj.
Dla projektowanego rurociągu naftowego DN 800 należy zachować strefę bezpieczeństwa o szerokości
minimum 20 m, której środkiem jest oś rurociągu (po 10 m na stronę). Strefa bezpieczeństwa ma być
użytkowana według pierwotnego przeznaczenia tj. rolniczo, pas zieleni. Strefa powinna być wolna od
wszelkiego rodzaju budowli, ogrodzeń, parkingów, składów materiałów, itp. Nie należy sadzić
pojedynczych drzew w odległości mniejszej niż 5 m od rurociągów naftowych. Dopuszcza się lokalizację
budynków w odległości minimum 20 m od osi istniejących i projektowanego rurociągów naftowych
oraz co najmniej 15 m od istniejących i projektowanej stacji zasuw (licząc od ogrodzenia tych stacji).
Należy uwzględnić także zapisy dotyczące pasa terenu ochronnego wokół baz paliw na podstawie $ 17
ust. 1 Rozporządzenia Ministra Klimatu i Środowiska z dnia 24 lipca 2023 r. w sprawie warunków
technicznych, jakim powinny odpowiadać bazy i stacje paliw płynnych, bazy i stacje gazu płynnego,
rurociągi przesyłowe dalekosiężne służące do transportu ropy naftowej i produktów naftowych i ich
usytuowanie (Dz.U.2023.1707 z dnia 2023.08.25). Tereny działek przeznaczonych pod zabudowę winny
znajdować się poza strefą bezpieczeństwa rurociągów naftowych. Do bieżącej obsługi rurociągów
naftowych i linii światłowodowej należy przyjąć pas eksploatacyjny o szerokości 6 m (po 3 m na stronę)
dia rurociągów i 2 m (po 1 m na stronę) dla linii światłowodowych.
Dla terenów Bazy Magazynowej Gdańsk, TNG i bocznicy kolejowej wyznaczyć strefę
planistyczną jako strefę infrastrukturalną oznaczoną symbolem literowym SI z dodatkowym profilem
funkcjonalnym dopuszczającym tereny produkcji i ustug. Dla powyższych terenów proponujemy przyjąć
wskaźniki urbanistyczne według obowiązujących planów miejscowych. .
Farmy fotowoltaiczne, urządzenia wytwarzające energię z odnawialnych źródeł energii, tereny
obejmujące zieleń urządzoną oraz sportu i wypoczynku, a także tereny proponowane do zalesienia
i zadrzewienia należy lokalizować poza strefą bezpieczeństwa rurociągu naftowego.
Planowane obiekty wysokościowe (np. elektrownie wiatrowe, wieże i maszty
telekomunikacyjne) należy sytuować w odległości od rurociągów naftowych nie mniejszej od
całkowitej ich wysokości, powiększonej o połowę strefy bezpieczeństwa, tj. wysokość urządzenia plus
minimum 10 m. . a
Wszelkie planowane inwestycje podziemne i naziemne przechodzące przez strefę
bezpieczeństwa lub w jej pobliżu należy projektować zgodnie z przepisami zawartymi
w Rozporządzeniu Ministra Klimatu i Środowiska z dnia 24 lipca 2023 r. w sprawie warunków
technicznych, jakim powinny odpowiadać bazy i stacje paliw płynnych, bazy i stacje gazu płynnego,
rurociągi przesyłowe dalekosiężne służące do transportu ropy naftowej i produktów naftowych i ich
usytuowanie (Dz.U.2023.1707 z dnia 2023.08.25). Projekty inwestycji należy uzgodnić z PERN S.A.,
a roboty wykonywać pod nadzorem przedstawiciela przedsiębiorstwa. Do linii światłowodowej należy
stosować normy obowiązujące w telekomunikacji.
Ponadto zwracamy uwagę, że w pracach płanistycznych w rejonie naszych urządzeń należy
uwzględnić obowiązujące przepisy ustawy o planowaniu przestrzennym dotyczące:
„istniejącego uzbrojenia terenu (rurociągi naftowe i linie światłowodowe),
-pierwotnego przeznaczenia terenu (rolnicze), .
-bezpieczeństwa ludzi i mienia.
Należy uwzględnić postanowienia Rozporządzenia Ministra Infrastruktury w sprawie
warunków technięznych jakim powinny odpowiadać budynki i ich usytuowanie, zgodnie z którym
budynki należy lokalizować poza zasięgiem zagrożenia. Intensyfikacja zabudowy w pobliżu rurociągów
naftowych oraz infrastruktury technicznej przechodzącej przez strefę bezpieczeństwa stwarza liczne
kotizje, co może doprowadzić do uszkodzenia rurociągu lub kabla. .
Przy projektowaniu zabudowy w sąsiedztwie rurociągów naftowych należy wziąć pod uwagę
ocenę zagrożenia dla terenu przeznaczonego pod zabudowę od skutków ewentualnego
rozszczelnienia rurociągów naftowych oraz zastosowanie odpowiednich rozwiązań zabezpieczających. .
Uwzględnienie powyższych uwag jest podstawą do określenia w. pracach planistycznych
odpowiednich odległości dla zabudowy od rurociągów naftowych dła poszczególnych typów
przeznaczenia obszarów zagospodarowania terenu, zapewniających odpowiedni poziom
bezpieczeństwa osób i mienia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1337</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-11_szczegoly_wniosku_w1337/</link><pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-11_szczegoly_wniosku_w1337/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o ustalenie w planie ogólnym dla działek lub części działek nr: 231/11, 231/12, 231/13,
231/14, 360/2, 360/4, 229/4, 197/4, 194/3, 194/4, 188/4, 187/1, 186/15, 184/2, 184/1, 183/7, 183/8, 183/4, 183/5,
156/2, 155/2, 171/2, 170/2, 165/8, 161/2, obr. 301; 81, 86, 41, 51, 52, obr. 130; 46, obr. 129; 63/2,60, 57, obr.
128; 20, 16, 21, 24, 30, 41, 45, 48, obr. 127; 11/2, 18, 22, 25, obr. 126; 86, 85, 81, 78, 52, 34, 36, 21, obr. 125;
63, 64, obr. 110; 198/2, 202/8, obr. 300; 292/3, 231/10, 360/1, 288, 229/3, 227/1, 227/2, 1952, 195/3, 195/4,
285/7, 197/3, 282/8, 273/2, 192/2, 188/6, 188/7, 188/3, 187/2, 186/12, 186/14, 275, 185/1, 185/2, 277/2,
277/1,156/1, 244/8, 155/1, 192/3, 190/1, 190/3, 276/9, 178/3, 179/4,297/6, 177/8, 175, 174/2, 174/1, 172/1,
172/2, 280/2, 165/5, obr.301; 145/2, obr. 116, 241/3, 238/2, obr. 115, 78, 79, 44, 43, obr. 130; 1, 43, obr. 129;
1, 8, 26, 1, 62, 63/1, 63/3, 69, obr. 127; 2, 3, 4/2,11/1, 19, 20, 23, 37, 38, obr. 126; 92, 80, 176, 60, obr. 125
dla przebiegu trzech kolektorów tłocznych o średnicy 1,2 m żel., 1,2 m żel./stal oraz 1,2 m GRP dopływowych
z PŚ Ołowianka oraz PŚ Motława do OŚ Gdańsk Wschód strefy infrastrukturalnej.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W717</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-06_szczegoly_wniosku_w717/</link><pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-06_szczegoly_wniosku_w717/</guid><description>&lt;p>&amp;hellip;wnoszę o ustalenie w planie ogólnym cech, funkcji i parametrów planistycznych obszaru działek
nr: 199/4, 200/3, 204/2, 205/3, 203, 202/13, 202/11, 202/12, 202/13, 215/4, 214/4, 216/1, 217/1, 213, 212/2,
218/8, 202/13, 220/12, 214/3, 215/3, 202/4, 220/9, 220/10,218/6, obręb 0300 (teren Oczyszczalni ścieków
Gdańsk Wschód przy ul. Benzynowej) jak w obowiązującym MPZP 1504, tj. włączenie nieruchomości do
strefy infrastrukturalnej SI, oraz ustalenie profilu dodatkowego o funkcji: teren usług, teren produkcji oraz
zieleni urządzonej.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W718</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-06_szczegoly_wniosku_w718/</link><pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-06_szczegoly_wniosku_w718/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o ustalenie w planie ogólnym dla działek nr: 218/5, 220/5, 257/5, 258/3, 258/6, 258/7,
258/13 258/4, 258/11, 258/15, 258/14, 257/11, 257/4, 256/3, 249/16, 250/4, 256/4, 257/16, 257/14, 257/15,
220/14, 218/9, 218/4, 220/10 obręb 0300 (teren kanału odpływowego grawitacyjnego z OŚ Gdańsk Wschód
oraz teren przepompowni ścieków oczyszczonych „Bogatka”) w granicach kart terenu MPZP 1507, tj. włączenie
nieruchomości do strefy infrastrukturalnej SI oraz ustalenie profilu dodatkowego dla terenu przepompowni
ścieków „Bogatka” o funkcji: teren usług, teren produkcji.&lt;/p></description></item></channel></rss>