<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Obręb: 3095 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/tags/obr%C4%99b-3095/</link><description>Recent content in Obręb: 3095 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</description><generator>Hugo</generator><language>pl_PL</language><lastBuildDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://plan-ogolny-gdansk.github.io/tags/obr%C4%99b-3095/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Szczegóły wniosku W1941</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1941/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1941/</guid><description>&lt;p>Wnosimy o obięcie działek 10/4 (obręb 3098), 4 (obręb 3095), 10/2 (obręb 3098), 10/3 (obręb 30958)
strefą zieleni i rekreacji. Jest io teren rodzinnego ogrodu działkowego (RÓD), który przynależy do wiw strefy.
Zgodnie z ustawą o ROD, jako stały element infrastruktury gmin, ogrady winny być uwzględniane w ich rozwoju, a
organy gmin tworzyć do tego warunki, Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie RÓD w mpzp, ca przełoży się na
prawa 80 rodzin - działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia RÓD w mpzp groziłoby jego likwidacją fart.
49 ust. 2 ustawy o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyka likwidacji
zniechęci do inwestowania w działki. RÓD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna
realizuje prawo UE oraz krajowe; są ważnym element infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy,
pełniąc istotne funkcje społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej,
aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W2295</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2295/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2295/</guid><description>&lt;p>Składam wniosek o zmianę sposobu przeznaczenia części działki o numerze 7/10
obręb 3085 objętej MPZP 1909 w ten sposób aby część działki od strony zachodniej która
sąsiaduje tam z terenem objętym MPZP 1910 zmieniła swoje przeznaczenie w płaskiej części
terenu na tereny zabudowy mieszkaniowej ekstensywnej zgodnej z sąsiadującymi działkami od
zachodu i południa. Działka w zachodniej części jest ukształtowana płasko i ma utrudniony
dostęp od ul. Trakt św. Wojciecha ze względu na różnicę poziomów (skarpa porośnięta zielenią)
co mocno utrudnia użytkowanie tej części nieruchomości, Działka z płaskim ukształtowaniem
terenu od południa graniczy z działką 1/9 obręb 3098 której obszar stanowi teren zabudowy
mieszkaniowej ekstensywnej, ad zachodu graniczy z działką 6 obręb 3085- ulica dojazdowa 048-
KD80, zabudowa mieszkaniowa ekstensywna. Wnioskuję również o przesunięcie wyżej
istniejącej granicy zabudowy od strony Traktu św. Wojciecha do bezpiecznej odległości od
skarpy.&lt;/p></description></item></channel></rss>