<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Obręb: 0343 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/tags/obr%C4%99b-0343/</link><description>Recent content in Obręb: 0343 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</description><generator>Hugo</generator><language>pl_PL</language><lastBuildDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://plan-ogolny-gdansk.github.io/tags/obr%C4%99b-0343/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Szczegóły wniosku W2565</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2565/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2565/</guid><description>&lt;p>Pismo dotyczące aktu planowania przestrzennego
2024-06-13&lt;/p>
&lt;ol>
&lt;li>ORGAN, DO KTÓREGO JEST SKŁADANE PISMO
Nazwa: Urząd Miasta Gdańska&lt;/li>
&lt;li>RODZAJ PISMA:
2.1. Wniosek do projektu aktu
2.2. Uwaga do konsultowanego projektu aktu
2.3. Wniosek o zmianę aktu
2.4. Wniosek o sporządzenie aktu&lt;/li>
&lt;li>RODZAJ AKTU PLANOWANIA PRZESTRZENNEGO:
3.1. Plan ogólny gminy
3.2. Miejscowy plan zagospodarowania przestrzennego, w tym zintegrowany plan inwestycyjny lub miejscowy plan rewitalizacji
3.3. Uchwała ustalająca zasady i warunki sytuowania obiektów małej architektury, tablic reklamowych i urządzeń reklamowych oraz ogrodzeń, ich gabaryty, standardy jakościowe oraz rodzaje materiałów budowlanych, z jakich mogą być wykonane
3.4. Audyt krajobrazowy
3.5. Plan zagospodarowania przestrzennego województwa&lt;/li>
&lt;li>DANE SKŁADAJĄCEGO PISMO
Imię i nazwisko:
Kraj: Polska
Powiat:
Ulica:
Miejscowość
E-mail:
Nr tel. (nieobowiązkowo)
Adres skrytki ePUAP lub adres do doręczeń elektronicznych:
4.1. Czy składający pismo jest właścicielem lub użytkownikiem wieczystym nieruchomości objętej wnioskiem lub uwagą?&lt;/li>
&lt;li>ADRES DO KORESPONDENCJI SKŁADAJĄCEGO PISMO (Nieobowiązkowo):
Kraj
Województwo
Powiat
Gmina
Ulica
Nr domu
Nr lokalu
Miejscowość
Kod pocztowy&lt;/li>
&lt;li>DANE PEŁNOMOCNIKA? (Nieobowiązkowo)
Pełnomocnik
Pełnomocnik do doręczeń
Imię i nazwisko:
Kraj
Województwo
Powiat
Gmina
Ulica
Nr domu
Nr lokalu
Miejscowość
Kod pocztowy
E-mail (w przypadku gdy pełnomocnik posiada adres e-mail)&lt;/li>
&lt;/ol>
&lt;ul>
&lt;li>TREŚĆ PISMA *
7.1. Treść: Wnoszę o objęcie działek nr. obręb 343 strefą zieleni i rekreacji, zieleń działkowa. Jest to teren rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do w/w strefy. Zgodnie z ustawą o ROD, jako stały element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na prawa rodzin - działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust. 2 ustawy o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji zniechęci do inwestowania w działki. ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna realizuje prawo UE oraz krajowe, są ważnym elementem infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy, pełniąc istotne funkcje społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej, aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.
7.2. (Nieobowiązkowo) W przypadku wypełnienia, należy uzupełnić każdą z kolumn tabeli.&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;ol start="8">
&lt;li>OŚWIADCZENIE W SPRAWIE KORESPONDENCJI ELEKTRONICZNEJ
Wyrażam zgodę / Nie wyrażam zgody na doręczanie korespondencji w niniejszej sprawie za pomocą środków komunikacji elektronicznej w rozumieniu art. 2 pkt 5 ustawy z dnia 18 lipca 2002 r. o świadczeniu usług drogą elektroniczną (Dz. U. z 2020 r. poz. 344).&lt;/li>
&lt;li>ZAŁĄCZNIKI
Pełnomocnictwo do reprezentowania składającego pismo lub pełnomocnictwo do doręczeń (zgodnie z ustawą z dnia 16 listopada 2006 r. o opłacie skarbowej (Dz. U z 2023 r. poz. 2111)) — jeżeli składający pismo działa przez pełnomocnika. Potwierdzenie uiszczenia opłaty skarbowej od pełnomocnictwa — jeżeli obowiązek uiszczenia takiej opłaty wynika z ustawy z dnia 16 listopada 2006 r. o opłacie skarbowej. (Nieobowiązkowo) Określenie granic terenu w formie graficznej w przypadku wskazania terenu objętego pismem jako części działki ewidencyjnej lub działek ewidencyjnych. (Nieobowiązkowo) Inne załączniki - w przypadku zaznaczenia pola należy podać nazwy załączników.&lt;/li>
&lt;li>PODPIS SKŁADAJĄCEGO PISMO (PEŁNOMOCNIKA) I DATA PODPISU
Podpis powinien być czytelny. Podpis i datę podpisu umieszcza się w przypadku składania pisma w postaci papierowej.
Data: 6.06.2524&lt;/li>
&lt;/ol></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W2574</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2574/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2574/</guid><description>&lt;p>254 0042
«a 71. Treść Wnoszę o objęcie działek nr AĆ Ą .. obręb 343. strefą zieleni i rekreacji, zieleń działkowa. Jest
to teren rodzinnego ogrodu działkowego (ROD). który przynależy do w/w strefy. Zgodnie z ustawą o ROD, jaka
stały element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego
warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na prawa . rodzin -
działkowców. Objęcie st;efą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19.ust. 2 ustawy
o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji zniechęci do
inwestowania w działki. RÓD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna realizuje
prawo UE oraz krajowe; są ważnym element infrastruktury zielonej gminy, służą realizacji zadań gminy, pełniąc
istotne funkcje społeczne. wsparcia socjalnego integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej.
aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W2575</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2575/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2575/</guid><description>&lt;p>11 Treść Wnoszę o objęcie działek nr///.4.. obręb 343 strefą zieleni i rekreacji, zieleń działkowa. Jest
to teren rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do w/w strefy Zgodnie z ustawą o ROD, jako
stały element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego
warunki Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na prawa &amp;hellip; rodzin -
działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust. 2 ustawy
o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji zniechęci do
inwestowania w działki. ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna realizuje
prawo UE oraz krajowe„są ważnym elernent infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy, pełniąc
istotne funkcje społeczne wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej,
j aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocii zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W2580</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2580/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2580/</guid><description>&lt;p>P&amp;gt; zo12
7 1. Tresć” Wnoszę o objęcie działek nr.! ./.*.5 obręb 343&amp;quot; strefą zieleni i rekreacji, zieleń działkowa. Jest
to teren rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do w/w strefy. Zgodnie z ustawą o ROD. jako
stały element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego
warunki Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na prawa &amp;hellip; rodzin -
działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mipzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust. 2 ustawy
o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji zniechęci do
inwestowania w działki. ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna realizuje
prawo UE oraz krajowe, są ważnym element infrastruktury zielonej gminy: służą realizacji zadań gminy, pełniąc
istotne funkcje społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej,
aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W2587</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2587/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2587/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o objęcie działek nr.. Ls 8: obręb 343 strefą zieleni i rekreacji, zieleń działkowa. Jest
to teren rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do w/w strefy. Zgodnie z ustawą o ROD, jako
stały element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmir tworzyć do tego
warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na prawa &amp;hellip; rodzin -
działkowców Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust. 2 ustawy
o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji zniechęci do
inwestowania w działki. ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna realizuje
prawo UE oraz krajowe; są ważnym element infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy, pelniąc
istotne funkcje społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej,
aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W2597</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2597/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2597/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o objęcie działek nr&amp;hellip; &amp;hellip;. obręb 343 strefą zieleni i rekreacji, zieleń działkowa. Jest
to teren rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynałeży do w/w strefy. Zgodnie z ustawą o ROD, jako
stały element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego
działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust. 2 ustawy
o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji zniechęci do
inwestowania w działki. ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna realizuje
prawo UE oraz krajowe; są ważnym element infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy, pełniąc&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W2598</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2598/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2598/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o objęcie działek w SZ. obreb 343 strefą zieleni i rek.eacji, zieleń działkowa. Jest
to teren rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do w/w strefy Zgodnie z ustawą o ROD, jako
stały element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego
warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp. co przełoży się na prawa &amp;hellip;. rodzin -
działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art 19 ust. 2 ustawy
o ROD) Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji zniechęci da
inwestowania w działki ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna realizuje
prawo UE oraz krajowe, są ważnym element infrastruktury zielonej gminy, służą realizacji zadań gminy, pełniąc
istotne funkcje społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej,
aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W2614</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2614/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2614/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o óbjęcie działek W: 2 . obręb 343 strefą zieleni i rekreacji, zieleń działkowa. Jest
to teren rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do w/w strefy. Zgodnie z ustawą o ROD, jako
stały element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego
warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie RÓD w mpzp, co przełoży się na prawa &amp;hellip;. rodzin -
działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust. 2 ustawy
o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji zniechęci do
inwestowania w działki. ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna realizuje
prawo UE oraz krajowe; są ważnym element infrastruktury zielonej gminy; służa realizacji zadań gminy, pełniąc
istotne funkcje społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej,
aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W2615</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2615/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2615/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o objęcie działek 277 Ę- obręb 343 strefą zieleni i rekreacji, zieleń działkowa. Jest
to teren rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), ktory przynależy do w/w strefy Zgodnie z ustawą o ROD, jako
stały element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego
warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na prawa &amp;hellip;. rodzin -
działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD.w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust. 2 ustawy
o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji zniechęci, do
inwestowania w działki. ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna realizuje
prawo UE oraz krajowe; są ważnym element infrastruktury zielonej gminy; służą rzalizacji zadań gminy, pełniąc
istotne funkcje społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej,
aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia&lt;/p></description></item></channel></rss>