<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Obręb: 0007 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/tags/obr%C4%99b-0007/</link><description>Recent content in Obręb: 0007 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</description><generator>Hugo</generator><language>pl_PL</language><lastBuildDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/tags/obr%C4%99b-0007/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Szczegóły wniosku W1881</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1881/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1881/</guid><description>&lt;p>Wnosimy o objęcie działek 31/1 (obręb 8), 25/6 (obręb 8), 30/3 (obręb 8), 37 (obręb 7), 38 żobręb 7),
6/2 (obręb 8), 28 fabręb 8), 27 (obręb 8), 17 (obręb 44), 26 (obręb 8), 3 (obręb 8), 1 (obręb 8,, 5/7 (obręb 8), 5/2
(obręb 8), 2 (obręb 8), 4 (obręb 8) strefą zieleni i rekreacji. Jest to teren rodzinnego ogrodu działkowego (ROD),
który przynależy do w/w strefy. Zgodnie z ustawą o ROD, jako stały eiement infrastruktury gmin, ogrody winny być
uwzgiędniane w ich rczwoju, a organy gmin tworzyć do tego warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie RÓD
w mpzp, ce przełoży się na prawa 250 rodzin - działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mozp
groziłoby jego likwidacją fart. 19 ust 2 ustawy o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu
standardu ROD - ryzyko likwidacji zniechęci do inwesiowania w działki. ROD są obszarem o wysokiej
bioróżnorodności, ich ochrona pianistyczna realizuje prawo UE oraz krajowe; są ważnym element infrastruktury
zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy, pełniąc istotne funkcje społeczne: wsparcia socjainego, integracji
społeczności lokalnej i międzypokojeniowej, aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego
trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1974</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1974/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1974/</guid><description>&lt;p>Fregć” OE „+ 406/2, 405/4, 409, 407/1, 406/1, 40742 (obręb 0029), 2/9 (obręb&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W3382</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w3382/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w3382/</guid><description>&lt;p>Wnosimy o objęcie działek 148/2 (obręb 7) strefą zieleni i rekreacji. Jest to teren rodzinnego ogrodu
działkowego (ROD), który przynależy do w/w strefy. Zgodnie z ustawą c ROD, jako stały element infrastrukiury
gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego warunki. Objęcie w/w strefą
umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na prawa 35 rodzin - działkowców. Objęcie strefą zakazującą
ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust. 2 ustawy o ROD). Stabilizacja prawna będzie
sprzyjała podnoszeniu standardu RÓD - ryzyko likwidacji zniechęci do inwestowania w działki. RÓD są obszarem
o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna realizuje prawo UE oraz krajowe, są ważnym element
infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy, pełniąc istotne funkcje społeczne: wsparcia socjalnego,
integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej, aktywizacji seniorów, edukacji ekorogicznej dzieci, promacji
zdrowego trybu Życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W4748</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w4748/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w4748/</guid><description>&lt;p>wynosi 1000, natomiast w przypadku pkt&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1066</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-10_szczegoly_wniosku_w1066/</link><pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-10_szczegoly_wniosku_w1066/</guid><description>&lt;p>Dotyczy planu zagospodarowania przestrzennego dla działki 244/2 oraz 40 obręb
007 przy ul. Orłowskiej 8. (Części działek poza planowaną drogą pozostających po realizacji
planu &amp;ldquo;Bulwaru Zielonego&amp;rdquo;) Proszę o żmianę funkcji z działki usługowej na usługowo-
mieszkaniową oraz zniesienie niekorzystnych wyłączeń co do przeznaczenia. Proszę o
dopuszczenie wyłączonych funkcji budynków zamieszkania zbiorowego.Obecna funkcja wyłącza
budynki zamieszkania zbiorowego co powoduje, że nie mam możliwości sprzedania działki, tzn.
mam ograniczone możliwości korzystania ze swojej własności.&lt;/p></description></item></channel></rss>