<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Obręb: 0038 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/tags/obr%C4%99b-0038/</link><description>Recent content in Obręb: 0038 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</description><generator>Hugo</generator><language>pl_PL</language><lastBuildDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/tags/obr%C4%99b-0038/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Szczegóły wniosku W4431</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4431/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4431/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o objęcie działek 139/119, 145/2, 156/2 obręb 037, działki 216 obręb 26,
działki 118/2, 126, 127, 131/1, 131/6 obręb 39, działek 8/4, 3/8 obręb 38, działek 113/2, 124/75,
0. od 0
mm&amp;quot;,
120, 121, 122, 126, 125, 127, 128, 129, 130, 131, 132, 133, 134, 134/2 obręb Jasień - STREFĄ
ZIELENI I REKREACJI.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W5157</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5157/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5157/</guid><description>&lt;p>Składam wniosek zgodnie z treścią punktu&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W5201</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5201/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5201/</guid><description>&lt;p>Wnioskuję o funkcję SW — strefa wielofunkcyjna z zabudową mieszkaniową wielorodzinną.
W obowiązującym planie widnieje funkcja:
Działka 62 — U33 - zabudowa usługowa komercyjna i publiczna,
Działka 58/2 &amp;ndash; U33 - zabudowa usługowa komercyjna i publiczna, Usługi tworzące- wraz z terenem 002-34- tzw. Centrum
Czasu Wolnego
Działka 71 - U33 - zabudowa usługowa komercyjna i publiczna, Usługi tworzące- wraz z terenem 002-34- tzw. Centrum
Czasu Wolnego
Działka 56/2 — U33 - zabudowa usługowa komercyjna i publiczna, Usługi tworzące- wraz z terenem 002-34- tzw. Centrum
Czasu Wolnego
W studium cały teren znajduje się na obszarze o funkcji: teren usług ponadpodstawowych
Działki o łącznej dużej powierzchni 7 292 m2 położone są w rejonie ulic Słowackiego i Potokowej.
Po drugiej stronie ulicy Słowackiego znajduje się duże osiedle mieszkaniowe budynków wielorodzinnych
11-kondygnacyjnych, tzw. Niedźwiednik.
Teren cieszy się dużą popularnością z uwagi na atrakcyjne położenie w pobliżu lasów Trójmiejskiego Parku
Krajobrazowego oraz przystanków PKM Niedźwiednik i PKM Brętowo, zbiornika retencyjnego Strzyża.
Po stronie południowo-zachodniej znajduje się obszar, dla którego obowiązuje w planie miejscowym funkcja Strefa
mieszana usługowo - mieszkaniowa; proporcji pomiędzy zabudową usługową a mieszkaniową nie ustala się.
Umożliwienie realizacji zabudowy mieszkaniowej wielorodzinnej z usługami na działkach nr 62, 71, 58/2, 56/2 będzie
kontynuacją zabudowy w tym rejonie.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W5270</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5270/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5270/</guid><description>&lt;p>Jako współwłaściciel nieruchomości położonej w Gdańsku ul. Potokowa 12, objętej księgą wieczystą Kw
j nr Gd1G/00016281/1 działki nr 141 oraz 144/3 wnoszę o dokonanie zmian w zakresie sposobu
zagospodarowania poprzez wprowadzenie zabudowy mieszkaniowej wielorodzinnej oraz usługowej na całym
obszarze działek. Powyższe rozwiązanie planistyczne zapewni spójność z zabudową ulicy potokowej w
kierunku ul Słowackiego jak i w kierunku Matemblewa gdzie występuje intensywna zabudowa
wielomieszkaniowa.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W5314</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5314/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5314/</guid><description>&lt;p>Wnioskuję o funkcję SW — strefa wielofunkcyjna z zabudową mieszkaniową wielorodzinną.
W obowiązującym planie widnieje funkcja: Z - zieleń krajobrazowo-ekologiczna
W studium teren znajduje się na obszarze o funkcji: teren mieszkaniowy wraz z usługami podstawowymi.
Działka o dużej powierzchni, ok. 1 770 m2 i sprzyjającym zabudowie kształcie położona jest w rejonie ulicy
Potokowej, Rakoczego i przystanku PKM Brętowo.
W pobliżu znajdują się niedawno zrealizowane osiedla mieszkaniowe wielorodzinne, np osiedle Nowiec firmy
Inpro przy ul. Dolne Młyny oraz 4-kondygnacyjny budynek wielorodzinny przy ul. Dolne Młyny w odl. zaledwie
200 m. Kilka lat temu zrealizowano przy tej samej ulicy market spożywczy Biedronka. Teren cieszy się dużą
popularnością z uwagi na atrakcyjne położenie w pobliżu lasów Trójmiejskiego Parku Krajobrazowego
atrakcyjnych osiedli mieszkaniowych.
Po stronie zachodniej znajduje się teren, dla którego obowiązuje w planie miejscowym funkcja M/U31 teren
zabudowy mieszkaniowo-usługowej zawierający tereny mieszkaniowe MN21 i usługowe U33 bez ustalania
proporcji między funkcją mieszkaniową a usługową Umożliwienie realizacji zabudowy mieszkaniowej
wielorodzinnej z usługami na działce nr 130 będzie kontynuacją zabudowy w tym rejonie.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W5315</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5315/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5315/</guid><description>&lt;p>Wnioskuję o funkcję SW — strefa wielofunkcyjna z zabudową mieszkaniową wielorodzinną.
W obowiązującym planie widnieje funkcja:
Działka 131/1 - zabudowa usługowa komercyjna i publiczna
Działka 131/2 - zabudowa usługowa komercyjna i publiczna oraz ZP — zieleń urządzona
Działka 131/3 - zabudowa usługowa komercyjna i publiczna oraz na niewielkim fragmencie ZP — zieleń
urządzona
W studium teren znajduje się na obszarze o funkcji: teren mieszkaniowo - usługowy.
Działki o łącznej powierzchni 1 342 m2 położone są w rejonie ulicy Potokowej, Rakoczego i przystanku PKM
Brętowo.
W pobliżu znajdują się niedawno zrealizowane osiedla mieszkaniowe wielorodzinne, np osiedle Nowiec firmy
Inpro przy ul. Dolne Młyny oraz 4-kondygnacyjny budynek wielorodzinny przy ul. Dolne Młyny w odl. 300 m.
oraz duże osiedle budynków wielorodzinnych 10-kondygnacyjnych, os. Srebrniki PB Górski w odległości 650
m.
Po drugiej stronie ulicy znajduje się salon samochody Jeep/Fiat/Alfa Romeo. Potencjał miejsca nie jest w
pełni wykorzystany. Teren cieszy się dużą popularnością z uwagi na atrakcyjne położenie w pobliżu lasów
Trójmiejskiego Parku Krajobrazowego, atrakcyjnych osiedli mieszkaniowych oraz przystanku PKM Brętowo.
Po stronie wschodniej znajduje się teren, dla którego obowiązuje w planie miejscowym funkcja M/U31 teren
zabudowy mieszkaniowo-usługowej zawierający tereny mieszkaniowe MN21 i usługowe U33 bez ustalania
proporcji między funkcją mieszkaniową a usługową Umożliwienie realizacji zabudowy mieszkaniowej
wielorodzinnej z usługami na działkach nr 131/1, 131/2 i 131/3 będzie kontynuacją zabudowy w tym rejonie.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W5380</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5380/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5380/</guid><description>&lt;p>wynosi 1000, natomiast w przypadku pkt&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W3281</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w3281/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w3281/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o ustalenie w Planie Ogólnym dla przedmiotowych nieruchomości — działki nr:
mi &amp;ldquo;=&amp;rdquo;
151/11 i 133/6, obręb nr 38:
a) zakwalifikowanie do strefy wielofunkcyjnej z zabudową mieszkaniową wielorodzinną (SW);
b) dopuszczenie zmian w stosunku do ustaleń obowiązującego planu miejscowego umożliwiających:&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>lokalizację usług handlu wielkopowierzchniowego,&lt;/li>
&lt;li>lokalizację usług zdrowia i pomocy społecznej,&lt;/li>
&lt;li>lokalizację budynków zamieszkania zbiorowego oraz związanych ze stałym lub czasowym
pobytem dzieci i młodzieży (np. akademiki);&lt;/li>
&lt;li>maksymalny udział powierzchni zabudowy (do 60%), minimalny udział powierzchni biologicznie
czynnej (na 30%), maksymalna wysokość zabudowy (do 55 m), intensywność zabudowy
(odpowiednio).
c) umożliwienie realizacji inwestycji odpowiadającej roli jaką nieruchomość powinna pełnić w
strukturze przestrzennej wynikającej z położenia przy przystanku PKM Brętowo, ul. F. Rakoczego oraz
w sąsiedztwie intensywnie zagospodarowanych nowych osiedli mieszkaniowych (np. os. Magellana).&lt;/li>
&lt;/ul></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W996</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-07_szczegoly_wniosku_w996/</link><pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-07_szczegoly_wniosku_w996/</guid><description>&lt;p>Zwracam się z prośbą o utworzenie w dzielnicy Brętowo nowego parku miejskiego
pn. &amp;ldquo;Park Brętowski&amp;rdquo;. Teren, na którym może powstać park, został wskazany w projekcie
zielonym w ramach BO2023 w dzielnicy Brętowo. Został on wybrany w głosowaniu przez
mieszkańców dzielnicy, uzyskując tym samym akceptację co do samego pomysłu. Obecnie jest
to teren niezagospodarowany, prze który przepływa Potok Strzyża, teren o dużym potencjale
biologicznym z licznym starodrzewiem. Przez Gdańskie Wody miejsce to zostało określone jako
istotne z punktu widzenia przeciwpowodziowego dla Wrzeszcza i zaproponowanu tu powstanie
&amp;ldquo;parku retencyjnego&amp;rdquo;.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W68</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-04-25_szczegoly_wniosku_w68/</link><pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-04-25_szczegoly_wniosku_w68/</guid><description>&lt;p>Wybudowanie ścieżki rowerowej wzdłuż ulic Dolne młyny oraz Potokowa w Gdańsku,
które wypłynie na znaczące bezpieczeństwo mieszkańców szczególnie dzieci w rejonie
zwiększonego natężenia ruchu drogowego.&lt;/p></description></item></channel></rss>