<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Obręb: 0000 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/tags/obr%C4%99b-0000/</link><description>Recent content in Obręb: 0000 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</description><generator>Hugo</generator><language>pl_PL</language><lastBuildDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://plan-ogolny-gdansk.github.io/tags/obr%C4%99b-0000/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Szczegóły wniosku W4419</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4419/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4419/</guid><description>&lt;p>&amp;ldquo;Wnoszę o umiejscowienie terenu działki nr 56/3, obręb 226101_1.0114.56/3 w
strefie zieleni i rekreacji&amp;rdquo; Jestem dzierżawcą działki Rod nr 43 na Ogródkach działkowych im.
o, 4%
Juliusza Słowackiego w Gdańsku przy ułicy Na szańcach. Od lat wraz z mężem uprawiamy tam
własne, ekologiczne warzywa i owoce. Ogrody działkowe są zielonym zapleczem
zanieczyszczonego Śródmieścia. Zależy nam na utrzymaniu obecnego statusu działek z
dzierżawą wieczystą, tak aby przyszłe pokolenia mogły również korzystać z wytchnienia wśród
zieleni.
7.2, (Nieobowiązkowo) W przypadku wypełnienia, należy uzupełnić każdą z kolumn tabeli.
Szczegółowe informacje dotyczące treści pisma w odniesieniu do działek ewidencyjnych:&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W2537</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2537/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2537/</guid><description>&lt;p>1.1 Tregób Grsosze o obiecio riziałsk nr 42. 80, 104,110 136, 139.138. 203. 148 obreb 00Z4 strofą zielon!
oetoacji, Jest to teren rodzinnego ogrodu działkowego IROD). który przynależy do w/w strefy. Zgodnie&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>i sława o ROD jako stały eiement infrastruktury gmin, ogjrody winny być uwzględniane w ich rozwoj
r crqany gmin tworzyć cło tego warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp. c7
„regłoży się na prawa 1115 rodzin - działkowców. Obięcie strefą zakazująca ujawnienio ROD w tiz.
rodelw jego ikwiciacją (art. 19 ust. 2 ustawy o ROD. Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszenii
44 wierdy KOD. zrzyko likwidacji zniechęci do inwssiowawia w działki. ROD gą obszarem © wysokiej
ieroshorodrości, ich ochrona płanistyczna realizuje prawo UE oraz krajowe; są weżnym eiementi
wrastruktury zietena gminy: służa realizacji zadań gminy, pełniąc istotne funkcje społeczne: wsparcie
pciqlreegjo wiicgracii spadsczności lokałnej i międzypokołeniowej, aktywizacji! seniorów. aeduMacH
Lołyzieznoj dzieci eromocji zdrowego trybu życia.
7.2, (Nieobowiązkowo) W przypadku wypełnienia, należy uzupełnić każdą z kolumn tabeli.
. Szczegółowe informacje dotyczące treści pisma w odniesieniu do działek ewidencyjnych:
72.1 Nazwa 1.2.2.&lt;/p></description></item></channel></rss>