<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Obręb: 0027 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/tags/obr%C4%99b-0027/</link><description>Recent content in Obręb: 0027 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</description><generator>Hugo</generator><language>pl_PL</language><lastBuildDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/tags/obr%C4%99b-0027/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Szczegóły wniosku W3788</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w3788/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w3788/</guid><description>&lt;p>Na terenie działek nr 274/24, 274/12, 274/23, 307, 261, 253, 257, 259, 263, 272,
273, 274/25, 285/2 obręb 020 w Gdańsku, wnioskuje się o zabudowę o funkcji mieszkaniowo-
ustugowej (mieszkaniowa wielorodzinna) z parametrami zabudowy śródmiejskiej - centrum
dzielnicy.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W5130</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5130/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5130/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o parametry zgodnie z treścią punktów 7.2 i 7.3 (wg wzoru wniosku).
Dodatkowo wnoszę o ustalenie parametru min. nadziemnej intensywności zabudowy 2,1,
parametru minimalnej intensywności zabudowy 3,1&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1926</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1926/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1926/</guid><description>&lt;p>Wnosimy o objęcie działek 229/2 (obręb Firoga), 20/5 (obręb 27), 248 (obręb Firoga), 230 (obręb
Firoga) strefą zieleni i rekreacji. Jest to teren rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do wiw
strefy. Zgodnie z ustawą o RÓD, jako stały element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzgiędniane w ich
rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie RÓD w mpzp. co
przełoży się na prawa 560 rodzin - działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia RÓD w mpzp groziłoby
jego likwidacją (art. 19 ust. 2 ustawy o RÓD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu RÓD -
ryzyko iikwidacji zniechęci do inwestowania w działki, ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona
pianistyczna realizuje prawo UE oraz krajowe; są ważnym glement infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji
zadań gminy, pełniąc istotne funkcie społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności iokainej i
międzypokoleniowej, aktywizacii seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item></channel></rss>