<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Obręb: 0060 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/tags/obr%C4%99b-0060/</link><description>Recent content in Obręb: 0060 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</description><generator>Hugo</generator><language>pl_PL</language><lastBuildDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://plan-ogolny-gdansk.github.io/tags/obr%C4%99b-0060/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Szczegóły wniosku W3770</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w3770/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w3770/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o wprowadzenie zapisów w projekcie planu ogólnego dla działek o
identyfikatorach 226101_1.0060.4 226101_1.0060.5 obręb 060, położonych w Gdańsku przy
ZER
ul.Oliwskiej. Na terenie inwestycji znajduje się budynek usługowy, nie nadający się do użytku.
Teren inwestycji przylega do istniejącego układu komunikacyjnego ulicy Oliwskiej oraz szkoły,
dlatego proszę o zaliczenie terenu do strefy wielofunkcyjnej (SW) z planowanym podstawowym
przeznaczeniem pod zabudową mieszkaniową wielorodzinną i funkcją uzupełniającą obejmującą
usługi. Wnioskowana zabudowa mieszkaniowa wielorodzinna multifunkcyjna wpisuje się w
, obecne koncepcje tzw. miast 15 minutowych, co minimalizuje potrzebę korzystania z
samochodów i ogranicza presję na rozwój obszarów podmiejskich i w konsekwencji sprzyja
zrównoważonemu rozwojowi.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W5195</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5195/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5195/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o wprowadzenie zapisów w projekcie planu ogólnego dla działek o nr 226101_1.0060.4,
226101_1.0060.5 obręb 060 położonych w Gdańsku przy ul. Oliwskiej. Na terenie inwestycji znajduje się
nieużytkowany budynek usługowy. Teren inwestycji przylega do istniejącego układu komunikacyjnego ulicy
Oliwskiej oraz szkoły, dlatego proszę o zaliczenie terenu do strefy wielofunkcyjnej (SW) z planowanym
podstawowym przeznaczeniem pod zabudową mieszkaniową wielorodzinną i funkcją uzupełniającą
obejmującą usługi. Wnioskowana zabudowa mieszkaniowa wielorodzinna multifunkcyjna wpisuje się w
obecne koncepcje tzw. miast 15 minutowych, co minimalizuje potrzebę korzystania z samochodów i ogranicza
presję na rozwój obszarów podmiejskich i w konsekwencji sprzyja zrównoważonemu rozwojowi.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W3381</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w3381/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w3381/</guid><description>&lt;p>Wnosimy o objęcie działek 325/2 (obręb 60), 350/7 (obręb 60), 361 (obręb 60), 340 (obręb 60), 378/5
(obręb 60), 372/4 (obręb 60), 373 (obręb 60), 374 (obręb 60), 377/2 (obręb 60), 376 (obręb 60), 35/4 (obręb 60)
strefą zieleni rekreacji. Jest to teren rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do wiw strefy.
Zgodnie z ustawą o RÓD, jako stały eiement infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwcju, a
organy gmin tworzyć do tego warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na
prawa &amp;hellip; rodzin - działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mozp groziłoby jego likwidacją (art.
19 ust. 2 ustawy o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu RÓD - ryzyko likwidacji
zniechęci do inwestowania w działki. RÓD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona pianistyczna
realizuje prawo UE oraz krajowe: są ważnym element infrastruktury zielonej gminy; służą realiżacji zadań gminy,
pełniąc istotne funkcje społeczne: wsparcia socjainego, integracji społeczności iokalnej i międzypokoleniowej,
aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item></channel></rss>