<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Obręb: 3018 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/tags/obr%C4%99b-3018/</link><description>Recent content in Obręb: 3018 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</description><generator>Hugo</generator><language>pl_PL</language><lastBuildDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/tags/obr%C4%99b-3018/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Szczegóły wniosku W1922</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1922/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1922/</guid><description>&lt;p>Wnosimy o objęcie działek 209/8 (obręb 3015), 208/8 (obręb 3015), 209/1 (obręb 3015), 209/10
(obręb 3018), 208/6 (obręb 3015), 209/6 (obręb 301$), 209/71 (obręb 3015) strefą zieleni i rekreacji. Jest to teren
rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do w/w strefy. Zgodnie z ustawą © ROD, jako stały
element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzgiędniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego
warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie RÓD w mpzp, co przełoży się na prawa 97 rodzin - działkowców.
Objęcie strefą zakazującą ujawnienia RÓD w mpzp groziłoby jego iikwidacją (art. 16 ust. 2 ustawy o ROD).
Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu RÓD - ryzyko iikwidacji zniechęci do inwestowania w
działki RÓD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona pianistyczna realizuje prawo UE oraz
krajowe; są ważnym element infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy, pełniąc istotne funkcje
społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności iokalnej międzypokoleniowej, aktywizacji seniorów,
edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W856</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-07_szczegoly_wniosku_w856/</link><pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-07_szczegoly_wniosku_w856/</guid><description>&lt;p>W związku z popieraną przez Agencję Rozwoju Pomorza SA inicjatywą utworzenia na terenie
położonym pomiędzy Trasą Sucharskiego, Obwodnicą Południową i granicą Miasta Gdańsk strefy
gospodatczej przeznaczonej pod wyspecjalizowaną produkcję, również wnoszę o przeznaczenie obszaru
naszej działki gruntu obręb 3018, nr 308/2, identyfikator działki 226101 AAA obtęb
ewidencyjny (numer) 0301, 3015, obszaru 1,9536 HA, objętej KW nr pod
zabudowę produkcyjną z funkcjami towarzyszącymi. Wskazujemy, że wraz z sąsiednimi działkami nasza
nieruchomość tworzy unikalny, zwarty obszat o pow. około 200 ha, który ze względu na położenie w
widełkach dwóch dróg eksptesowych, sąsiedztwo zabudowy ptodukcyjno-magazynowej, bliskość pottu,
doskonałe połączenie drogowe z portem, płaskie ukształtowanie terenu oraz łatwy dostęp do
wykwalifikowanych pracowników - idealnie nadaje się pod cenną dla regionu zabudowę produkcyjną z
zakresu elektromobilności, półprzewodników i innych wysokospecjalistycznych ptoduktów.
Wskazujemy dodatkowo, że Gdańska Agencja Rozwoju Gospodarczego Sp. z 0.0. również złożyła
wniosek o utworzenie na opisanym wyżej obszarze strefy gospodatczej.&lt;/p></description></item></channel></rss>