<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Obręb: 3014 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/tags/obr%C4%99b-3014/</link><description>Recent content in Obręb: 3014 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</description><generator>Hugo</generator><language>pl_PL</language><lastBuildDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/tags/obr%C4%99b-3014/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Szczegóły wniosku W2052</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2052/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2052/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o objęcie działek nr 1, 2. 10, 12/7 i 26. obręb 0015 oraz działki nr 195 obręb 3014 na
których położony jest Rodzinny Ogród Działkowy im. Subisława w Gdańsku Oliwie strefą zieleni i rekreacji.
Jest to teren rodzinnego ogrodu działkowego (ROD im. Subisiawa), który przynależy do w/w strefy. Zgodnie z
ustawą o ROD, jako stały element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, 2 urgany
gmin tworzyć do tego warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na prawa
84 rodzin — działkowców oraz goszczących na terenie ogrodu mieszkańców okolicznych dzielnic Objęcie
strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust. 2 ustawy o ROD). Stabilizacja
prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji zniechęci do inwestowania w działki.
ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona pianistyczna realizuje prawo UE oraz kraows; są
ważnym element infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy, pełniąc istotne funkcje spoleczne:
wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej. aktywizacji seniorów edukacji
ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W2055</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2055/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2055/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o objęcie działek nr 1, 2. 10, 12/7 i 26. obręb 0015 oraz działki nr 195 obręb 3014 na
których położony jest Rodzinny Ogród Działkowy im. Subisława w Gdańsku Oliwie strefa zieleni rekreacji.
Jest to teren rodzinnego ogrodu działkowego (ROD im. Subisława), który przynależy do w/w strefy. Zgodnie z
ustawą o ROD, jako stały element infrastruktury gmin. ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju. « organy
gmin tworzyć do tego warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na prawa
84 rodzin — działkowców oraz goszczących na terenie ogrodu mieszkańców okolicznych dzielnic. Objęcie
strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust. 2 ustawy o ROD). Stabilizacja
prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji zniechęci do inwestowania w działki.
ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona p!anistyczna realizuje prawo UE oraz kra&amp;rsquo;owe; są
ważnym element infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy, pełniąc istotne funkcje społeczne:
wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej, aktywizacji seniorów «edukacji
ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item></channel></rss>