<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Obręb: 0309 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/tags/obr%C4%99b-0309/</link><description>Recent content in Obręb: 0309 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</description><generator>Hugo</generator><language>pl_PL</language><lastBuildDate>Mon, 14 Oct 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/tags/obr%C4%99b-0309/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Szczegóły wniosku W5538</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-10-14_szczegoly_wniosku_w5538/</link><pubDate>Mon, 14 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-10-14_szczegoly_wniosku_w5538/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o objęcie działki nr 226101_1.0309.4 obręb 309_S strefą zieleni i rekreacji. Jest to teren
rodzinnego ogrodu działkowego (RÓD Pokój), który przynależy do w/w strefy. Zgodnie z ustawą o ROD, jako
stały element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględnianę w ich.rozwoju, a organy gmin tworzyć do
tego warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na prawa rodzin -
działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust. 2
ustawy o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu RÓD - ryzyko likwidacji zniechęci
do inwestowania w działki. RÓD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna realizuje
prawo UE oraz krajowe; są ważnym element infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy,
pełniąc istotne funkcje społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej,
aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia. Ogródki działkowe są
użytkowane również w innych krajach. Jest to dobro, która pozwala zwłaszcza ludziom starszym i o niższych
dochodach spędzać aktywnie czas, co przekłada się na lepsze zdrowie i jakość życia mieszkańców. Nasza
rodzina użytkuje ogród od 40 lat, jest zadbany, dostarcza wielu zdrowych warzyw i owoców, kilka pokoleń
włożyło wiele serca, pracy i środków w jego uprawę.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W5539</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-10-14_szczegoly_wniosku_w5539/</link><pubDate>Mon, 14 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-10-14_szczegoly_wniosku_w5539/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o objęcie działki nr 226101_1.0309.4 obręb 309_S strefą zieleni i rekreacji. Jest to teren
&amp;quot; rodzinnego ogrodu działkowego (ROD Pokój), który przynależy do w/w strefy. Zgodnie z ustawą o ROD, jako
stały element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do
tego warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na prawa rodzin -
działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego. likwidacją (art. 19 ust. 2
ustawy o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji zniechęci
do inwestowania w działki. ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna realizuje
prawo UE oraz krajowe; są ważnym element infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy,
pełniąc istotne funkcje społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej,
aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia. Ogródki działkowe są
użytkowane również w innych krajach. Jest to dobro, która pozwala zwłaszcza ludziom starszym i o niższych
dochodach spędzać aktywnie czas, co przekłada się na lepsze zdrowie i jakość życia mieszkańców. Nasza
rodzina użytkuje ogród od 40 lat, jest zadbany, dostarcza wielu zdrowych warzyw i owoców, kilka pokoleń
włożyło wiele serca, pracy i środków w jego uprawę.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W823</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-06_szczegoly_wniosku_w823/</link><pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-06_szczegoly_wniosku_w823/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o objęcie działek nr 4, 10/2, 10/3, 10/4 obręb 0309 strefą zieleni i rekreacji. Jest to teren
rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do w/w strefy. Zgodnie z ustawą o ROD, jako stały
element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego
warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie RÓD w mpzp, co przełoży się na prawa rodzin - działkowców.
Objęcie strefą żakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust. 2 ustawy o ROD).
Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji zniechęci do inwestowania
w działki. ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna realizuje prawo UE oraz
krajowe; są ważnym element infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy, pełniąc istotne funkcje
społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej, aktywizacji seniorów,
edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item></channel></rss>