<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Obręb: 0028 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/tags/obr%C4%99b-0028/</link><description>Recent content in Obręb: 0028 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</description><generator>Hugo</generator><language>pl_PL</language><lastBuildDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/tags/obr%C4%99b-0028/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Szczegóły wniosku W1879</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1879/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1879/</guid><description>&lt;p>Wnosimy o objęcie działek 409 (obręb 29), 406/2 (obręb 28) strefą zieleni rekreacji. Jest to teren
rodzitnego ogrodu dziatkowego (RÓD), który przynależy do w/w strefy. Zgodnie z ustawą o ROD, jako stały
element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego
warunki. Objęcie wiw strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na prawa 148 rodzin -
działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia RÓD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust. 2 ustawy o
ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji zniechęci do
inwestowania w działki. RÓD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona pianistyczna realizuje prawo
UE oraz krajowe; są ważnym element infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy, pełniąc istotne
funkcje społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej, aktywizacji
seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W2035</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2035/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2035/</guid><description>&lt;p>Wnioskuje o zmianę zapisu z obecnie obowiązującego MPZP „Brętowo-Niedźwiednik” nr 0905 dla
działek 157/2 i 157/3 obręb 028 w zakresie zmiany parametru „nieprzekraczalna linia zabudowy - minimum
30,0m od granicy Trójmiejskiego Parku Krajobrazowego” na „nieprzekraczalna linia zabudowy - minimum
12,0m od granicy Trójmiejskiego Parku Krajobrazowego”&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1619</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-12_szczegoly_wniosku_w1619/</link><pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-12_szczegoly_wniosku_w1619/</guid><description>&lt;p>Wnioskuje o zmianę zapisu z obecnie obowiązującego MPZP „Brętowo-Niedźwiednik” nr 0905 dla
działek 157/2 i 157/3 obręb 028 w zakresie zmiany parametru „nieprzekraczalna linia zabudowy - minimum
30,0m od granicy Trójmiejskiego Parku Krajobrazowego” na „nieprzekraczalna linia zabudowy - minimum
12,0m od granicy Trójmiejskiego Parku Krajobrazowego”&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1691</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-12_szczegoly_wniosku_w1691/</link><pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-12_szczegoly_wniosku_w1691/</guid><description>&lt;p>Wnioskuje o zmianę zapisu z obecnie obowiązującego MPZP „Brętowo-Niedźwiednik”
nr 0905 dla działek 157/2 i 157/3 obręb 028 w zakresie zmiany parametru „nieprzekraczalna
KAKSSSSSSEEEE za
RK&amp;quot;,
linia zabudowy - minimum 30,0m od granicy Trójmiejskiego Parku Krajobrazowego” na
„nieprzekraczalna linia zabudowy - minimum 12,0m od granicy Trójmiejskiego Parku
Krajobrazowego”&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W817</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-06_szczegoly_wniosku_w817/</link><pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-06_szczegoly_wniosku_w817/</guid><description>&lt;p>Pomorski Zespół Parków Krajobrazowych w Słupsku, Oddział Żespołu w Gdańsku — Trójmiejski Park
Krajobrazowy wnosi o uwzględnienie w pracach nad przygotowaniem planu ogólnego dla Miasta Gdańska
przepisów wynikających z:&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>Uchwały Nr 143/VIV11 Sejmiku Województwa Pomorskiego z dnia 27 kwietnia 2011 r. w sprawie
Trójmiejskiego Parku Krajobrazowego (Dz. Urz. Woj. Pom. Nr 66 poz. 1458 ze zm.), zwanej dalej:
Uchwałą w sprawie Parku,
— — Uchwały Nr 583/XLVII/22 Sejmiku Województwa Pomorskiego z dnia 24 pażdziernika 2022 r. w sprawie
ustanowienia planu ochrony dla Trójmiejskiego Parku Krajobrazowego (Dz. Urz. Woj. Pom. z 2022 r.
Poz. 4268), zwanej dalej: planem ochrony TPK.
Szczegółowo wnioski określono w pkt 7.2 i 7.3 uzupełniając załącznikami — dane przestrzenne w formacie *shp,
Dane przestrzenne zawierają wszystkie strefy zawarte w planie ochrony TPK — zestaw danych o nazwie
strefy_PO_TPK, w tym strefy, do których odniesiono się w formularzu złożonych wniosków. Zachowano
źródłowe, zgodne z planem ochrony granice stref.&lt;/li>
&lt;/ul></description></item></channel></rss>