<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Obręb: 0011 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/tags/obr%C4%99b-0011/</link><description>Recent content in Obręb: 0011 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</description><generator>Hugo</generator><language>pl_PL</language><lastBuildDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://plan-ogolny-gdansk.github.io/tags/obr%C4%99b-0011/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Szczegóły wniosku W5013</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5013/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5013/</guid><description>&lt;p>&amp;hellip; PZD ROD „Leśnik” wnosi o objęcie działki 90/20 obręb 011 w planie ogólnym strefę zieleni i
rekreacji. Zgodnie z obowiązującym planem miejscowym — uchwała Rady Miasta Gdańska z dnia 22.01.2004
i Nr XIX/567/04 fragmentu Zespołu Rekreacyjnego &amp;ldquo;Dolina Radości — część centralna” w mieście Gdańsku —
karta terenu 19 — dla działki 90/20 obręb 011 wskazano strefę 014 — ogrody działkowe, przedmiotowa działka
jest zagospodarowana i użytkowana — jako ogrody działkowe — zgodnie z zapisami miejscowego planu
zagospodarowania przestrzennego. Użytkownicy działek ROD od lat dokonują nakładów na utrzymanie
swoich ogrodów, w zgodnie z przepisami prawa miejscowego, w związku z tym wniosek PZD ROD Leśnik jest
uzasadniony — aby wprowadzić do przyszłego planu ogólnego dotychczasowego zapisy mpzp. Należy
podkreślić, że w księdze wieczystej prowadzonej dla działki 90/20 obręb 011 jest wpisane ograniczone prawo
rzeczowe — użytkowanie na rzecz PZD. Działka 90/20 obręb 11 jest także położona na terenie Trójmiejskiego
Parku Krajobrazowego — jest objęta systemem zakazów i ograniczeń ustalonych Rozporządzeniem
Wojewody Gdańskiego Nr 5/94 z dnia 8.11.1998 (Dz. Urz. Woj. Gdańskiego nr 59, poz. 294 z późn. zm.).&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1895</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1895/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1895/</guid><description>&lt;p>Wnosimy o objęcie działek 90/12 (obręb 11), 90/20 (obręb 11), 90/19 (obręb 11), 90/14 (obręb 11)
strefą zieleni i rekreacji. Jest to teren rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do w/w strefy.
Zgodnie z ustawą o ROD, jako stały eiement infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, a
organy gmin tworzyć do tego warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na
prawa 85 rodzin - działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art.
19 ust. 2 ustawy o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji
zniechęci do inwestowania w działki. ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona pianistyczna
realizuje prawo UE oraz krajowe; są ważnym element infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy,
peiniąc istotne funkcje społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej,
aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1552</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-12_szczegoly_wniosku_w1552/</link><pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-12_szczegoly_wniosku_w1552/</guid><description>&lt;p>Wnioskuję o zachowanie terenów zielonych / lesnych (SN - strefa zieleni i rekreacji)
na niżej wymienionych działkach: 226101 _1.0012.589, 226101_1.0012.584/4,
226101 1.0012.586, 226101 _1.0029.336/4, 226101_1.0011.5, 226101_1.0005.5/4; oraz w
226101 _1.0018.13/2, 226101_1.0018.13/2, 226101_1.0022.3/3, 226101 _1.0022.3/3 wszystkich
pozostałych działkach wchodzących w obręb Parku Reagana.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1016</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-10_szczegoly_wniosku_w1016/</link><pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-10_szczegoly_wniosku_w1016/</guid><description>&lt;p>Działka 90/20 obręb 011 jest zagospodarowana i użytkowana jako Rodzinny Ogród
Działkowy &amp;ldquo;Leśnik&amp;rdquo; - jest objęta mpzp 0220 fragment ZR Dolina Radości część centralna, numer
terenu 19, nr sterfy 14 - ogrody działkowe - wprowadzenie do karty ogólnej zapisów dotyczących
działki 90/20 obręb 11 według dotychczasowych zapisów uchwały RMG Nr XIX/567/04 z dn.
2004.01.22, czyli pozostawienie zagospodarowania działki jako rodzinnych ogrodów
działkowych.&lt;/p></description></item></channel></rss>