<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Obręb: 0141 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/tags/obr%C4%99b-0141/</link><description>Recent content in Obręb: 0141 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</description><generator>Hugo</generator><language>pl_PL</language><lastBuildDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/tags/obr%C4%99b-0141/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Szczegóły wniosku W3963</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w3963/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w3963/</guid><description>&lt;p>Niniejszy wniosek jest wnioskiem rezerwowym gdyż do niniejszej działki został już złożony wniosek
główny dot. uchwalenia na niniejszej działce strefy planistycznej SW — strefa wielofunkcyjna z zabudową
mieszkaniową wielorodzinną. W przypadku odrzucenia wniosku dot. uchwalenia w/w strefy SW na niniejszej
działce, wówczas wnoszę o uchwalenie na niniejszej działce strefy planistycznej SJ - strefa wielofunkcyjna z
zabudową mieszkaniową jednorodzinną w nowym Planie Ogólnym dla miasta Gdańska dla działki:
Identyfikator działki 226101_1.0141.204
położonej przy ulicy: Przegalińskiej
numer ewidencyjny: 204
obręb: 0141
Wiw strefa nie oddziałuje na środowisko ani na okolicznych mieszkańców w sposób negatywny — to tylko
budynki mieszkalne które nie generują hałasu, zapachów lub innych nie dogodności.
W przypadku uwzględnienia wniosku dot. uchwalenia strefy planistycznej SW — strefa wielofunkcyjna z
zabudową mieszkaniową wielorodzinną na niniejszej działce wnoszę o pominięcie niniejszego wniosku dot.
uchwalenia na niniejszej działce strefy SJ — strefa wielofunkcyjna z zabudową mieszkaniową jednorodzinną.
Obok niniejszej działku znajdują się już budynki jednorodzinne i wielorodzinne. Biorąc pod uwagę kryzys
mieszkaniowy jaki obecnie istnieje w mieście Gdańsk na który ma wpływ kryzys migracyjny wywołany wojną
na Ukrainie oraz brak wystarczającej ilości domów w Gdańsku na sprzedaż, wniosek o uchwałenie strefy SJ —
strefa wielofunkcyjna z zabudową mieszkaniową jednorodzinną w nowym Planie Ogólnym dla miasta
Gdańska dla w/w działki jest w pełni uzasadniony. Uzasadniona jest również wysokość planowanych
domów jednorodzinnych gdyż w okolicy znajdują się inne budynki jednorodzinne o ilości do 4 pięter.
Wnioskodawca wnioskuje o uchwalenie możliwości budynków jednorodzinnych tylko do 4 pięter, tym samym
wniosek jest całkowicie uzasadniony. Do niniejszego wniosku została załączona koncepcja
architektoniczna na której przedstawiono układ osiedla.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W3964</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w3964/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w3964/</guid><description>&lt;p>Wnioskuję o uchwalenie strefy planistycznej o numerze SW — strefa wielofunkcyjna z zabudową
mieszkaniową wielorodzinną w nowym Planie Ogólnym dla miasta Gdańska dla działki:
Identyfikator działki 226101_1.0141.204
położonej przy ulicy: Przegalińskiej
numer ewidencyjny. 204
obręb: 0141
Wiw strefa nie oddziałuje na środowisko ani na okolicznych mieszkańców w sposób negatywny — to tylko
budynki mieszkalne które nie generują hałasu, zapachów lub innych nie dogodności.
Biorąc pod uwagę kryzys mieszkaniowy jaki obecnie istnieje w mieście Gdańsk na który ma wpływ kryzys
migracyjny wywołany wojną na Ukrainie oraz brak wystarczającej ilości mieszkań w Gdańsku na sprzedaż,
wniosek o uchwalenie strefy SW — strefa wielofunkcyjna z zabudową mieszkaniową wielorodzinną w
nowym Planie Ogólnym dla miasta Gdańska dla w/w działki jest w pełni uzasadniony. Uzasadniona jest
również wysokość planowanych budynków mieszkalnych gdyż w okolicy znajdują się inne budynki
wielorodzinne - usługowe o prawie podwójnej wysokości niż te których dotyczy niniejszy wniosek, to jest np.
12 pięter GRANO HOTEL SOLMARINA Łąkowa 239, 83-011 Wiślinka lub 14 pięter na co pozwala Ustawa
o ułatwieniach w inwestycjach mieszkaniowych. Wnioskodawca wnioskuje o uchwalenie możliwości
budynków wielorodzinnych tylko do 7 pięter, tym samym wniosek jest całkowicie uzasadniony. Do
niniejszego wniosku została załączona koncepcja architektoniczna na której przedstawiono układ
osiedla.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W3965</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w3965/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w3965/</guid><description>&lt;p>Niniejszy wniosek jest wnioskiem rezerwowym gdyż do niniejszej działki został już złożony wniosek
główny dot. uchwalenia na niniejszej działce strefy planistycznej ŚW — strefa wielofunkcyjna z zabudową
mieszkaniową wielorodzinną. W przypadku odrzucenia wniosku dot. uchwalenia wiw strefy SW na niniejszej
działce, wówczas wnoszę o uchwalenie na niniejszej działce strefy planistycznej SJ — strefa wielofunkcyjna z
zabudową mieszkaniową jednorodzinną w nowym Planie Ogólnym dla miasta Gdańska dla działki:
Identyfikator działki: 226101_1.0141.161
położonej przy ulicy: Klimatyczna
numer ewidencyjny: 161
obręb: 0141
Wiw strefa nie oddziałuje na środowisko ani na okolicznych mieszkańców w sposób negatywny — to tylko
budynki mieszkalne które nie generują hałasu, zapachów lub innych nie dogodności.
W przypadku uwzględnienia wniosku dot. uchwalenia strefy planistycznej SW — strefa wielofunkcyjna z
zabudową mieszkaniową wielorodzinną na niniejszej działce wnoszę o pominięcie niniejszego wniosku dot.
uchwalenia na niniejszej działce strefy SJ — strefa wielofunkcyjna z zabudową mieszkaniową jednorodzinną.
Obok niniejszej działku znajdują się już budynki jednorodzinne i wielorodzinne. Biorąc pod uwagę kryzys
mieszkaniowy jaki obecnie istnieje w mieście Gdańsk na który ma wpływ kryzys migracyjny wywołany wojną
na Ukrainie oraz brak wystarczającej ilości domów w Gdańsku na sprzedaż, wniosek o uchwalenie strefy SJ —
strefa wielofunkcyjna z zabudową mieszkaniową jednorodzinną w nowym Planie Ogólnym dla miasta
Gdańska dla w/w działki jest w pełni uzasadniony. Uzasadniona jest również wysokość planowanych
domów jednorodzinnych gdyż w okolicy znajdują się inne budynki jednorodzinne o ilości do 4 pięter.
Wnioskodawca wnioskuje o uchwalenie możliwości budynków jednorodzinnych tylko do 4 pięter, tym samym
wniosek jest całkowicie uzasadniony. Do niniejszego wniosku została załączona koncepcja
architektoniczna na której przedstawiono układ osiedla.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W3966</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w3966/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w3966/</guid><description>&lt;p>Wnioskuję o uchwalenie strefy planistycznej o numerze SW — strefa wielofunkcyjna z zabudową
mieszkaniową wielorodzinną w nowym Planie Ogólnym dla miasta Gdańska dla działki:
Identyfikator działki: 226101_1.0141.161
położonej przy ulicy: Klimatyczna
numer ewidencyjny: 161
obręb: 0141
Wliw strefa nie oddziałuje na środowisko ani na okolicznych mieszkańców w sposób negatywny — to tylko
budynki mieszkalne które nie generują hałasu, zapachów lub innych nie dogodności.
Biorąc pod uwagę kryzys mieszkaniowy jaki obecnie istnieje w mieście Gdańsk na który ma wpływ kryzys
migracyjny wywołany wojną na Ukrainie oraz brak wystarczającej ilości mieszkań w Gdańsku na sprzedaż,
wniosek o uchwalenie strefy SW — strefa wielofunkcyjna z zabudową mieszkaniową wielorodzinną w
nowym Planie Ogólnym dla miasta Gdańska dla w/w działki jest w pełni uzasadniony. Uzasadniona jest
również wysokość planowanych budynków mieszkalnych gdyż w okolicy znajdują się inne budynki
wielorodzinne - usługowe o prawie podwójnej wysokości niż te których dotyczy niniejszy wniosek, to jest np.
12 pięter GRANO HOTEL SOLMARINA Łąkowa 239, 83-011 Wiślinka lub 14 pięter na co pozwala Ustawa
o ułatwieniach w inwestycjach mieszkaniowych. Wnioskodawca wnioskuje o uchwalenie możliwości
budynków wielorodzinnych tylko do 7 pięter, tym samym wniosek jest całkowicie uzasadniony. Do
niniejszego wniosku została załączona koncepcja architektoniczna na której przedstawiono układ
osiedla.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W4200</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4200/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4200/</guid><description>&lt;p>N m r NO ady: dział
złożony wniosekgłówny dot. uchwalenia na niniejszej działce strefy planistycznej SW - strefa
wielofunkcyjna z zabudową mieszkaniową wielorodzinną. W przypadku odrzucenia wniosku dot.
uchwalenia w/w strefy SW na niniejszej działce, wówczas wnoszę o uchwalenie na niniejszej
działce strefy planistycznej SJ - strefa wielofunkcyjna z zabudową mieszkaniową jednorodzinną
w nowym Planie Ogólnym dla miasta Gdańska dla działki: Identyfikator działki:
226101_1.0141.161 położonej przy ulicy: Klimatyczna numer ewidencyjny: 161 obręb: 0141 W/w
strefa nie oddziałuje na środowisko ani na okolicznych mieszkańców w sposób negatywny - to
tylko budynki mieszkalne które nie generują hałasu, zapachów lub innych nie dogodności.W/w
strefa nie oddziałuje na środowisko ani na okolicznych mieszkańców w sposób negatywny - to
tylko budynki mieszkalne które nie generują hałasu, zapachów lub innych nie dogodności.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W4306</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4306/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4306/</guid><description>&lt;p>Posiadam grunt rolny wraz z rodzeństwem jako współwłaścielami. Mamy podział
notarialny zgodnie z udziałami spadkowym. Chcielibyśmy dokonać podziału formalnego
nieruchomości i dlatego wnioskuję o nowy plan zagospodarowania/ plan ogólny, zgodnie z
którym będzie możliwe wytyczenie działek poniżej 10 arów z możliwością zabudowy
jednorodzinnej. Wnioskuję o możliwość podziału działki rolnej/ siedliskowej na działki budowlane,
zlokalizowanej przy ulicy Dulkowej w Gdańsku&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W5140</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5140/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5140/</guid><description>&lt;p>Niniejszy wniosek jest wnioskiem rezerwowym gdyż do niniejszej działki został już
a AAA ŻY POZ ADO AL DOL OOOO RPP AR2.&amp;raquo;ODO&amp;gt;OE
złożony wniosekgłówny dot. uchwalenia na niniejszej działce strefy planistycznej SW - strefa
wielofunkcyjna z zabudową mieszkaniową wielorodzinną. W przypadku odrzucenia wniosku dot.
uchwalenia w/w strefy SW na niniejszej działce, wówczas wnoszę o uchwalenie na niniejszej
działce strefy planistycznej SJ - strefa wielofunkcyjna z zabudową mieszkaniową jednorodzinną
w nowym Planie Ogólnym dla miasta Gdańska dla działki: Identyfikator działki
226101_1.0141.204 położonej przy ulicy: Przegalińskiej numer ewidencyjny: 204 obręb: 0141
W/w strefa nie oddziałuje na środowisko ani na okolicznych mieszkańców w sposób negatywny -
to tylko budynki mieszkalne które nie generują hałasu, zapachów lub innych nie dogodności.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W5141</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5141/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5141/</guid><description>&lt;p>Niniejszy wniosek jest wnioskiem rezerwowym gdyż do niniejszej działki został już złożony wniosek
Z © 0 La aa m —- « - zen
główny dot. uchwalenia na niniejszej działce strefy planistycznej SW — strefa wielofunkcyjna z zabudową
mieszkaniową wielorodzinną. W przypadku odrzucenia wniosku dot. uchwalenia w/w strefy SW na niniejszej
działce, wówczas wnoszę o uchwalenie na niniejszej działce strefy planistycznej SJ — strefa wielofunkcyjna z
zabudową mieszkaniową jednorodzinną w nowym Planie Ogólnym dla miasta Gdańska dla działki:
Identyfikator działki: 226101_1.0141.161
położonej przy ulicy: Klimatyczna
numer ewidencyjny: 161
obręb: 0141
W/w strefa nie oddziałuje na środowisko ani na okolicznych mieszkańców w sposób negatywny — to tylko
budynki mieszkalne które nie generują hałasu, zapachów lub innych nie dogodności.
VW przypadku uwzględnienia wniosku dot. uchwalenia strefy planistycznej 5W — strefa wielofunkcyjna z
zabudową mieszkaniową wielorodzinną na niniejszej działce wnoszę o pominięcie niniejszego wniosku dot.
uchwalenia na niniejszej działce strefy SJ — strefa wielofunkcyjna z zabudową mieszkaniową jednorodzinną.
Obok niniejszej działku znajdują się już budynki jednorodzinne i wielorodzinne. Biorąc pod uwagę kryzys
mieszkaniowy jaki obecnie istnieje w mieście Gdarisk na który ma wpływ kryzys migracyjny wywołany wojną
na Ukrainie oraz brak wystarczającej ilości domów w Gdańsku na sprzedaż, wniosek o uchwalenie strefy SJ —
strefa wielofunkcyjna z zabudową mieszkaniową jednorodzinną w nowym Planie Ogólnym dla miasta
Gdańska dla w/w działki jest w pełni uzasadniony. Uzasadniona jest również wysokość planowanych
domów jednorodzinnych gdyż w okolicy znajdują się inne budynki jednorodzinne o ilości do 4 pięter.
Wnioskodawca wnioskuje o uchwalenie możliwości budynków jednorodzinnych tylko do 4 pięter, tym samym
wniosek jest całkowicie uzasadniony. Do niniejszeqo wniosku została załączona koncepcja
architektoniczna na której przedstawiono układ osiedla.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W5239</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5239/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5239/</guid><description>&lt;p>Wnioskuję o uchwalenie strefy planistycznej o numerze SW - strefa wielofunkcyjna z
no Zz _pznzmnznznznznznh „„„-= soo LĄ))))M&amp;gt;)J)J))))ODQQ0Q)Q)NN)DDQDQJ J QJ DJ __—Gmm— m m m 000 AAA o =&amp;quot; og i ooug.LLOOW OB EO&amp;quot; = RAK NN
zabudowąmieszkaniową wielorodzinna w nowym Planie Ogólnym dla miasta Gdańska dla działki:
Identyfikator działki: 226101_1.0141.161 położonej przy ulicy: Klimatyczna numer ewidencyjny:
161 obręb: 0141 W/w strefa nie oddziałuje na środowisko ani na okolicznych mieszkańców w
sposób negatywny — to tylko budynki mieszkalne które nie generują hałasu, zapachów lub
innych nie dogodności. Wniosek o uchwalenie strefy SW -— strefa wielofunkcyjna z zabudową ,
mieszkaniową wielorodzinną w nowym Planie Ogólnym dla miasta Gdańska dla w/w działki jest w
pełni uzasadniony. Wnioskodawca wnioskuje o uchwalenie możliwości budynków
wielorodzinnych tylko do 7 pięter. Do niniejszego wniosku została załączona koncepcja
architektoniczna na której przedstawiono układ osiedla.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W5240</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5240/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5240/</guid><description>&lt;p>Wnioskuję o uchwalenie strefy planistycznej o numerze SW - strefa wielofunkcyjna z&lt;/p>
&lt;p>zabudowąmieszkaniową wielorodzinną w nowym Planie Ogólnym dla miasta Gdańska dla działki:
Identyfikator działki 226101_1.0141.204 położonej przy ulicy: Przegalińskiej numer ewidencyjny:
204 obręb: 0141 W/w strefa nie oddziałuje na środowisko ani na okolicznych mieszkańców w
sposób negatywny - to tylko budynki mieszkalne które nie generują hałasu, zapachów lub
innych nie dogodności. Biorąc pod uwagę kryzys mieszkaniowy jaki obecnie istnieje w mieście
Gdańsk na który ma wpływ kryzys migracyjny wywołany wojną na Ukrainie oraz brak
wystarczającej ilości mieszkań w Gdańsku na sprzedaż, wniosek o uchwalenie strefy SW - strefa
wielofunkcyjna z zabudową mieszkaniową wielorodzinną w nowym Planie Ogólnym dla miasta
Gdańska dla w/w działki jest w pełni uzasadniony.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W5326</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5326/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5326/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o objęcie działki nr 202 w obrębie 0141 strefą planistyczną SN . Działka
położona w strefie o gwałtownie zmieniającej się na skutek rozwoju społeczno-gospodarczego
)
funkcji i dostępności, przylegająca bezpośrednio do drogi będącej przedłużeniem ul.Kwiatowej
prowadzącej do ul. Przegalińskiej i zejścia na plażę nad Wisłą. Uzbrojona w energię el., z
warunkami przyłącza wody (GIWK nr TO/400-127/2024/WW/2024/224/DG), w sąsiedztwie
przystanku autobusowego MZK linii nr 512. W związku z modernizacją ul. Przegalińskiej i
działaniami związanymi z Jamboree w 2018 oraz w 2027 w rejonie obserwowany wielki i
dynamiczny wzrost ruchu turystycznego rowerowego i pieszego W rozmowach z turystami
częste pytania o możliwości biwakowania na działce (utrzymywanej w części jako TUZ i
zadrzewionej).&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W5329</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5329/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5329/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o objęcie działki nr 205 w obrębie 0141 strefą planistyczną Sj. Działka
położona w strefie o gwałtownie zmieniającej się na skutek rozwoju społeczno-gospodarczego
funkcji i dostępności, przylegająca bezpośrednio do ul. Przegalińskiej. Uzbrojona w energię
elektryczną i sieć wodną, przy przystanku autobusowym MZK linii nr 512. W związku z
modernizacją ul. Przegalińskiej i działaniami związanymi z Jamboree w 2018 oraz w 2027 w
rejonie obserwowany wielki i dynamiczny wzrost rozwój Wyspy Sobieszewskiej. W sąsiedztwie
powstają nowobudowane domy mieszkalne. Stref zabudowy mieszkalnej jednorodzinnej w
obrębie działki pozwoli zwiększyć atrakcyjność przekształcającego się dynamicznie regionu,
przyczyniając się do rozwiązania problemów mieszkalnictwa w Gdańsku. Pozwoliłoby też na
docenienie atrakcyjności terenów nadwiślańskich oraz rozwój osady Przegalina, będącej słabiej
wyposażonej infrastrukturalnie nawet od pozostałych osad i osiedli Wyspy Sobieszewskiej.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W3273</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w3273/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w3273/</guid><description>&lt;p>&amp;hellip;&amp;hellip;wnioskuję o strefę otwartą (SO) dla działki nr 226101_1.0141.117/190 oraz działki nr
226101_1.0140.311/15 zlokalizowanej w południowej i pofudniowo- zachodniej części ul Narcyzowej.
Obszar ten jest w większości zadrzewiony i stanowi wraz z całym terenem korytarz migracyjny dla zwierząt
pomiędzy polderem wyspy a lasami wydmowymi .Stanowi przedłużenie najbardziej wysuniętego na południe
obszaru leśnego wyspy i jest miejscem siedliskowym dla bażantów, zajęcy, różnorodnego ptactwa (w tym
sów). Zgodnie z założeniami uchwały Sejmiku Województwa Pomorskiego w sprawie obszarów chronionego
krajobrazu w woj. pomorskim z 2016 roku, zaleca się utrzymanie i wprowadzanie spójności przestrzennej
ekosystemów leśnych poprzez ograniczanie ich fragmentacji. Przedmiotowy teren winien być objęty ochroną
planistyczną z przeznaczeniem na zieleń ekologiczną .Obecnie obszar ten jest w obrębie Obszaru
Chronionego Krajobrazu Żuław Gdańskich oraz bezpośrednio graniczy z Obszarem Chronionego Krajobrazu
Wyspy Sobieszewskiej . Należy uwzględnić fakt, że trwają prace nad poszerzeniem OCHK Wyspy
Sobieszewskiej , który objąłby całą wyspę. &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.ea aaa aaa aaa maa aaa aaa aaa aaa aaa aaa aaa aaa&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W3278</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w3278/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w3278/</guid><description>&lt;p>&amp;hellip;&amp;hellip;wnioskuję o strefę otwartą (SO) dla działki nr 226101_1.0141.117/190 oraz działki nr
226101_1.0140.311/15 zlokalizowanej w południowej i południowo- zachodniej części ul Narcyzowej.
Obszar ten jest w większości zadrzewiony i stanowi wraz z całym terenem korytarz migracyjny dla zwierząt
pomiędzy polderem wyspy a lasami wydmowymi .Stanowi przedłużenie najbardziej wysuniętego na południe
obszaru leśnego wyspy i jest miejscem siedliskowym dla bażantów, zajęcy, różnorodnego ptactwa (w tym
sów). Zgodnie z założeniami uchwały Sejmiku Województwa Pomorskiego w sprawie obszarów chronionego
krajobrazu w woj. pomorskim z 2016 roku, zaleca się utrzymanie i wprowadzanie spójności przestrzennej
ekosystemów leśnych poprzez ograniczanie ich fragmentacji. Przedmiotowy teren winien być objęty ochroną
planistyczną z przeznaczeniem na zieleń ekologiczną .Obecnie obszar ten jest w obrębie Obszaru
Chronionego Krajobrazu Żuław Gdańskich oraz bezpośrednio graniczy z Obszarem Chronionego Krajobrazu
Wyspy Sobieszewskiej . Należy uwzględnić fakt, że trwają prace nad poszerzeniem OCHK Wyspy
Sobieszewskiej , który objąłby całą wyspę. &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.- ee. ee eee aaa aaa naa aaa aaa&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1575</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-12_szczegoly_wniosku_w1575/</link><pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-12_szczegoly_wniosku_w1575/</guid><description>&lt;p>Posiadam grunt rolny wraz z rodzeństwem jako współwłaścielami. Mamy podział
notarialny zgodnie z udziałami spadkowymi. Chcielibyśmy dokonać podziału formalnego
nieruchomości i dlatego wnioskuję o nowy plan zagospodarowania/ plan ogólny, zgodnie z
którym będzze możliwe wytyczenie działek poniżej 10 arów z możliwością zabudowy
jednorodzinnej. Wnioskuję o możliwość podziału działki rolnej/ siedliskowej na działki
budowlane, zlokalizowanej przy ulicy Dulkowej w Gdańsku&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1796</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-12_szczegoly_wniosku_w1796/</link><pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-12_szczegoly_wniosku_w1796/</guid><description>&lt;p>Wnioskuję o możliwośc podziału działki rolnej siedliskowej na działki budowlane o
powierzchni poniżej 1000m2 ;zlokalizowanej przy ulicy Dulkowej w Gdańsku o nr ewidencyjnym
nr226101_1.0141.160/7 Działka znajduje się w linii zabudowy jednorodzinnej&lt;/p></description></item></channel></rss>