<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Obręb: 0023 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/tags/obr%C4%99b-0023/</link><description>Recent content in Obręb: 0023 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</description><generator>Hugo</generator><language>pl_PL</language><lastBuildDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://plan-ogolny-gdansk.github.io/tags/obr%C4%99b-0023/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Szczegóły wniosku W4969</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4969/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4969/</guid><description>&lt;p>Dla rejonu Wrzeszcza:&lt;/p>
&lt;ol>
&lt;li>Likwidacja rezerwy terenowej pod układ drogowy ul. Nowej Politechnicznej na odcinku Traugutta —
Grunwaldzka i przeznaczenie jej pod strefę wielofunkcyjną z zabudową mieszkaniową wielorodzinną. W
zakresie komunikacji w śladzie trasy Nowa Palitechniczna na odc. Traugutta - Grunwaldzka postuluje się
dopuszczenie wyłącznie torowiska tramwajowego.&lt;/li>
&lt;li>Likwidacja rezerwy terenowej pod układ drogowy ul. Nowej Politechnicznej na odcinku Traugutta —
Grunwaldzka i przeznaczenie jej pod siretę wielofunkcyjną z zabudową mieszkaniową wiełoradzinną. W
zakregie komunikacji w śladzie trasy Nowa Politechniczna na odc. Traugutta - Grunwaldzka postuluje się
dopuszczenie wyłącznie torowiska tramwajowego.&lt;/li>
&lt;li>Ograniczenie przekroju drogowego uł. Nowej Politechnicznej na ode. Traugutta — Adamowicza wyłącznie
do jednej dwupasowej jezdni a miejskim charakterze, służącej obsłudze nowej zabudowy przyległej
(postulowana strefa wielofunkcyjna z zabudową mieszkaniową wieloradzinną) przy jednaczesnym utrzymaniu
rezerwy terenowej pod torowisko tramwajowe na całym przebiegu.&lt;/li>
&lt;li>Wprowadzenie zapisów gwarantujących przedłużenie trasy tramwajowej przez ul. Klonową rejon dworca
kolejowego do al. Rzeczypospolitej — Legionów, a następnie al, Hallera i Lethicy aż do powiązania z ul.
Marynarki Polskiej.&lt;/li>
&lt;li>Dopuszczenie realizacji przystanku kolejowego Szybkiej Katel Miejskiej w rejonie wiaduktu kolejowego
Miszewskiego — Wyspiańskiego.&lt;/li>
&lt;li>Wprowadzenie strefy usiugowej (usług kultury, oświaty administracji publicznej) w obszarze skweru im.
Anny Walentynowicz. .&lt;/li>
&lt;li>Wprowadzenie zapisów umożliwiających powiększenie parku Uphagena o realizację wejścia bezpośrednio
z ul. Miszewskiego na przedłużeniu deptaka Czarnieckiego (zgodnie z pierwotną koncepcją Grunwaldzkiej
Dzielnicy Mieszkaniowej).&lt;/li>
&lt;li>Oaraniczenię zasięgu Centralnego Pasma Usługowego w rejonie uł. Sobieskiego — Krętej wyłącznie do
obszaru w sąsiedztwie ul. Sobieskiego, bez wprowadzania CPU w obszar wysoczyzny o ograniczonej i
utrudnionej dostępności pieszej, Obszar wysoczyzny powinien pełnić funkcje rekreacyjną i wypoczynkową.&lt;/li>
&lt;li>Wykreślerie rezerwy pod Droga Czerwoną (lub ograniczenie jej do poziomu umożliwiającego powstanie
korytarza transportowego dla szerako rozumianej nowej mobilności).
Dla rejonu Śródmieścia:&lt;/li>
&lt;li>Wskazanie wysokości na działkach zriajdujących się na Młodym Mieście (f51/14 151/16) na poziomie
190 metrów. Warunkiem zabudowy o iej wysokości powinno być wyłonienie budynków w konkursie
architektoniczno-urbanistycznym, szczegółowa analiza osi widokowych pozwalająca na dokładne
zlokalizowanie dominanty, zapewnienie możliwie wysokiej jakości architektury oraz zapewnienie pełnej
dostępności z poziomu parteru i zlokalizowanie usług w dolnych kondygnacjach.&lt;/li>
&lt;li>Zniwelowanie przestrzenne Podwala Przedmiejskiego: obniżenie klasy drogi, zwężenie przekroju do 3
możliwego minimum, wyburzenię estakad.&lt;/li>
&lt;li>Usunięcie funkcji przemysłowej z okolic ul. Litswskiej na rzecz funkcji mieszkaniowo-usługowej.
Pozostałe: j&lt;/li>
&lt;li>Uniemożliwienie realizacji przediużenia ul. słowackiego do Rębiechowa, numery działek,
226101_1.0023.89/8, 226101._1.0023.89/8, 226101, 1.0023.33/2, 226101_1.0023.33/2, 226101_1.0023.712,
226101_1.0023.7/1, 226101 _1.0023.5.&lt;/li>
&lt;li>Dla działki 226101_1.0083.273/7 wnioskujemy o dopuszczenie wyłącznie zabudowy jednorodzinnej
ekstensywnej w strefle wielofunkcyjnej z zabudową mieszkaniową jednorodzinną, =&lt;/li>
&lt;li>Dla działek 226101_1.0063.275/11; 226101_1.0063.116/6 wnioskujemy o dopuszczenie wyłącznie
zabudowy mieszkaniowej jednorodzinnej eksłensywnej z usługami (strefa wielofunkcyjna z zabudową
mieszkaniową jednorodzinną) oraz zieleni i rekreacji (strefa zieleni i rekreacji) zgodnie z podziałem w
obowiązującym miejscowym pianie zagospodarowania przestrzennego na obszary „a”, „b” jako obszary
zabudowy oraz „c” jako zieleń i rekreacja.&lt;/li>
&lt;li>Dla działek 226101_1.0063.275/7, 226101_1.0083.284/10; 226101_1.0063.284/12;
226101_1.0063.284/2; 226101_1.0063.308/3; 226101_1.0063.306/1 wnioskujemy o dopuszczenie funkcji
zieleni, parku, łasu z zachowaniem istniejącego drzewostanu, pełniącego funkcję strefy buforowej wokół
cmentarza w strefie zieleni i rekreacji oraz łącznika pieszego i rowerowego Olchowa — Gedrowa. .
Dla całego miasta:&lt;/li>
&lt;li>Dla obszaru całego Gdańska wnioskułemy o uwzględnienie w planie ogólnym wszystkich projektowanych
użytków ekologicznych.&lt;/li>
&lt;/ol></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W61</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-04-23_szczegoly_wniosku_w61/</link><pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-04-23_szczegoly_wniosku_w61/</guid><description>&lt;p>Wnioskuję o ustalenie dla działek nr 113 i 111 obręb Rębiechowo przeznaczenia
pozwalającego na realizację inwestycji z zakresu: zabudowy produkcyjno - usługowej, tereny
transportu i logistyki, bazy transportowe, składy, magazyny.&lt;/p></description></item></channel></rss>