<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Obręb: 0301 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/tags/obr%C4%99b-0301/</link><description>Recent content in Obręb: 0301 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</description><generator>Hugo</generator><language>pl_PL</language><lastBuildDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://plan-ogolny-gdansk.github.io/tags/obr%C4%99b-0301/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Szczegóły wniosku W4940</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4940/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4940/</guid><description>&lt;p>Wnioskuję o przypisanie działce o numerze identyfikacyjnym 226101_1.0301.164
(obręb 3015, numer 164) strefy wielofunkcyjnej z zabudową mieszkaniową, najlepiej
zee
m
wielorodzinną. Wnioskuję również, aby na części działki na której ma przejść linia wysokiego
napięcia, o poprowadzenie linii kablowej - czyli pod ziemią.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W5121</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5121/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5121/</guid><description>&lt;p>Składam wniosek o przeznaczenie moich działek na następujące funkcje:
Przeznaczenie terenu: M/U31 teren zabudowy mieszkaniowo-usługowej zawierający teren
mieszkaniowy M23 wszystkie formy i usługowy U33, bez ustalania zasad proporcji Zasady
kształtowania zabudowy i zagospodarowania terenu: 1) linie zabudowy: zgodnie z przepisami
budowlanymi i drogowymi; 2) wielkość powierzchni zabudowy w stosunku do powierzchni działki
budowlanej objętej inwestycją: maksymalnie: 50%; 3) minimalny procent powierzchni
biologicznie czynnej: 30% powierzchni działki budowlanej objętej inwestycją; 4) intensywność
zabudowy dla działki budowlanej objętej inwestycją: minimalna: nie ustala się, maksymalna: 1,2;
5) wysokość zabudowy: minimalna: nie ustala się, maksymalna: 19 m; z uwzględnieniem
dominant 30 m - pełniących rolę „naprowadzającą” 6) formy zabudowy: wolno stojąca z
zastrzeżeniem: dla garaży i budynków gospodarczych dopuszcza się zabudowę na granicy
działek budowlanych; 7) kształt dachu: dowolny&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W5344</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5344/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5344/</guid><description>&lt;p>Szanowni Państwo, Zwracam się z uprzejmą prośbą o uwzględnienie przeznaczenia
działek, położonych na obszarze dzielnic Olszynka oraz Rudniki, z terenów rolniczych na tereny
przeznaczone pod zabudowę mieszkaniową. Obecnie wskazane działki są ziemią rolną, która nie
jest uprawiana. Warto zauważyć, że okoliczne działki są sukcesywnie zabudowywane, co
wskazuje na rosnące zapotrzebowanie na tereny mieszkaniowe w tej okolicy. Dodatkowo,
zmiana przeznaczenia tych działek w znaczący sposób przyczyniłaby się do rozwoju tych
dzielnic, tworząc idealną przestrzeń do życia. Pragnę zaznaczyć, że obszar, na którym znajdują
się te działki, jest doskonale skomunikowany z centrum miasta, co czyni go atrakcyjnym
miejscem do zamieszkania. Bliskość natury oraz dostęp do terenów zielonych stanowi
dodatkowy atut tej lokalizacji. Proszę o pozytywne rozpatrzenie mojej prośby i uwzględnienie jej
w planie ogólnym zagospodarowania przestrzennego.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1922</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1922/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1922/</guid><description>&lt;p>Wnosimy o objęcie działek 209/8 (obręb 3015), 208/8 (obręb 3015), 209/1 (obręb 3015), 209/10
(obręb 3018), 208/6 (obręb 3015), 209/6 (obręb 301$), 209/71 (obręb 3015) strefą zieleni i rekreacji. Jest to teren
rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do w/w strefy. Zgodnie z ustawą © ROD, jako stały
element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzgiędniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego
warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie RÓD w mpzp, co przełoży się na prawa 97 rodzin - działkowców.
Objęcie strefą zakazującą ujawnienia RÓD w mpzp groziłoby jego iikwidacją (art. 16 ust. 2 ustawy o ROD).
Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu RÓD - ryzyko iikwidacji zniechęci do inwestowania w
działki RÓD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona pianistyczna realizuje prawo UE oraz
krajowe; są ważnym element infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy, pełniąc istotne funkcje
społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności iokalnej międzypokoleniowej, aktywizacji seniorów,
edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W2343</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2343/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2343/</guid><description>&lt;p>Wniosek o nadanie funkcji o profilu gospodarczym na wskazanych w pkt. 7.2
nieruchomościach.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W3266</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w3266/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w3266/</guid><description>&lt;p>Wnosimy o objęcie działek 209/11, 209/1, 208/8, 209/6, 208/6, 207/13, 207/11, 209/3, 208/9, 209/7,
207/12, 207/3, 208/7, 282/10, 207/10, 207/4 (obręb 0301) strefą zieleni i rekreacji. Jest toteren rodzinnego
ogrodu działkowego (ROD), który przynależy dow/ wstrefy. Zgodnie z ustawą o ROD, jako stały element
infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego warunki.
Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie RÓD w mpzp, co przełoży się na prawa 139 rodzin - działkowców.
Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust. 2 ustawy o ROD).
Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji zniechęci do inwestowania
w działki. ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna realizuje prawo UE oraz
krajowe; są ważnym element infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy, pełniąc istotne funkcje
społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypoko leniowej, aktywizacji seniorów,
edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1337</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-11_szczegoly_wniosku_w1337/</link><pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-11_szczegoly_wniosku_w1337/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o ustalenie w planie ogólnym dla działek lub części działek nr: 231/11, 231/12, 231/13,
231/14, 360/2, 360/4, 229/4, 197/4, 194/3, 194/4, 188/4, 187/1, 186/15, 184/2, 184/1, 183/7, 183/8, 183/4, 183/5,
156/2, 155/2, 171/2, 170/2, 165/8, 161/2, obr. 301; 81, 86, 41, 51, 52, obr. 130; 46, obr. 129; 63/2,60, 57, obr.
128; 20, 16, 21, 24, 30, 41, 45, 48, obr. 127; 11/2, 18, 22, 25, obr. 126; 86, 85, 81, 78, 52, 34, 36, 21, obr. 125;
63, 64, obr. 110; 198/2, 202/8, obr. 300; 292/3, 231/10, 360/1, 288, 229/3, 227/1, 227/2, 1952, 195/3, 195/4,
285/7, 197/3, 282/8, 273/2, 192/2, 188/6, 188/7, 188/3, 187/2, 186/12, 186/14, 275, 185/1, 185/2, 277/2,
277/1,156/1, 244/8, 155/1, 192/3, 190/1, 190/3, 276/9, 178/3, 179/4,297/6, 177/8, 175, 174/2, 174/1, 172/1,
172/2, 280/2, 165/5, obr.301; 145/2, obr. 116, 241/3, 238/2, obr. 115, 78, 79, 44, 43, obr. 130; 1, 43, obr. 129;
1, 8, 26, 1, 62, 63/1, 63/3, 69, obr. 127; 2, 3, 4/2,11/1, 19, 20, 23, 37, 38, obr. 126; 92, 80, 176, 60, obr. 125
dla przebiegu trzech kolektorów tłocznych o średnicy 1,2 m żel., 1,2 m żel./stal oraz 1,2 m GRP dopływowych
z PŚ Ołowianka oraz PŚ Motława do OŚ Gdańsk Wschód strefy infrastrukturalnej.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W170</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-05-17_szczegoly_wniosku_w170/</link><pubDate>Fri, 17 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-05-17_szczegoly_wniosku_w170/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o wprowadzenie na terenie działki nr 218/2 obręb 0301 możliwości realizacji
przedsięwzięć umożliwiających prowadzenie wszelkiej działalności gospodarczej z zakresu
produkcji, składów - w tym przetwarzania odpadów obojętnych, baz i magazynów oraz usług
handlu. Niedalekie sąsiedztwo od północy terenami rafinerii, od wschodu terenami
przemysłowymi Gdańska i sąsiedniej gminy, od zachodu wybudowaną trasą Sucharskiego i od
południa obwodnicą południową powoduje naturalne tworzenie się strefy przemysłowej na
terenie obejmującym moją działkę, która całkowicie wyklucza jej dotychczasowe przeznaczenie -
rolnictwo, których płody rolne są wątpliwej jakości i nie mają żadnego związku z ekologią.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W3</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-04-15_szczegoly_wniosku_w3/</link><pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-04-15_szczegoly_wniosku_w3/</guid><description>&lt;p>Dla działki nr.226/7 obr.301 przy ul. Tama Pędzichowska identyfikator działki
226101_1.0301.226/7 wnoszę o zmianę w sposobie zaopatrzenia w wodę . Obecnie PZP Błonia
Południe w Gdańsku nr.1511 , karta 004 , P/U41 przewiduje zaopatrzenie w wodę z sieci
wodociągowej. PROSZĘ O ZMIANĘ NA ZAPOATRZENIE W WODĘ Z UJĘCIA WŁASNEGO. Chcę
nadmienić iż sąsiedni PZP Błonia Południe 1526, który został uchwalony w 2023r. wprowadził do
tego planu taką zmianę „polegającą na dopuszczeniu zaopatrzenia w wodę z ujęcia własnego.
Inny PZP Błonia Południe 1506 równięż daj możliwość . GIWK wydał warunki techniczne
BRRPZYNNNNNNNN dnia dla działki 227/8 wskazują iż najbliższa czynna
sieć wodociągowa znajduje się w ul.Miałki Szlak, ul. Elbląskiej w odległości ok 3 km .Technicznie
jest trudna i bardzo kosztowna inwestycja, przekraczająca moje możliwości. Na działce 227/7
rozpocząłem prace projektowe hali magazynowej. Proszę o pozytywne rozpatrzenie wniosku. Z
poważaniem&lt;/p></description></item></channel></rss>