<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Obręb: 2195 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/tags/obr%C4%99b-2195/</link><description>Recent content in Obręb: 2195 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</description><generator>Hugo</generator><language>pl_PL</language><lastBuildDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/tags/obr%C4%99b-2195/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Szczegóły wniosku W1938</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1938/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1938/</guid><description>&lt;p>Wnosimy o objęcie działek 36/2 (obręb 2195), 646 (obręb 3035), 650/1 (obręb 3035), 36/78 (obręb
2195), 647/10 (obręb 3038), 35/35 (obręb 2198), 35/33 (obręb 2198), 1270/! (obręb 3035), 35/39 (obręb 2195),
36/81 (obręb 2195) strefą zieleni i rekreacji. Jest to teren rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynajeży
do wiw strefy. Zgodnie z ustawą o ROD, jako stały eiement infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w
ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego warunki. Gbjęcie wiw strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co
przełoży się na prawa 229 rodzin - działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp graziłoby
jego likwidacią (art. 19 ust. 2 ustawy o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu RÓD -
ryzyko likwidacji zniechęci do inwestowania w działki. ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona
planistyczna realizuje prawo UE oraz krajowe; są ważnym element infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji
zadań gminy, pełniąc istotne funkcje społeczne: wsparcia socialnego, integracji społeczności lokalnej
międzypokcieniowej, aktywizacii seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, pramocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item></channel></rss>