<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Obręb: 00602 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/tags/obr%C4%99b-00602/</link><description>Recent content in Obręb: 00602 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</description><generator>Hugo</generator><language>pl_PL</language><lastBuildDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://plan-ogolny-gdansk.github.io/tags/obr%C4%99b-00602/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Szczegóły wniosku W1781</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-12_szczegoly_wniosku_w1781/</link><pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-12_szczegoly_wniosku_w1781/</guid><description>&lt;p>Składam wniosek zgodnie z treścią punktu 7.1 Obszerne uzasadnienie wniosku jest zawarte
— = Ę zzz &amp;gt; ma Ka zz i
ć
kJ
w załączniku do niego — wniosku niżej podpisanego z 04.11.2019 — stąd też poniżej przedstawiam
jedynie syntetyczne jego uzasadnienie.&lt;/p>
&lt;ol>
&lt;li>Funkcja - za wprowadzeniem zabudowy mieszkaniowej na tereny wnioskowane 329/9 i 329/10
przemawia sąsiedztwo zabudowy mieszkaniowej i to zarówno w Gdańsku jak i Żukowie.&lt;/li>
&lt;li>Przeznaczenie otoczenia - wnioskowany teren jest wyraźnie wyodrębniającą się enklawą w
otoczenia mieszkalnictwa i terenów usługowo — mieszkaniowych.&lt;/li>
&lt;li>Struktura — Struktura jw. przemawia za dopuszczeniem funkcji mieszkaniowej na wnioskowany
teren tworząc logiczną ciągłość.&lt;/li>
&lt;li>Rekreacja — jezioro i jego otoczenie oraz kompleksy Trójmiejskiego Parku Krajobrazowego
gwarantują codzienny wypoczynek również dla potencjalnych mieszkańców.&lt;/li>
&lt;li>Komunikacja — system wydzielonych ulic jest wprawdzie szerszy niż wymagane 10 m, ale mimo
wszystko może okazać się niewystarczający dla ciężkiego transportu na terenach produkcyjno —
składowych. Nie można też wykluczyć korzystania przez samochody ciężarowe z ciągu ulic
Strzelców, Jowisza i Planetarnej a więc przez tereny mieszkaniowe w zabudowie jednorodzinnej.
Tego rodzaju obciążenie ruchem stanowić będzie dużą uciążliwość.&lt;/li>
&lt;li>Opracowania pianistyczne — miejscowy plan zagospodarowania przestrzennego południowo —
zachodniego rejonu Barniewic w mieście Gdańsku uchwalony został w 2002 roku czyli 17 lat temu.
Przez 17 lat zainteresowanie przedmiotowym terenem było zerowe. Teren bezużytecznie
„„odłoguje” od kilkunastu lat. Poza tym zapis w planie funkcji jako preferowanej a nie obligatoryjnej
daje precedens do zmiany funkcjo o którą wnosimy.
Studium Uwarunkowar i Kierunków Zagospodarowania Miasta Gdarńsk uchwalone
została wprawdzie dwa lata temu, ale powieliło plan miejscowy, którego aktualność z uwagi na
upływ czasu budzi wątpliwości.&lt;/li>
&lt;li>Tendencje funkcjonalne — zabudowa mieszkaniowa — Istnieje duży popyt na wolne tereny
przeznaczone pod zabudowę mieszkaniową. Jak widać z tempa inwestowania w obiekty
przemysłowe na przedmiotowym terenie potrzeb zbyt wielkich nie ma. Ruch inwestorski
koncentruje się w rejonie portu.&lt;/li>
&lt;/ol></description></item></channel></rss>