<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Obręb: 0035 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/tags/obr%C4%99b-0035/</link><description>Recent content in Obręb: 0035 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</description><generator>Hugo</generator><language>pl_PL</language><lastBuildDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://plan-ogolny-gdansk.github.io/tags/obr%C4%99b-0035/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Szczegóły wniosku W3950</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w3950/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w3950/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o objęcie działek nr 368/2, 375, 364, 366, 367, 369/4, 363, 370/11, 171 obręb 0035
oraz 394/2,394/5,845/2,394/7 obręb 0036 strefa zieleni i rekreacji SN. Jest to teren rodzinnego ogrodu
i działkowego (ROD), który przynależy do w/w strefy. Zgodnie z ustawą o ROD , jako stały element
infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględnione w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego warunki.
Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na prawa 298 rodzin-działkowców.
Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp grozłoby jego likwidacji (art. 19 ust.2 ustawy o ROD).
Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji zniechęci do
inwestowania w działki. ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności „ ich ochrona planistyczna realizuje
prawo UE oraz krajowe, są ważnym elementem infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy,
pełniąc istotne funkcje społeczne: wsparcia socjalnego: integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej,
aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia .&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W5268</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5268/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5268/</guid><description>&lt;p>wynosi 1000, natomiast w przypadku pkt&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1487</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-12_szczegoly_wniosku_w1487/</link><pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-12_szczegoly_wniosku_w1487/</guid><description>&lt;p>Pismo dotyczące aktu planowania przestrzennego
Biuro Rozwoju Gdańska&lt;/p>
&lt;ol>
&lt;li>ORGAN, DO KTÓREGO JEST SKŁADANE PISMO: PREZYDENT MIASTA GDAŃSKA 2024-06-12&lt;/li>
&lt;li>RODZAJ PISMA: 2019/96
2.1. wniosek do projektu aktu
2.2. uwaga do konsultowanego aktu
2.3. wniosek o zmianę aktu
2.4. wniosek o sporządzenie aktu&lt;/li>
&lt;li>RODZAJ AKTU PLANOWANIA PRZESTRZENNEGO
3.1. plan ogólny gminy
3.2. miejscowy plan zagospodarowania przestrzennego, w tym zintegrowany plan inwestycyjny lub miejscowy plan rewitalizacji
3.3. uchwała ustalająca zasady i warunki sytuowania obiektów małej architektury, tablic reklamowych oraz urządzeń reklamowych, ogrodzeń, ich gabaryty, standardy jakościowe oraz rodzaje materiałów budowlanych, z jakich mogą być wykonane
3.4. audyt krajobrazowy
3.5. plan zagospodarowania przestrzennego województwa&lt;/li>
&lt;li>TREŚĆ PISMA
4.1. Wnioskuję o zabudowę mieszkaniową jednorodzinną na terenie działki 157 obręb 35 przy ulicy Bysewskiej w Gdańsku Kokoszkach. Zabudowa ta powinna mieć maksymalną powierzchnię zabudowy 20%, maksymalną wysokość zabudowy 10m, minimalny udział powierzchni biologicznej 30%, dach stromy z kątem nachylenia od 30 do 45 stopni.
4.2. Szczegółowe informacje dotyczące treści pisma w odniesieniu do działek ewidencyjnych:
4.2.1. Nazwa
4.2.2.
(&amp;hellip;)&lt;/li>
&lt;li>OŚWIADCZENIE W SPRAWIE KORESPONDENCJI ELEKTRONICZNEJ
Wyrażamy zgodę na doręczanie korespondencji w niniejszej sprawie za pomocą środków komunikacji elektronicznej w rozumieniu art. 2 pkt 5 ustawy z dnia 18 lipca 2002 r. o świadczeniu usług drogą elektroniczną (Dz. U. z 2020 r. poz. 344).&lt;/li>
&lt;li>PODPIS SKŁADAJĄCEGO PISMO I DATA PODPISU
Podpis i data podpisu należy umieścić w przypadku składania pisma w formie papierowej.&lt;/li>
&lt;/ol></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1227</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-11_szczegoly_wniosku_w1227/</link><pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-11_szczegoly_wniosku_w1227/</guid><description>&lt;p>Wnosimy o objęcie działek 394/5, 394/7, 845/2, 844/3, 844/11, 844/2, 844/12, 844/9 (obręb 0036);
408/1 (obręb 0035); 394/2 (obręb 0036); 368/3, 375/1, 364, 369/6, 368/6, 371/3, 372/4, 368/5, 370/20, 370/21,
37218, 371/7, 363, 375/2, 371/1, 370/12, 371/6, 370/7, 370/11, 367, 372/6, 372/5, 366, 556, 371/4, 370/8, 371/2,
557, 371/5, 370/15, 370/16, 368/4, 372/3, 374/38, 408/124, 371/15 (obręb 0035) strefz zieleni rekreacji. Jest to
teren rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do w/w strefy. Zgodnie z ustawą o ROD, jako
stały element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego *
warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na prawa 299 rodzin -
działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust. 2 ustawy ,
o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji zniechęci do
Inwestowania w działki. ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna realizuje
prawo UE oraz krajowe; są ważnym element infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy, pełniąc
istotne funkcje społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej,
aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1000</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-10_szczegoly_wniosku_w1000/</link><pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-10_szczegoly_wniosku_w1000/</guid><description>&lt;p>. Proszę. o.umieszczenie w planie ogólnym.działki nr 438/..przy ul..Bysewskiej.7a w. Gdańsku&amp;hellip;
Kokoszkach w strefie SJ wielofunkcyjnej z zabudową mieszkaniową jednorodzinną iz obszarem
uzupełnienia zabudowy OUZ. Działka jest w bezpośrednim sąsiedztwie domów jednorodzinnych i małych. .
domów opieki, Aktualnie brak miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego, dlatego wnoszę o
dodatkową funkcję OUZ, aby można było uzyskać warunki zabudowy W przyszłoŚCi, &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;a- 2112122.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W998</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-07_szczegoly_wniosku_w998/</link><pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-07_szczegoly_wniosku_w998/</guid><description>&lt;p>TIOŚĆ9)&amp;hellip;.. WNOSZĘQO: aaa&lt;/p>
&lt;ol>
&lt;li>dopuszczenie usług, składów i magazynów (strefa gospodarcza SP) o następujących minimalnych
parametrach: pokrycie działki do 50%, intensywność zabudowy 1,0, wysokość maksymalnej
kandygnacji.nadziemnych 14.metrów —.dla działki. gruntu .nr.130/136 obręb.0035. w Gdańsku,&amp;hellip;&amp;hellip;.
2: dopuszczenie zabudowy mieszkaniowej wielorodzinnej- SW (wszystkie formy)-o pokryciu ——&lt;em>+&lt;/em>**-
działki 30%, intensywności 0,7; wysokości do-12 metrów i&amp;rsquo;gabarytach do'6-ciu&amp;rsquo; mieszkań — dła&amp;rsquo;działki
gruntu ni 130/138, obręb 0035 w Gdańsku, * PPEEOEEPEEEEEPEPTETTEETEEPETETECZTPTETTEETETETTETETEEEETEETTETPEPENEPEPIPAA&lt;/li>
&lt;/ol></description></item></channel></rss>