<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Obręb: 0130 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/tags/obr%C4%99b-0130/</link><description>Recent content in Obręb: 0130 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</description><generator>Hugo</generator><language>pl_PL</language><lastBuildDate>Fri, 06 Sep 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/tags/obr%C4%99b-0130/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Szczegóły wniosku W5533</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-09-06_szczegoly_wniosku_w5533/</link><pubDate>Fri, 06 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-09-06_szczegoly_wniosku_w5533/</guid><description>&lt;p>&amp;hellip; W imieniu Spółki, zwracam się do Pani Prezydent z uprzejmym wnioskiem o uwzględnienie w
planie ogólnym gminy aspektów związanych ze zmianą zagospodarowania niektórych części dzielnicy
Olszynka, z przeznaczeniem tych części pod zabudowę jednorodzinną i/lub usługową. Spółka jest
właścicielem działki nr 39, obręb ewidencyjny 0130. Niespełna 500m od naszej działki biegnie ulica Zawodzie.
Również niespełna 500m od naszej działki wybudowano szereg domów jednorodzinnych przy ulicy Żurawiej
i Modrej. Około 200m od naszej działki prowadzony jest warsztat samochodowy. W najbliższej okolicy
działalność rolnicza nie jest już w zasadzie prowadzona. Otaczające tereny użytkowane są na cele
mieszkaniowe i użytkowe. Dlatego, uprzejmie wnosimy o zmianę przeznaczenia otaczających terenów w
planie miejscowym i przeznaczenie ich pod zabudowę jednorodzinną lub usługową.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W3749</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w3749/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w3749/</guid><description>&lt;p>Wnioskuję o zmianę na zabudowę usługowo-mieszkalną, dla działki: GUS:
226101_1.0130 Identyfikator działki: 226101_1.0130.49/1 Obręb:130
I&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W4145</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4145/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4145/</guid><description>&lt;p>Bardzo proszę o zmianę sposobu przeznaczaczenia i przekształcenie terenu
(dotychczas rola), na zabudowę mieszkalną. Obecnie SR, a wnioskowane B.
, ew
m&amp;quot;,&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W4305</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4305/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4305/</guid><description>&lt;p>zabudowa mieszkaniowa + usługi&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W4310</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4310/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4310/</guid><description>&lt;p>Wnioskuję o zmianę w planie ogólnym moich działek rolnych o nr; 187 obręb 130
KokooKzzzzzzzzzzza
„oraz działki o nr; 77 obręb 130 znajdujących się w Gdańsku - Olszynce na działki o
przeznaczeniu mieszkaniowo-usługowym. Jestem w posiadaniu gruntów rolnych na których z
racji wieku nic od wielu lat nie uprawiam. Moje córki związały się z miastem i żyją w innych
dzielnicach Gdańska i nie zamierzają zajmować się rolnictwem „próby sprzedaży tych gruntów
jako rolne kończą się niepowodzeniem z braku chętnych na kupno takiej ziemi w sąsiedztwie
metropolii Gdańskiej, oraz wielkości areału zbyt małego do opłacalnej produkcji rolnej .
Bezzasadnym jest więc utrzymywaniem starego planu przewidującego tylko i wyłącznie funkcję
rolna na tej dzielnicy „i nie jest to tylko moja opinia ale większości sąsiadów którzy mają
podobną sytuację gdzie nie ma spadkobiercy który przejmie gospodarstwo .Ponadto zmiana
przeznaczenia tych terenów da niepowtarzalną szansę do rozwoju miasta w nowym kierunku i
poprawi życie mieszkańców.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W4332</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4332/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4332/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o zmianę planu zagospodarowania przestrzennego posiadanych przeze mnie
działek z funkcji rolniczej na funkcję mieszkaniowo-uslugowową. Pomimo posiadania ziemi rolnej
nie uprawiam jej i nie zamierzam podjąć się jej uprawy w przyszłości. Jest to działalność
nieopłacalna ze względu na posiadany przeze mnie areał oraz brak odpowiednich maszyn.
ponadto zawodowo zajmuję się zupełnie inną dziedziną. Fakt że obecnie są to tereny rolniczno
ogranicza możliwość dysponowania przeze mnie posiadaną ziemią. Utrzymanie jej w należytym
stanie choćby łąki jest bardzo kosztowne. Ziemia w znacznym stponiu stoi odłogiem. Zmiana z
funkcji rolniczej na funkcję mieszkaniowo-uslugowową przyczyni się do rozwoju dzielnicy i
jednocześnie zdejmie z części mieszkańców obowiązek utrzymania ziemi, która i tak nie jest
przez nich uprawiania. Dodatkowo za tym faktem przemawia zanieczyszczenie powietrza a co za
tym idzie i upraw że względu na bliskość obwodnicy południowej i rafinerii.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W4945</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4945/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4945/</guid><description>&lt;dl>
&lt;dt>Zwracam się Z wnioskiem o zmianę terenu nieobjetego planem zagospodarowania&lt;/dt>
&lt;dt>przestrzennego, obecnie pełniące funkcje rolne, na plan zagospodarowania przestrzennego z&lt;/dt>
&lt;dt>pokona nn&lt;/dt>
&lt;dd>funkcją mieszkalną możliwością przekształcenia działki na budowlane.
!&lt;/dd>
&lt;/dl></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W5137</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5137/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5137/</guid><description>&lt;p>Zwracam się z wnioskiem o ustalenie strefy mieszkalnej z zabudową mieszkaniową wielorodzinną
ekstensywną (MW) dla działek 162/1, 162/2 przy ul. Zawodzie. Projektowana zabudowa będzie stanowiła
kontynuacje zabudowy mieszkaniowej. Działka posiada infrastrukturę techniczną pozwalająca na
realizację zabudowy wielorodzinnej ekstensywnej.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W2324</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2324/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2324/</guid><description>&lt;p>Wnioskuję o zabudowę mieszkaniową dla działki zlokalizowanej w Gdańsku- Olszynce
w obszarze oznaczonym w ewidencji gruntów numerem: 49/2 obręb 130. W ramach zgodności
niniejszego wniosku ze SUIKZP miasta Gdańska należy podkreślić fakt, iż teren będący
przedmiotem niniejszego wniosku jest położony w strefie „zwartej i w pełni wykształconej
struktury funkcjonalno-przestrzennej”, a w kategorii stref istniejącego użytkowania
dominującego - oznaczone jako teren mieszkaniowy. Potwierdzeniem tych faktów jest
oznaczenie wyżej wymienionych terenów jako „terenów mieszkaniowych wraz z usługami
podstawowymi” w kierunkach rozwoju zagospodarowania przestrzennego SUIKZP. Dnia
23.03.2020r. został złożony wniosek o sporządzenie miejscowego planu dla wielu działek w osi
ww ulicy i 07.08.2020 otrzymał on odpowiedź pozytywną sygnatura pisma:
BRG/ZUŚ/3085/082020/KR BRG/6721W/ZUŚ/2020/027&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W2327</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2327/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2327/</guid><description>&lt;p>Wnioskuję o zabudowę mieszkaniową dla działki zlokalizowanej w Gdańsku- Olszynce
w obszarze oznaczonym w ewidencji gruntów numerem: 49/2 obręb 130. W ramach zgodności
niniejszego wniosku ze SUiKZP miasta Gdańska należy podkreślić fakt, iż teren będący
przedmiotem niniejszego wniosku jest położony w strefie „zwartej i w pełni wykształconej
struktury funkcjonalno-przestrzennej”, a w kategorii stref istniejącego użytkowania
dominującego - oznaczone jako teren mieszkaniowy. Potwierdzeniem tych faktów jest
oznaczenie wyżej wymienionych terenów jako „terenów mieszkaniowych wraz z usługami
podstawowymi” w kierunkach rozwoju zagospodarowania przestrzennego SUIKZP. Dnia
23.03.2020r. został złożony wniosek o sporządzenie miejscowego planu dla wielu działek w osi
w/w m i 07.08.2020 otrzymał on odpowiedź pozytywną sygnatura pisma:
BRG/ZUŚ/3085/082020/KR BRG/6721W/ZU$/2020/027&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W2343</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2343/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w2343/</guid><description>&lt;p>Wniosek o nadanie funkcji o profilu gospodarczym na wskazanych w pkt. 7.2
nieruchomościach.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1550</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-12_szczegoly_wniosku_w1550/</link><pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-12_szczegoly_wniosku_w1550/</guid><description>&lt;p>W związku z nieopłacalnością produkcji rolnej „brakiem rąk do pracy, brakiem
chętnych do kupienia ziemi rolnej na tym terenie, niechęcią do sukcesji i prowadzenia
gospodarstw przez dzieci spowodowane bliskością miasta i innymi perspektywami rozwoju,
bezzasadnym jest utrzymywania na siłę statusu ziemi rolnej na tym terenie. Zmiany jakie zaszły
i zachodzą na naszych oczach na terenie Olszynki spowodowane zanikiem pierwotnych
gospodarstw rolnych na przestrzeni ostatnich 30 lat „oraz postępującą zabudową tej dzielnicy (
domy „osiedla „obwodnice ,drogi ekspresowe) „skłania to do refleksji o bezzasadności starych
planów przewidujących tylko i wyłącznie funkcje rolne na tym terenie. Wnioskuję zatem aby na
moich działkach o nr 66 i 76 obręb130 dopuścić funkcję mieszkaniowo-handlowo-usługową
która da możliwości rozwoju dla tej dzielnicy a właścicielom gruntów możliwość decydowania
swoim majątkiem bez narzucania nam co mamy robić na tych gruntach.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1553</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-12_szczegoly_wniosku_w1553/</link><pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-12_szczegoly_wniosku_w1553/</guid><description>&lt;p>W związku z popieraną przez Pomorską Agencję Rozwoju inicjatywą utworzenia na
terenie położonym pomiędzy Trasą Sucharskiego „Obwodnicą Południową granicami Miasta
Gdańsk -strefy gospodarczej przeznaczonej pod wyspecjalizowaną produkcję ,Lakże wnoszę o
przeznaczenie obszaru mojej działki nr183/1 obręb 130 pod zabudowę produkcyjną z funkcjami
towarzyszącymi „Wskazuje ,że wraz z sąsiednimi działkami moja nieruchomość tworzy unikalny
„zwarty obszar o pow. około 200 ha, który ze względu na położenie dwóch dróg ekspresowych
„Sąsiedztwo zabudowy produkcyjno-magazynowej, bliskość portu, doskonałe połączenie
drogowe z portem „płaskie ukształtowanie terenu „oraz łatwy dostęp do wykfalifikowanych
pracowników -idealnie nadaje się pod cenną dla regionu zabudowę produkcyjną z zakresu
elektro mobilności , półprzewodników i innych wysokospecjalistycznych produktów „.Wskazuję
też ,że Gdańska Agencja Rozwoju Gospodarczego również złożyła wniosek o utworzenie na
opisanym obszarze strefy gospodarczej.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1585</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-12_szczegoly_wniosku_w1585/</link><pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-12_szczegoly_wniosku_w1585/</guid><description>&lt;p>Wnioskuje o zmianę przeznaczenia moich gruntów rolnych o nr. 78 obręb 129, oraz
nr;145 obręb130 z rolnych na grunty mieszkaniowo -usługowe .Argumentuje swój wniosek
zmianą uwarunkowań produkcyjnych miedzy innymi brak opłacalności produkcji na takim małym
areale, problemami z sprzedażą gruntów innym rolnikom, oraz bliskością miasta co skutkuje
postępującą urbanizacją Olszynki .Zmiana warunków przeznaczenia da nam ewentualną
możliwość dysponowania naszymi gruntami i szansę zmiany tej dzielnicy na lepsze.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W488</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-03_szczegoly_wniosku_w488/</link><pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-03_szczegoly_wniosku_w488/</guid><description>&lt;p>wynosi 1000, natomiast w przypadku pkt&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W330</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-05-27_szczegoly_wniosku_w330/</link><pubDate>Mon, 27 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-05-27_szczegoly_wniosku_w330/</guid><description>&lt;p>Z racji bliskiego sąsiedztwa z centrum Gdańska i już nie racjonalnym dalszym
funkcjonowaniem moich działek o charakterze rolniczym wnoszę o przeznaczenie moich działek
nr. 62/2 obręb 130 i działek nr 99/1 i 99/2 obręb 127 pod zabudowę mieszkalno-usługową&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W333</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-05-27_szczegoly_wniosku_w333/</link><pubDate>Mon, 27 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-05-27_szczegoly_wniosku_w333/</guid><description>&lt;p>W związku z popieraną przez Pomorską Agencję Rozwoju inicjatywą utworzenia na
terenie położnym pomiędzy Trasą Sucharskiego , Obwodnicą Południową granicą Miasta Gdańsk
-strefy gospodarczej pod wyspecjalizowaną produkcję, także wnoszę o przeznaczenie obszaru
mojej działki gruntu nr. 180/2 obręb 130 pod zabudowę produkcyjną z funkcjami
towarzyszącymi. Wskazuję, że wraz z sąsiednimi działkami moja nieruchomość tworzy unikalny,
zwarty obszar o pow. około 200 ha, który ze względu na położenie w widełkach dwóch dróg
ekspresowych, sąsiedztwo zabudowy produkcyjno-magazynowej, bliskości portu, doskonałe
połączenie drogowe z portem, płaskie ukształtowanie terenu oraz łatwy dostęp do
wykwalifikowanych pracowników - idealnie nadaje się pod cenną dla regionu zabudowę
produkcyjną z zakresu elektro mobilności, półprzewodników i innych wysokospecjalistycznych
produktów. wskazuję też, że Gdańska Agencja Rozwoju Gospodarczego również złożyła wniosek
o utworzenie na opisanym wyżej obszarze strefy. gosp.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W47</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-04-20_szczegoly_wniosku_w47/</link><pubDate>Sat, 20 Apr 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-04-20_szczegoly_wniosku_w47/</guid><description>&lt;p>Wniosek o sporządzenie Miejscowego Planu Zagospodarowania Przestrzennego w
obrębie ulicy Modrej w dzielnicy Gdańsk-Olszynka w obszarze oznaczonym w ewidencji gruntów
numerami działek: 45/2 obręb 129; 38/5, 49/1, 49/2, 50/2, 50/4, 53/2 obręb 130 i przeznaczeniu
terenu w osi w/w ulicy pod zabudowę mieszkaniową jednorodzinną. W ramach zgodności
niniejszego wniosku ze Studium Uwarunkowań i Kierunków Zagospodarowania Przestrzennego
miasta Gdańska należy podkreślić fakt, iż tereny będące przedmiotem niniejszego wniosku są
położone w strefie „zwartej i w pełni wykształconej struktury funkcjonalno-przestrzennej”, a w
kategorii stref istniejącego użytkowania dominującego - oznaczone jako teren mieszkaniowy.
Potwierdzeniem tych faktów jest oznaczenie wyżej wymienionych terenów jako „terenów
mieszkaniowych wraz z usługami podstawowymi” w kierunkach rozwoju zagospodarowania
przestrzennego SUIKZP.&lt;/p></description></item></channel></rss>