<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Obręb: 3524 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/tags/obr%C4%99b-3524/</link><description>Recent content in Obręb: 3524 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</description><generator>Hugo</generator><language>pl_PL</language><lastBuildDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/tags/obr%C4%99b-3524/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Szczegóły wniosku W496</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-03_szczegoly_wniosku_w496/</link><pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-03_szczegoly_wniosku_w496/</guid><description>&lt;p>Wnosimy o objęcie działek 339, 372/3, 372/4, 373, 374, 375/3, 375/4, 377/1, 37712, 378/83, 378/4,
378/5 nrobręb 3524-15al, -15a2, -15a3, -15a4, -15cl, -15c2 strefą zieleni i rekreacji. Jest to teren rodzinnego
ogrodu działkowego (ROD im Bohaterów Monte Cassino w Gdańsku), który przynależy do w/w strefy. Zgodnie
z ustawą o ROD, jako stały element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, a organy
gmin tworzyć do tego warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na prawa
346 rodzin - działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19
ust. 2 ustawy o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji
zniechęci do inwestowania w działki. ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna
realizuje prawo UE oraz krajowe; są ważnym element infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy,
pełniąc istotne funkcje społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej,
aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item></channel></rss>