<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Obręb: 2618 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/tags/obr%C4%99b-2618/</link><description>Recent content in Obręb: 2618 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</description><generator>Hugo</generator><language>pl_PL</language><lastBuildDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/tags/obr%C4%99b-2618/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Szczegóły wniosku W1888</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1888/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1888/</guid><description>&lt;p>Wnosimy o objęcie działek 12/13 (obręb 2608), 13/11 (obręb 2608), 2/15 (obręb 2615), 13/7 (obręb
2608), 12/15 (obręb 2608), 15/11 (obręb 2608), 2/14 (obręb 2618), 2/2 (obręb 2615), 1/2 (obręb 2618), 2/7
(obręb 2618), 3/5 (obręb 2618), 13/5 (obręb 2608), 2/12 (obręb 2615), 1/1 (obręb 2618), 7/6 (obręb 2618), 15/5
(obręb 2608), 2/10 (obręb 2618), 7/2 (obręb 2618), 1/4 (obręb 2618), 3/1 (obręb 2618), 15/8 (obręb 2608), 2/8
(obręb 2618), 2/11 (obręb 2618) strefą zieleni i rekreacji. Jest to teren rodzinnego ogrodu działkowego (ROD),
który przynależy do w/w strefy. Zgodnie z ustawą o ROD, jako stały element infrastruktury gmin, ogrody winny być
uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD
w mpzp, co przełoży się na prawa 182 rodzin - działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp
groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust. 2 ustawy o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu
standardu ROD - ryzyko likwidacji zniechęci do inwestowania w działki. ROD są obszarem o wysokiej
bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna realizuje prawo UE oraz krajowe; są ważnym element infrastruktury
zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy, pełniąc istotne funkcje społeczne: wsparcia socjalnego, integracji
społeczności lokalnej i międzypokoleniowej, aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego
trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1946</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1946/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1946/</guid><description>&lt;p>Wnosimy o objęcie działek 8/1 (obręb 2515), 1/1 (obręb 2638), 22/3 (obręb 2608), 8/3 (obręb 2615),
7/5 (obręb 2618) strefą zieleni i rekreacji. Jest to teren rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy
do w/w strefy. Zgodnie z ustawą o RÓD, jako stały element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w
ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego warunki, Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co
przełoży się na prawa 244 rodzin - działkowców. Objęcie sirefą zakazującą ujawnienia RÓD w mpzp groziłoby
jego likwidacją fart. 19 ust. 2 ustawy o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD -
ryzyko likwidacji zniechęci do inwestowania w działki. ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona
planistyczna realizuje prawo UE oraz krajowe; są ważnym element infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji
zadań gminy, pełniąc istotne funkcje społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i
międzypokoleniowej, aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item></channel></rss>