<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Obręb: 0110 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/tags/obr%C4%99b-0110/</link><description>Recent content in Obręb: 0110 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</description><generator>Hugo</generator><language>pl_PL</language><lastBuildDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/tags/obr%C4%99b-0110/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Szczegóły wniosku W5057</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5057/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w5057/</guid><description>&lt;p>Wnosimy o objęcie działek 66, 80/3, 62, 67, 79, 81/4, 63, 60, 65, 64, 59/3, 61, 58/2,
57 (obręb 0110); 20/1, 21 (obręb 0125); 219, 225/1, 181/1, 226, 232, 163, 224, 223, 210, 164,
PAROS
z,
; 166, 243, 161, 181/2, 225/2, 233, 168, 165, 167, 162, 220/3, 173, 137 (obręb 0111) strefą
zieleni i rekreacji. Jest to teren rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do w/w
strefy. Zgodnie z ustawą o ROD, jako stały element infrastruktury gmin, ogrody winny być
uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego warunki. Objęcie w/w strefą
umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na prawa 80 rodzin - działkowców. Objęcie
strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust. 2 ustawy o
ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji
zniechęci do inwestowania w działki.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1707</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1707/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1707/</guid><description>&lt;p>Wnosimy o objęcie działek 66, 80/3, 62, 67, 79, 81/4, 63, 60, 65, 64, 50/3, 61, 58/2, 57
(obręb 0110), 20/1, 21 (obręb 0125), 219, 225/1, 181/1, 226, 232, 163, 224, 223, 210, 164, 166, 243,
161, 181/2, 225/2, 233, 168, 165, 167, 162, 220/3, 173, 137 (obręb 0111) strefą zieleni i rekreacji. Jest
to teren rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do w/w strefy. Zgodnie z ustawą o
ROD, jako stały element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, a organy
gmin tworzyć do tego warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na
prawa 80 rodzin - działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia RÓD w mpzp groziłoby jego
likwidacją (art. 19 ust. 2 ustawy 6 RODY. Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu
RÓD - ryzyko likwidacji zniechęci do inwestowania w działki. ROD są obszarem o wysokiej
bioróżnorodności, ich achrona planistyczna realizuje prawo UE oraż krajowe; są ważnym element
infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy, pełniąc istotne funkcje społeczne: wsparcia
socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej, aktywizacji seniorów, edukacji
ekologicznej dzięci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1925</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1925/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1925/</guid><description>&lt;p>Wnosimy o objęcie działek 226 (obręb 111), 166 (obręb 111), 232 (abręb 111), 165 (obręb 111), 164
(obręb 111), 21 (obręb 125), 163 (obręb 111), 67 (obręb 110), 20/1 (obręb 125), 60 (obręb 110), 73 (obręb 110),
81/4 (obręb 110), 184/2 (obręb 111), 80/3 (obręb 110), 225/2 (obręb 111), 66 (obręb 110), 65 (obręb 110), 64
(obręb 110), 63 (obręb 110), 224 (obręb 111), 62 (obręb 110), 18/1 (obręb 111), 225/71 (obręb 111), 218 (obręb
411) strefą zieteni rekreacji. Jest to teren rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do wiw strefy.
Zgodnie z ustawą o ROD, jako stały element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, a
organy gmin tworzyć do tego warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie RÓD w mpzp, co przełoży się na
prawa 245 rodzin - działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art.
19 ust. 2 ustawy o ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu RÓD - ryzyka likwidacji
zniechęci do inwestowania w działki. ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna
realizuje prawo UE oraz krajowe; są ważnym element infrastrukiury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy,
pełniąc istotne funkcje społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej międzypokoleniowej,
aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1337</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-11_szczegoly_wniosku_w1337/</link><pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-11_szczegoly_wniosku_w1337/</guid><description>&lt;p>Wnoszę o ustalenie w planie ogólnym dla działek lub części działek nr: 231/11, 231/12, 231/13,
231/14, 360/2, 360/4, 229/4, 197/4, 194/3, 194/4, 188/4, 187/1, 186/15, 184/2, 184/1, 183/7, 183/8, 183/4, 183/5,
156/2, 155/2, 171/2, 170/2, 165/8, 161/2, obr. 301; 81, 86, 41, 51, 52, obr. 130; 46, obr. 129; 63/2,60, 57, obr.
128; 20, 16, 21, 24, 30, 41, 45, 48, obr. 127; 11/2, 18, 22, 25, obr. 126; 86, 85, 81, 78, 52, 34, 36, 21, obr. 125;
63, 64, obr. 110; 198/2, 202/8, obr. 300; 292/3, 231/10, 360/1, 288, 229/3, 227/1, 227/2, 1952, 195/3, 195/4,
285/7, 197/3, 282/8, 273/2, 192/2, 188/6, 188/7, 188/3, 187/2, 186/12, 186/14, 275, 185/1, 185/2, 277/2,
277/1,156/1, 244/8, 155/1, 192/3, 190/1, 190/3, 276/9, 178/3, 179/4,297/6, 177/8, 175, 174/2, 174/1, 172/1,
172/2, 280/2, 165/5, obr.301; 145/2, obr. 116, 241/3, 238/2, obr. 115, 78, 79, 44, 43, obr. 130; 1, 43, obr. 129;
1, 8, 26, 1, 62, 63/1, 63/3, 69, obr. 127; 2, 3, 4/2,11/1, 19, 20, 23, 37, 38, obr. 126; 92, 80, 176, 60, obr. 125
dla przebiegu trzech kolektorów tłocznych o średnicy 1,2 m żel., 1,2 m żel./stal oraz 1,2 m GRP dopływowych
z PŚ Ołowianka oraz PŚ Motława do OŚ Gdańsk Wschód strefy infrastrukturalnej.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W724</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-06_szczegoly_wniosku_w724/</link><pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-06-06_szczegoly_wniosku_w724/</guid><description>&lt;p>&amp;hellip;wnoszę o ustalenie w planie ogólnym cech, funkcji i parametrów planistycznych obszaru działek
nr: 67, 68, 69, 79, 80/3, 81/4, 66 obr. 110 włączenie nieruchomości do strefy infrastrukturalnej SI oraz ustalenie
profilu dodatkowego o funkcji: teren usług, teren produkcji oraz teren zieleni urządzonej.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W102</title><link>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-05-09_szczegoly_wniosku_w102/</link><pubDate>Thu, 09 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://werdado.github.io/plan-ogolny-gdansk/index/2024-05-09_szczegoly_wniosku_w102/</guid><description>&lt;p>Okręg Pomorski PZD w Gdańsku wnosi o objęcie ROD ujętych w załączniku strefą zieleni i rekreacji.
Są to tereny rodzinnych ogrodów działkowych (ROD), które przynależą do w/w strefy. Zgodnie z ustawą o ROD,
jako stały element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do
tego warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, co przełoży się na prawa ponad 18 tys.
rodzin - działkowców. Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyko likwidacji
zniechęci do inwestowania w działki. ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna
realizuje prawo UE oraz krajowe; są ważnym element infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy,
pełniąc istotne funkcje społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności lokalnej i międzypokoleniowej,
aktywizacji seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item></channel></rss>