<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Obręb: 3015 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/tags/obr%C4%99b-3015/</link><description>Recent content in Obręb: 3015 on Wnioski do Planu Ogólnego / Gdańsk</description><generator>Hugo</generator><language>pl_PL</language><lastBuildDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://plan-ogolny-gdansk.github.io/tags/obr%C4%99b-3015/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Szczegóły wniosku W4940</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4940/</link><pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-14_szczegoly_wniosku_w4940/</guid><description>&lt;p>Wnioskuję o przypisanie działce o numerze identyfikacyjnym 226101_1.0301.164
(obręb 3015, numer 164) strefy wielofunkcyjnej z zabudową mieszkaniową, najlepiej
zee
m
wielorodzinną. Wnioskuję również, aby na części działki na której ma przejść linia wysokiego
napięcia, o poprowadzenie linii kablowej - czyli pod ziemią.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W1922</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1922/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w1922/</guid><description>&lt;p>Wnosimy o objęcie działek 209/8 (obręb 3015), 208/8 (obręb 3015), 209/1 (obręb 3015), 209/10
(obręb 3018), 208/6 (obręb 3015), 209/6 (obręb 301$), 209/71 (obręb 3015) strefą zieleni i rekreacji. Jest to teren
rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do w/w strefy. Zgodnie z ustawą © ROD, jako stały
element infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzgiędniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do tego
warunki. Objęcie w/w strefą umożliwi ujawnienie RÓD w mpzp, co przełoży się na prawa 97 rodzin - działkowców.
Objęcie strefą zakazującą ujawnienia RÓD w mpzp groziłoby jego iikwidacją (art. 16 ust. 2 ustawy o ROD).
Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu RÓD - ryzyko iikwidacji zniechęci do inwestowania w
działki RÓD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona pianistyczna realizuje prawo UE oraz
krajowe; są ważnym element infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy, pełniąc istotne funkcje
społeczne: wsparcia socjalnego, integracji społeczności iokalnej międzypokoleniowej, aktywizacji seniorów,
edukacji ekologicznej dzieci, promocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W3385</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w3385/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-06-13_szczegoly_wniosku_w3385/</guid><description>&lt;p>Wnosimy o obięcie działek 208/8 (obręb 3015), 209/11 (obręb 3015), 207/12 (obręb 3015), 207/16
(obręb 3015), 282/10 (obręb 3015), 209/3 (obręb 3015), 207/71 (obręb 30185), 208/? (obręb 3075), 207/13 (obręb
3015), 208/7 (obręb 3015), 20743 fobręb 3015). 209/7 (obręb 3015), 20848 (obręb 3075) strefą zieleni rekreacji.
Jest to teren rodzinnego ogrodu działkowego (ROD), który przynależy do wiw strefy. Zgodnie z ustawą a ROD,
jako stały eiement infrastruktury gmin, ogrody winny być uwzględniane w ich rozwoju, a organy gmin tworzyć do
tego warunki. Objęcie wiw strefą umożliwi ujawnienie ROD w mpzp, ce przełoży się na prawa 139 rodzin -
działkowców. Objęcie strefą zakazującą ujawnienia ROD w mpzp groziłoby jego likwidacją (art. 19 ust. 2 ustawy o
ROD). Stabilizacja prawna będzie sprzyjała podnoszeniu standardu ROD - ryzyka likwidacji zniechęci do
inwestowania w działki. ROD są obszarem o wysokiej bioróżnorodności, ich ochrona planistyczna realizuje prawa
UE oraz krajowe; są ważnym element infrastruktury zielonej gminy; służą realizacji zadań gminy, pełniąc istotne
funkcie społeczne: wsparcia socialnego, integracji społeczności lokalnej międzypokoleniowej, aktywizacji
seniorów, edukacji ekologicznej dzieci, pramocji zdrowego trybu życia.&lt;/p></description></item><item><title>Szczegóły wniosku W326</title><link>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-05-27_szczegoly_wniosku_w326/</link><pubDate>Mon, 27 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://plan-ogolny-gdansk.github.io/index/2024-05-27_szczegoly_wniosku_w326/</guid><description>&lt;p>Proszę o zmianę działki rolnej obręb 3015 NR działki 223/3 pod zabudowę
produkcyjną z funkcjami towarzyszącymi . Wskazuje że wraz z sąsiednimi działkami moja
nieruchomość tworzy unikalny zwarty obszar o pow około 200ha który ze względu na położenie
w widełkach dwóch dróg ekspresowych sąsiedztwo zabudowy produkcyjno magazynowej
bliskości portu doskonałe połączenie drogowe z portem płaskie ukształtowanie terenu oraz łatwy
dostęp do wykwalifikowanych pracowników idealnie nadaje sie pod cenną dla regionu zabudowę
produkcyjną z zakresu elektromobilności półprzewodników i innych wysokospecjalistycznych
produktów wskazuje też że Gdańska Agencja Gospodarczego również złożyła wniosek o
utworzenie na opisanym wyżej obszarze strefy gospodarczej.&lt;/p></description></item></channel></rss>